[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "rzqp3IIHj5cwQ6xOR4SgrwDG48E",
        "id": "LSk9XZ_x1QI",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-10-11T17:03:21Z",
            "channelId": "UCpqiQ8q14kT1sdlZ0gD0bGg",
            "title": "Amber Heard per L'Or\u00e9al Paris Elseve Color-Vive (2018)",
            "description": "A maggio 2018, Amber \u00e8 diventata la nuova ambasciatrice globale del famosissimo brand francese L'Or\u00e9al Paris. Questo \u00e8 il suo primo spot pubblicitario andato in onda in Francia a settembre!\n_______________________________\n\nSEGUICI SUI NOSTRI SOCIAL!\n- Facebook: www.facebook.com/AmberHeardIT\n- Instagram: www.instagram.com/amberheardit\n- Twitter: www.twitter.com/AmberHeardIT\n- Tumblr: www.amberhearditalia.tumblr.com",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSk9XZ_x1QI/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSk9XZ_x1QI/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSk9XZ_x1QI/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Amber Heard Italia",
            "tags": [
                "amber heard",
                "l'oreal paris",
                "l'oreal"
            ],
            "categoryId": "1",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Amber Heard per L'Or\u00e9al Paris Elseve Color-Vive (2018)",
                "description": "A maggio 2018, Amber \u00e8 diventata la nuova ambasciatrice globale del famosissimo brand francese L'Or\u00e9al Paris. Questo \u00e8 il suo primo spot pubblicitario andato in onda in Francia a settembre!\n_______________________________\n\nSEGUICI SUI NOSTRI SOCIAL!\n- Facebook: www.facebook.com/AmberHeardIT\n- Instagram: www.instagram.com/amberheardit\n- Twitter: www.twitter.com/AmberHeardIT\n- Tumblr: www.amberhearditalia.tumblr.com"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT21S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "5516",
            "likeCount": "60",
            "dislikeCount": "123",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "6"
        }
    }
]