[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "e2PRSKypp1YGQCStN2SGqMPBbEY",
        "id": "96Pi7fpnesc",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-07-08T01:54:20Z",
            "channelId": "UC7TZrN0-A9I6p1IclIt6vTw",
            "title": "Johnny Depp et Amber Heard : Face-\u00e0-face tendu au tribunal",
            "description": "Plus de trois ans apr\u00e8s leur divorce, Johnny Depp et Amber Heard se retrouvent au tribunal. Le 7 juillet 2020, \u00e0 la cour royale de justice de Londres, s'est ouvert le proc\u00e8s opposant l'acteur am\u00e9ricain au tablo\u00efd anglais The Sun et son \u00e9ditorialiste Dan Wootton. En avril 2018, le journaliste avait qualifi\u00e9 la star de \"batteur de femmes\" et de \"monstre\" dans un article, prenant ainsi le parti d'Amber Heard. Appel\u00e9 \u00e0 t\u00e9moigner, l'interpr\u00e8te de Jack Sparrow continue de nier en bloc les accusations de violences domestiques sous l'emprise de drogue et d'alcool que prof\u00e8re son ex-femme.\u00a0  \u00a0\"Je ne crois pas avoir une personnalit\u00e9 dominatrice, manipulatrice ou contr\u00f4lante, et quiconque me conna\u00eet bien ne me d\u00e9crirait pas ainsi, a notamment affirm\u00e9 Johnny Depp mardi, comme l'a rapport\u00e9 le Daily Mail. En revanche, je pense qu'Amber avait un besoin obsessionnel de me contr\u00f4ler et de contr\u00f4ler toutes les situations de notre relation. Je crois sinc\u00e8rement que la plupart des descriptions qu'Amber  ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/96Pi7fpnesc/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/96Pi7fpnesc/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/96Pi7fpnesc/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/96Pi7fpnesc/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "Oli Vlog",
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp et Amber Heard : Face-\u00e0-face tendu au tribunal",
                "description": "Plus de trois ans apr\u00e8s leur divorce, Johnny Depp et Amber Heard se retrouvent au tribunal. Le 7 juillet 2020, \u00e0 la cour royale de justice de Londres, s'est ouvert le proc\u00e8s opposant l'acteur am\u00e9ricain au tablo\u00efd anglais The Sun et son \u00e9ditorialiste Dan Wootton. En avril 2018, le journaliste avait qualifi\u00e9 la star de \"batteur de femmes\" et de \"monstre\" dans un article, prenant ainsi le parti d'Amber Heard. Appel\u00e9 \u00e0 t\u00e9moigner, l'interpr\u00e8te de Jack Sparrow continue de nier en bloc les accusations de violences domestiques sous l'emprise de drogue et d'alcool que prof\u00e8re son ex-femme.\u00a0  \u00a0\"Je ne crois pas avoir une personnalit\u00e9 dominatrice, manipulatrice ou contr\u00f4lante, et quiconque me conna\u00eet bien ne me d\u00e9crirait pas ainsi, a notamment affirm\u00e9 Johnny Depp mardi, comme l'a rapport\u00e9 le Daily Mail. En revanche, je pense qu'Amber avait un besoin obsessionnel de me contr\u00f4ler et de contr\u00f4ler toutes les situations de notre relation. Je crois sinc\u00e8rement que la plupart des descriptions qu'Amber  ..."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT4M35S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "17",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]