[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "9G9qDN3Nvhh8KaCBWxSOJykn2-w",
        "id": "oCuEvPL10m4",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-12-26T15:55:46Z",
            "channelId": "UCWE-mm9ISgORvz4ZCUb3yTA",
            "title": "Wird James Franco\u00a0in den Rechtsstreit zwischen Johnny Depp, 58,\u00a0und Amber Heard, 35,\u00a0hineingezogen?",
            "description": "Wird James Franco\u00a0in den Rechtsstreit zwischen Johnny Depp, 58,\u00a0und Amber Heard, 35,\u00a0hineingezogen? Laut \"Page Six\" k\u00f6nnte der 43-J\u00e4hrige angeblich erkl\u00e4ren m\u00fcssen, wie eng sein Verh\u00e4ltnis zu Heard tats\u00e4chlich war. Die Anw\u00e4lte von Depp wollen den Schauspieler demnach auch fragen, ob er angebliche Verletzungen bei Heard gesehen habe, berichtet die Promiseite der \"New York Post\" weiter.\nPlease Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCWE-mm9ISgORvz4ZCUb3yTA?sub_confirmation=1\nSource: https://www.gala.de/stars/news/james-franco--er-soll-in-johnny-depps-prozess-ueber-amber-heard-aussagen-22571788.html\n#WirdJamesFranco\u00a0in, #Rechtsstreit, #zwischenJohnnyDepp58undAmberHeard35hineingezogenLaut",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oCuEvPL10m4/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oCuEvPL10m4/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oCuEvPL10m4/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Ma Thi H\u1ed3ng",
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Wird James Franco\u00a0in den Rechtsstreit zwischen Johnny Depp, 58,\u00a0und Amber Heard, 35,\u00a0hineingezogen?",
                "description": "Wird James Franco\u00a0in den Rechtsstreit zwischen Johnny Depp, 58,\u00a0und Amber Heard, 35,\u00a0hineingezogen? Laut \"Page Six\" k\u00f6nnte der 43-J\u00e4hrige angeblich erkl\u00e4ren m\u00fcssen, wie eng sein Verh\u00e4ltnis zu Heard tats\u00e4chlich war. Die Anw\u00e4lte von Depp wollen den Schauspieler demnach auch fragen, ob er angebliche Verletzungen bei Heard gesehen habe, berichtet die Promiseite der \"New York Post\" weiter.\nPlease Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCWE-mm9ISgORvz4ZCUb3yTA?sub_confirmation=1\nSource: https://www.gala.de/stars/news/james-franco--er-soll-in-johnny-depps-prozess-ueber-amber-heard-aussagen-22571788.html\n#WirdJamesFranco\u00a0in, #Rechtsstreit, #zwischenJohnnyDepp58undAmberHeard35hineingezogenLaut"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT2M55S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "18",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]