[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "8lEckuCohc5NqJZ4t9RP9pAfk18",
        "id": "qHswFuqZwu4",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2016-04-14T17:48:06Z",
            "channelId": "UC6SVo5JmZvxL484Ix3VfT5Q",
            "title": "Exclu Vid\u00e9o : Amber Heard et James Franco tr\u00e8s complices sur le red carpet...",
            "description": "Abonnez vous !\n https://goo.gl/J38CUh \n\nHier soir avait lieu l'avant premi\u00e8re du film The Adderall Diaries \u00e0 Los Angeles. Tous les acteurs du film se sont donn\u00e9s rendez-vous pour un photocall plut\u00f4t sexy...Pour honorer le c\u00e9l\u00e8bre red carpet Amber Heard est venue v\u00eatue d'une robe rouge qui lui va \u00e0 merveille. A ses c\u00f4t\u00e9s le beau James Franco qui ne s'est pas fait pri\u00e9 pour prendre la pose aux c\u00f4t\u00e9s de l'\u00e9g\u00e9rie Gucci. Sourire ravageur, l'acteur devenu c\u00e9l\u00e8bre gr\u00e2ce \u00e0 son r\u00f4le dans Spider-Man nous a donn\u00e9 une belle le\u00e7on de classe. Celle qui a d\u00e9j\u00e0 piqu\u00e9 le ch\u00e9ri de Vanessa Paradis serait-elle sur une nouvelle proie ? La jolie blonde a en tout cas beaucoup d'atout...Tous le deux sont \u00e0 l'affiche de The Adderall Diaries l'adaptation du livre de Stephan Elliot. Un film \u00e0 la fois sombre dans lequel l'auteur raconte son histoire de toxicomane et sa vision de la vie. D\u00e9couvrez tous les acteurs sur le red carpet en regardant la vid\u00e9o !",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHswFuqZwu4/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHswFuqZwu4/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHswFuqZwu4/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHswFuqZwu4/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHswFuqZwu4/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Public FR",
            "tags": [
                "Exclu Vid\u00e9o : Amber Heard et James Franco tr\u00e8s complices sur le red carpet..."
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Exclu Vid\u00e9o : Amber Heard et James Franco tr\u00e8s complices sur le red carpet...",
                "description": "Abonnez vous !\n https://goo.gl/J38CUh \n\nHier soir avait lieu l'avant premi\u00e8re du film The Adderall Diaries \u00e0 Los Angeles. Tous les acteurs du film se sont donn\u00e9s rendez-vous pour un photocall plut\u00f4t sexy...Pour honorer le c\u00e9l\u00e8bre red carpet Amber Heard est venue v\u00eatue d'une robe rouge qui lui va \u00e0 merveille. A ses c\u00f4t\u00e9s le beau James Franco qui ne s'est pas fait pri\u00e9 pour prendre la pose aux c\u00f4t\u00e9s de l'\u00e9g\u00e9rie Gucci. Sourire ravageur, l'acteur devenu c\u00e9l\u00e8bre gr\u00e2ce \u00e0 son r\u00f4le dans Spider-Man nous a donn\u00e9 une belle le\u00e7on de classe. Celle qui a d\u00e9j\u00e0 piqu\u00e9 le ch\u00e9ri de Vanessa Paradis serait-elle sur une nouvelle proie ? La jolie blonde a en tout cas beaucoup d'atout...Tous le deux sont \u00e0 l'affiche de The Adderall Diaries l'adaptation du livre de Stephan Elliot. Un film \u00e0 la fois sombre dans lequel l'auteur raconte son histoire de toxicomane et sa vision de la vie. D\u00e9couvrez tous les acteurs sur le red carpet en regardant la vid\u00e9o !"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT2M2S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "sd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "1378",
            "likeCount": "3",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]