[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "QHtF455ShZxaAQbxidgPaWn8NcA",
        "id": "o6-CXl-ihFM",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-04-25T21:33:05Z",
            "channelId": "UCkiEjBNdsNB9vDIvMEmKjxg",
            "title": "Johnny Depp et Amber Heard audio part.2 fran\u00e7ais",
            "description": "Voici le deuxi\u00e8me enregistrement pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 la cour. \n\nRemerciements aux deux cha\u00eenes qui m'ont facilit\u00e9 la t\u00e2che :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmsskBR7Au98MgjI41NKbbw \n(S Nicole M)\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCg0C-N_MPYYOXyF4T3jMxNQ   (Incredibly Average)\n\nLa traduction a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e selon mes mots, elle n' est pas parfaite mais j'esp\u00e8re qu'elle vous aidera \u00e0 mieux comprendre les propos partag\u00e9s lors des enregistrements. \n\nBon visionnage !\n#justiceforjohnnydepp\u200b\n#johnnydepp",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6-CXl-ihFM/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6-CXl-ihFM/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6-CXl-ihFM/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6-CXl-ihFM/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6-CXl-ihFM/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Laura MBelgique",
            "tags": [
                "#justiceforjohnnydepp",
                "#johnnydepp",
                "#amberheard"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "fr",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp et Amber Heard audio part.2 fran\u00e7ais",
                "description": "Voici le deuxi\u00e8me enregistrement pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 la cour. \n\nRemerciements aux deux cha\u00eenes qui m'ont facilit\u00e9 la t\u00e2che :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmsskBR7Au98MgjI41NKbbw \n(S Nicole M)\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCg0C-N_MPYYOXyF4T3jMxNQ   (Incredibly Average)\n\nLa traduction a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e selon mes mots, elle n' est pas parfaite mais j'esp\u00e8re qu'elle vous aidera \u00e0 mieux comprendre les propos partag\u00e9s lors des enregistrements. \n\nBon visionnage !\n#justiceforjohnnydepp\u200b\n#johnnydepp"
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr-BE"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT59M57S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": false,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "443",
            "likeCount": "7",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "11"
        }
    }
]