[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "fvGcf83TkKYtFbKH9uNdo8GY5BY",
        "id": "bH1O0jCsRMw",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-02-12T06:24:23Z",
            "channelId": "UCS37aVYR6b7944wI3hJg6rA",
            "title": "Ses kay\u0131tlar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Johnny Depp cephesinden ilk yorum Amber Heard \u015fiddeti \u00f6rtmek i\u00e7in '\u015fiddet",
            "description": "\u2705  Ses kay\u0131tlar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Johnny Depp cephesinden ilk yorum: Amber Heard \u015fiddeti \u00f6rtmek i\u00e7in '\u015fid",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/bH1O0jCsRMw/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/bH1O0jCsRMw/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/bH1O0jCsRMw/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/bH1O0jCsRMw/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/bH1O0jCsRMw/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "M\u1ea1nh C\u01b0\u01a1ng Ho\u00e0ng",
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Ses kay\u0131tlar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Johnny Depp cephesinden ilk yorum Amber Heard \u015fiddeti \u00f6rtmek i\u00e7in '\u015fiddet",
                "description": "\u2705  Ses kay\u0131tlar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Johnny Depp cephesinden ilk yorum: Amber Heard \u015fiddeti \u00f6rtmek i\u00e7in '\u015fid"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT3M57S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "683",
            "likeCount": "2",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]