[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "JxxvAZv76hPoLlNe788tmDNVu5A",
        "id": "AgcTyHvBzDo",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-02-15T18:24:19Z",
            "channelId": "UC6hR6KtxdA_6H_cE1HQlIbg",
            "title": "Amber Heard \u00e9tait-elle une victime comme les autres ? | St\u00e9phane Edouard",
            "description": "#AmberHeard et #JohnnyDepp \u00e9taient sur un bateau qui coulaient, les deux ont eu des bleus et quelques \u00e9raflures, mais c'est Johnny qui a perdu son job et sa r\u00e9putation pendant que l'autre \u00e9tait promue m\u00e9diatiquement et professionnellement.\n\ud83d\udcbbLe navigateur dont je parle : https://brave.com/?ref=fre291\n\u2694\ufe0f Rejoins mon camp d'entra\u00eenement pour chatons de combat : https://www.hommesdinfluence.com/vip\n\ud83d\udcb5 Comme moi, vis de ce que tu aimes : https://vivez-aimez.biz\n\ud83e\udde0 Ils sont des milliers \u00e0 avoir terrass\u00e9 leur timidit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 ce programme : http://www.vaincrelatimidite.fr\n\nSuis-moi et/ou contacte-moi :\n\u25b6 Par t\u00e9l : https://mat-consulting.fr/produit/etude-de-cas/\n\u25b6 Sur Twitter : https://twitter.com/HommesInfluence\n\u25b6 Sur Facebook : https://goo.gl/YXNebR ou https://goo.gl/L7qXGH\n\u25b6 Sur Instagram : https://www.instagram.com/stephane_edouard/\n\n#St\u00e9phaneEdouard #HommesdInfluence",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/AgcTyHvBzDo/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/AgcTyHvBzDo/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/AgcTyHvBzDo/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/AgcTyHvBzDo/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/AgcTyHvBzDo/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "St\u00e9phane Edouard",
            "tags": [
                "Amber Heard",
                "Johnny Depp",
                "Violence conjugales",
                "Actu people",
                "Mariages de stars",
                "Divorces de stars",
                "news people"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "fr",
            "localized": {
                "title": "Amber Heard \u00e9tait-elle une victime comme les autres ? | St\u00e9phane Edouard",
                "description": "#AmberHeard et #JohnnyDepp \u00e9taient sur un bateau qui coulaient, les deux ont eu des bleus et quelques \u00e9raflures, mais c'est Johnny qui a perdu son job et sa r\u00e9putation pendant que l'autre \u00e9tait promue m\u00e9diatiquement et professionnellement.\n\ud83d\udcbbLe navigateur dont je parle : https://brave.com/?ref=fre291\n\u2694\ufe0f Rejoins mon camp d'entra\u00eenement pour chatons de combat : https://www.hommesdinfluence.com/vip\n\ud83d\udcb5 Comme moi, vis de ce que tu aimes : https://vivez-aimez.biz\n\ud83e\udde0 Ils sont des milliers \u00e0 avoir terrass\u00e9 leur timidit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 ce programme : http://www.vaincrelatimidite.fr\n\nSuis-moi et/ou contacte-moi :\n\u25b6 Par t\u00e9l : https://mat-consulting.fr/produit/etude-de-cas/\n\u25b6 Sur Twitter : https://twitter.com/HommesInfluence\n\u25b6 Sur Facebook : https://goo.gl/YXNebR ou https://goo.gl/L7qXGH\n\u25b6 Sur Instagram : https://www.instagram.com/stephane_edouard/\n\n#St\u00e9phaneEdouard #HommesdInfluence"
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT30M22S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "creativeCommon",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "73810",
            "likeCount": "2237",
            "dislikeCount": "115",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "455"
        }
    }
]