[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "hle60n6ZPv0HMLuZQaCnnVDZ2Us",
        "id": "sCH1vQ0SgKk",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2019-01-19T13:26:14Z",
            "channelId": "UC22_QAwJwpWrXvP3GjZggXA",
            "title": "Aquaman Amber Heard Jason Momoa R\u00f6portaj\u0131 [TR Altyaz\u0131l\u0131]",
            "description": "\u0130lk saniyelerdeki k\u0131sa konu\u015fman\u0131n senkronu kaym\u0131\u015f,o y\u00fczden videoda \u00e7\u0131km\u0131yor,altyaz\u0131y\u0131 g\u00f6md\u00fckten sonra fark ettim ne yaz\u0131k ki.\n\n\nI do not own this.No copyright infringement intended.",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/sCH1vQ0SgKk/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/sCH1vQ0SgKk/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/sCH1vQ0SgKk/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/sCH1vQ0SgKk/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/sCH1vQ0SgKk/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Ruveyda Arvas",
            "tags": [
                "#jasonmomoa #aquaman #dc"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Aquaman Amber Heard Jason Momoa R\u00f6portaj\u0131 [TR Altyaz\u0131l\u0131]",
                "description": "\u0130lk saniyelerdeki k\u0131sa konu\u015fman\u0131n senkronu kaym\u0131\u015f,o y\u00fczden videoda \u00e7\u0131km\u0131yor,altyaz\u0131y\u0131 g\u00f6md\u00fckten sonra fark ettim ne yaz\u0131k ki.\n\n\nI do not own this.No copyright infringement intended."
            },
            "defaultAudioLanguage": "tr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT3M6S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "8182",
            "likeCount": "66",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "5"
        }
    }
]