[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "zwGBq0mGxFonH68PzANAHxeHSfI",
        "id": "wX3JeF3LDJk",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-05-02T13:47:52Z",
            "channelId": "UCuWjQdcxYBCsZz8gbyzJTJA",
            "title": "Johnny Depp \u00e9vite Amber Heard au \u00ab CinemaCon \u00bb",
            "description": "Si Johnny Depp demeure proche de Vanessa Paradis, six ans apr\u00e8s leur s\u00e9paration, on ne peut pas en dire autant de sa relation avec Amber Heard, avec qui il est divorc\u00e9 il y a deux ans. \n\n\nMerci beaucoup d'avoir regard\u00e9! \nSi vous aimez les vid\u00e9os, acc\u00e9dez-y et partagez-les avec vos amis. \nSi vous souhaitez plus de nouvelles, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene! \n\n==================================================",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/wX3JeF3LDJk/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/wX3JeF3LDJk/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/wX3JeF3LDJk/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Actualit\u00e9s 24h",
            "tags": [
                "Amber Heard",
                "Johnny Depp."
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp \u00e9vite Amber Heard au \u00ab CinemaCon \u00bb",
                "description": "Si Johnny Depp demeure proche de Vanessa Paradis, six ans apr\u00e8s leur s\u00e9paration, on ne peut pas en dire autant de sa relation avec Amber Heard, avec qui il est divorc\u00e9 il y a deux ans. \n\n\nMerci beaucoup d'avoir regard\u00e9! \nSi vous aimez les vid\u00e9os, acc\u00e9dez-y et partagez-les avec vos amis. \nSi vous souhaitez plus de nouvelles, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene! \n\n=================================================="
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M35S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "true",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "86",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]