[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "GbWlWT60ctkOlgbXiCe0UnA2x-8",
        "id": "EXtdrheLTU8",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-07-22T09:47:30Z",
            "channelId": "UCe0p03Z49MX6bNGdTKSvy4A",
            "title": "Johnny Depp et Amber Heard invit\u00e9s le m\u00eame jour au Comic-Con de San Degio",
            "description": "PEOPLE - \"Irr\u00e9el et irresponsable\". Ce samedi 21 juillet \u00e0 San Diego en Californie se tenait l'avant-dernier jour de l'incontournable Comic-Con, o\u00f9 les aficionados de culture pop pouvaient assister \u00e0 diff\u00e9rentes conf\u00e9rences anim\u00e9es par des stars du petit et grand \u00e9cran.   \u00a0Et le moins que l'on puis ...\r\n-------------------------------------------\r\nTHANKS FOR WATCHING!!!\r\nDon't forget to LIKE, SHARE and COMMENT the videos.\r\nMake sure you SUBSCRIBE for MORE:\r\n\u27a4 https://goo.gl/k7Lcq2",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/EXtdrheLTU8/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/EXtdrheLTU8/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/EXtdrheLTU8/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/EXtdrheLTU8/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/EXtdrheLTU8/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "BNB TV",
            "tags": [
                "Amber Heard",
                "CULTURE",
                "Johnny Depp",
                "People",
                "BNB TV",
                "entertainment",
                "news",
                "gossip",
                "c\u00e9l\u00e9brit\u00e9",
                "showbiz",
                "t\u00e9l\u00e9",
                "divertissement",
                "#youtube"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "fr",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp et Amber Heard invit\u00e9s le m\u00eame jour au Comic-Con de San Degio",
                "description": "PEOPLE - \"Irr\u00e9el et irresponsable\". Ce samedi 21 juillet \u00e0 San Diego en Californie se tenait l'avant-dernier jour de l'incontournable Comic-Con, o\u00f9 les aficionados de culture pop pouvaient assister \u00e0 diff\u00e9rentes conf\u00e9rences anim\u00e9es par des stars du petit et grand \u00e9cran.   \u00a0Et le moins que l'on puis ...\r\n-------------------------------------------\r\nTHANKS FOR WATCHING!!!\r\nDon't forget to LIKE, SHARE and COMMENT the videos.\r\nMake sure you SUBSCRIBE for MORE:\r\n\u27a4 https://goo.gl/k7Lcq2"
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT2M9S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "4",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]