[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "EL9AUSQ5sZLTfUD2f1tX8G_Thwo",
        "id": "TdVU7Fp2RFU",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-07-06T19:30:01Z",
            "channelId": "UC9IBK874wVjgeaYMtRlzk4g",
            "title": "AMBER HEARD CON POL\u00c9MICO TWITT RACISTA- El Mameluco 05/07",
            "description": "La actriz avis\u00f3 que hab\u00eda gente de ICE en Hollywood pero no de la mejor manera...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdVU7Fp2RFU/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdVU7Fp2RFU/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdVU7Fp2RFU/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdVU7Fp2RFU/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdVU7Fp2RFU/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "El Mameluco TV",
            "tags": [
                "Amber heard",
                "twitter",
                "tweet",
                "ICE",
                "migrantes",
                "inmigrantes",
                "el mameluco",
                "tren del mame"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "AMBER HEARD CON POL\u00c9MICO TWITT RACISTA- El Mameluco 05/07",
                "description": "La actriz avis\u00f3 que hab\u00eda gente de ICE en Hollywood pero no de la mejor manera..."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M51S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "171",
            "likeCount": "2",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]