[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "AG4uwiJETEsOVuwNecGuiScqiaw",
        "id": "ha7U2S_q_Ms",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-08-31T15:43:47Z",
            "channelId": "UCYnAr8ii6yCshrUwNVJCLkw",
            "title": "C\u00f3mo llevar sombrero con FALDA (y con PANTAL\u00d3N), seg\u00fan Amber Heard",
            "description": "Con falda o con pantal\u00f3n, incluir un sombrerito en TODOS tus looks es AS\u00cd de f\u00e1cil \ud83d\ude09\n\nModa: https://www.youtube.com/playlist?list=PL0AemCamk47SXoyhk3fEy9_e3h_sryA0o\nBeauty Makeover: https://www.youtube.com/playlist?list=PL0AemCamk47RjjEDsDIwLo6r99AQPenwq\nCelebrities: https://www.youtube.com/playlist?list=PL0AemCamk47TdzWxhdz_K5tip5lzUh4G-\nFitness: https://www.youtube.com/playlist?list=PL0AemCamk47TFaAhjnyytP0IOdsPeU9O5\nSUSCR\u00cdBETE AL CANAL DE YOUTUBE DE GLAMOUR:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/GlamourEspana\nSigue a GLAMOUR:\nhttp://www.glamour.es/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/GlamourEspana\nTWITTER: https://twitter.com/glamourspain\nINSTAGRAM: https://instagram.com/glamourspain/",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ha7U2S_q_Ms/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ha7U2S_q_Ms/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ha7U2S_q_Ms/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ha7U2S_q_Ms/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "Glamour Espa\u00f1a",
            "tags": [
                "tendencias",
                "glamour",
                "falda",
                "pantalon",
                "amber heard",
                "sombrero"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "C\u00f3mo llevar sombrero con FALDA (y con PANTAL\u00d3N), seg\u00fan Amber Heard",
                "description": "Con falda o con pantal\u00f3n, incluir un sombrerito en TODOS tus looks es AS\u00cd de f\u00e1cil \ud83d\ude09\n\nModa: https://www.youtube.com/playlist?list=PL0AemCamk47SXoyhk3fEy9_e3h_sryA0o\nBeauty Makeover: https://www.youtube.com/playlist?list=PL0AemCamk47RjjEDsDIwLo6r99AQPenwq\nCelebrities: https://www.youtube.com/playlist?list=PL0AemCamk47TdzWxhdz_K5tip5lzUh4G-\nFitness: https://www.youtube.com/playlist?list=PL0AemCamk47TFaAhjnyytP0IOdsPeU9O5\nSUSCR\u00cdBETE AL CANAL DE YOUTUBE DE GLAMOUR:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/GlamourEspana\nSigue a GLAMOUR:\nhttp://www.glamour.es/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/GlamourEspana\nTWITTER: https://twitter.com/glamourspain\nINSTAGRAM: https://instagram.com/glamourspain/"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT54S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "704",
            "likeCount": "24",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]