[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "k_3VxYDqjmXP0UmMjADxvxW52KA",
        "id": "6BKJky_55RY",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-07-24T10:47:23Z",
            "channelId": "UCVBZ7bN9BPx3LkMkWSMQL1g",
            "title": "Johnny Depp et Amber Heard : invit\u00e9s au Comic-Con, ils ont provoqu\u00e9 le malaise",
            "description": "Apr\u00e8s une s\u00e9paration qui a fait les choux gras des m\u00e9dias du monde entier en 2016, Johnny Depp et Amber Heard sont loin d'avoir mis de l'eau dans leur vin. En t\u00e9moigne le comportement des ex-\u00e9poux lors du dernier Comic-Con, \u00e0 San Diego. \nSource: http://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/johnny-depp-et-amber-heard-invites-au-comic-con-ils-ont-provoque-le-malaise_417557 \nSubscribe: https://goo.gl/N5Xus5",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BKJky_55RY/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BKJky_55RY/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BKJky_55RY/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BKJky_55RY/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BKJky_55RY/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Celebrity News",
            "tags": [
                "comic con",
                "divorce",
                "couple",
                "Johnny Depp",
                "Amber Heard"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp et Amber Heard : invit\u00e9s au Comic-Con, ils ont provoqu\u00e9 le malaise",
                "description": "Apr\u00e8s une s\u00e9paration qui a fait les choux gras des m\u00e9dias du monde entier en 2016, Johnny Depp et Amber Heard sont loin d'avoir mis de l'eau dans leur vin. En t\u00e9moigne le comportement des ex-\u00e9poux lors du dernier Comic-Con, \u00e0 San Diego. \nSource: http://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/johnny-depp-et-amber-heard-invites-au-comic-con-ils-ont-provoque-le-malaise_417557 \nSubscribe: https://goo.gl/N5Xus5"
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT2M52S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": false,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "86",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]