[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "gLHsJArBZRg65t_v3AvBlJIwlAo",
        "id": "zPih-Inw76o",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-03-01T18:00:11Z",
            "channelId": "UCwxhmnBGe-yVAqM_Jo7WvWw",
            "title": "Caf\u00e9 y Crimen: JOHNNY DEPP y AMBER HEARD, \u00bfQui\u00e9n era la verdadera v\u00edctima? | Estela Na\u00efad",
            "description": "\u2736 Bienvenidos extra\u00f1os y extra\u00f1as a mi canal \u2736\n[Hola mis extra\u00f1os! Como os coment\u00e9 en la pesta\u00f1a de Comunidad y en los Stories de Instagram y Facebook, estuve toda la semana totalmente af\u00f3nica sin voz por lo que no pude grabar el caso que hab\u00eda preparado :( ten\u00eda \u00e9ste v\u00eddeo hecho ya, as\u00ed que tuve que subirlo en su lugar. No estaba segura ni si iba a subir \u00e9ste v\u00eddeo porque se sale un poco de la tem\u00e1tica general del canal, ya me dir\u00e9is si os parece interesante. Muchas gracias a todos los que me hab\u00e9is estado mandando mensajes de \u00e1nimo, ya poco a poco estoy recuperando la voz :) estad atentos porque pronto subir\u00e9 el teaser de un nuevo apartado del canal...\u00bfIntrigados?]\n\nSe filtraron unos audios en los que se desvelan nos abusos por parte de Amber Heard hacia Johnny Depp, cuando ella pretend\u00eda proclamar lo contrario, aqu\u00ed comentaremos \u00e9stos audios y el giro que ha dado el caso.\n\nPRIMER AUDIO FILTRADO:\n\n\u27a3 https://youtu.be/aca0KWoHtqQ\n\n\nSEGUNDO AUDIO FILTRADO:\n\u27a3 https://youtu.be/Cg9SvQSMnoE\n\n\nMENSAJES DE TEXTO ENTRE JOHNNY DEPP Y LOS PADRES DE AMBER HEARD:\n\u27a3 https://youtu.be/eWijmDzZeJU\n\n\nRecomendadme casos que quer\u00e1is ver en los comentarios \u2193\u2193\u2193\n\n\n#JusticeForJohnnyDepp #AmberHeard #JohnnyDepp #MeToo #TimesUp #JusticeForJohnny\n\n________\u2736_________ \n        S\u00edgueme \n\u2736Suscrib\u00edos a mi canal\u2736 \n\n\u2736 YouTube: http://www.youtube.com/c/EstelaNa\u00efad\n\n\u2736 Instagram: @EstelaNaiad https://www.instagram.com/estelanaiad/\n\n\u2736 Facebook: https://www.facebook.com/EstelaNaiad  \n\n\u2736 Twitter: @estela_naiad\n\n\u2736 Pod\u00e9is mandarme vuestras historias, recomendaciones y preguntas a mi correo: estelanaiad@gmail.com\n________\u2736_________\n\n\u2736 M\u00fasica\u2736\n\n\u2736Intro & Outro: \"Antigonish\"\nComposici\u00f3n de la melod\u00eda principal y voz: Estela Na\u00efad\nCoros y armon\u00edas: Priscilla Hern\u00e1ndez\nProducci\u00f3n musical: Naliam Cantero\n-This song is copyrighted.-\n(C) Estela Naiad 2019. Todos los Derechos Reservados. All Rights Reserved\n\n\n\u2736 M\u00fasica ambiental:\nComposici\u00f3n/Producci\u00f3n: Naliam Cantero (c) 2019\n\n(Toda la m\u00fasica del canal es autoproducida, est\u00e1 registrada y pertenece a los artistas previamente citados).\n\n\u2736 COPYRIGHT DISCLAIMER \u2736\nTitle 17, US Code (Sections 107-118 of the copyright law, Act 1976):\nAll media in this video is used for purpose of review & commentary under terms of fair use. All footage, & images used belong to their respective companies.\nFair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing.",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPih-Inw76o/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPih-Inw76o/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPih-Inw76o/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPih-Inw76o/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPih-Inw76o/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Estela Na\u00efad",
            "tags": [
                "johnny depp",
                "amber heard",
                "justice for johnny depp",
                "justicia para johnny depp",
                "johnny depp amber heard audios",
                "johnny depp amber heard audios espa\u00f1ol",
                "johnny depp amber heard audios castellano",
                "johnny depp amber heard espa\u00f1ol",
                "johnny depp amber heard castellano",
                "me too",
                "times up",
                "johnny depp sms",
                "johnny depp sms espa\u00f1ol",
                "caso johnny depp amber heard",
                "caf\u00e9 y crimen",
                "amber heard maltrato johnny depp",
                "amber heard maltatadora"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Caf\u00e9 y Crimen: JOHNNY DEPP y AMBER HEARD, \u00bfQui\u00e9n era la verdadera v\u00edctima? | Estela Na\u00efad",
                "description": "\u2736 Bienvenidos extra\u00f1os y extra\u00f1as a mi canal \u2736\n[Hola mis extra\u00f1os! Como os coment\u00e9 en la pesta\u00f1a de Comunidad y en los Stories de Instagram y Facebook, estuve toda la semana totalmente af\u00f3nica sin voz por lo que no pude grabar el caso que hab\u00eda preparado :( ten\u00eda \u00e9ste v\u00eddeo hecho ya, as\u00ed que tuve que subirlo en su lugar. No estaba segura ni si iba a subir \u00e9ste v\u00eddeo porque se sale un poco de la tem\u00e1tica general del canal, ya me dir\u00e9is si os parece interesante. Muchas gracias a todos los que me hab\u00e9is estado mandando mensajes de \u00e1nimo, ya poco a poco estoy recuperando la voz :) estad atentos porque pronto subir\u00e9 el teaser de un nuevo apartado del canal...\u00bfIntrigados?]\n\nSe filtraron unos audios en los que se desvelan nos abusos por parte de Amber Heard hacia Johnny Depp, cuando ella pretend\u00eda proclamar lo contrario, aqu\u00ed comentaremos \u00e9stos audios y el giro que ha dado el caso.\n\nPRIMER AUDIO FILTRADO:\n\n\u27a3 https://youtu.be/aca0KWoHtqQ\n\n\nSEGUNDO AUDIO FILTRADO:\n\u27a3 https://youtu.be/Cg9SvQSMnoE\n\n\nMENSAJES DE TEXTO ENTRE JOHNNY DEPP Y LOS PADRES DE AMBER HEARD:\n\u27a3 https://youtu.be/eWijmDzZeJU\n\n\nRecomendadme casos que quer\u00e1is ver en los comentarios \u2193\u2193\u2193\n\n\n#JusticeForJohnnyDepp #AmberHeard #JohnnyDepp #MeToo #TimesUp #JusticeForJohnny\n\n________\u2736_________ \n        S\u00edgueme \n\u2736Suscrib\u00edos a mi canal\u2736 \n\n\u2736 YouTube: http://www.youtube.com/c/EstelaNa\u00efad\n\n\u2736 Instagram: @EstelaNaiad https://www.instagram.com/estelanaiad/\n\n\u2736 Facebook: https://www.facebook.com/EstelaNaiad  \n\n\u2736 Twitter: @estela_naiad\n\n\u2736 Pod\u00e9is mandarme vuestras historias, recomendaciones y preguntas a mi correo: estelanaiad@gmail.com\n________\u2736_________\n\n\u2736 M\u00fasica\u2736\n\n\u2736Intro & Outro: \"Antigonish\"\nComposici\u00f3n de la melod\u00eda principal y voz: Estela Na\u00efad\nCoros y armon\u00edas: Priscilla Hern\u00e1ndez\nProducci\u00f3n musical: Naliam Cantero\n-This song is copyrighted.-\n(C) Estela Naiad 2019. Todos los Derechos Reservados. All Rights Reserved\n\n\n\u2736 M\u00fasica ambiental:\nComposici\u00f3n/Producci\u00f3n: Naliam Cantero (c) 2019\n\n(Toda la m\u00fasica del canal es autoproducida, est\u00e1 registrada y pertenece a los artistas previamente citados).\n\n\u2736 COPYRIGHT DISCLAIMER \u2736\nTitle 17, US Code (Sections 107-118 of the copyright law, Act 1976):\nAll media in this video is used for purpose of review & commentary under terms of fair use. All footage, & images used belong to their respective companies.\nFair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT39M",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "48043",
            "likeCount": "4217",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "603"
        }
    }
]