[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "o8yfgzP_ePrCTGQUTH7lXop_4T8",
        "id": "T-TYoB-IOJM",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2016-10-07T07:00:00Z",
            "channelId": "UCzSoH92KxHSJA0Ig4fEEWIA",
            "title": "Elenco de Soy Luna - Alas (fin de temporada) ft. Karol Sevilla (Official Music Video)",
            "description": "Best of DisneyChannelLA: https://goo.gl/AmDsFp\nSubscribe here: https://goo.gl/wXewcy\n\n\u00a1Cuando un sue\u00f1o es real, solo hay Alas! No te pierdas la incre\u00edble presentaci\u00f3n del Jam & Roller en la final de la Competencia Intercontinental.\n\nEscucha aqu\u00ed toda la m\u00fasica de tu serie favorita:\nSoy Luna: http://smarturl.it/soylunasdtk\nM\u00fasica en Ti: http://smarturl.it/SoyLunaSndtk\n\nSitio oficial de Disney Channel: http://disneychannel.disneylatino.com/soy-luna\n\nS\u00edguenos en: \nFacebook: http://facebook.com/SoyLunaGlobal\nInstagram: http://instagram.com/soyluna_la\nTwitter: http://twitter.com/disneychannella\n\nMusic video by Elenco de Soy Luna performing Alas. (C) 2016 Walt Disney Records\n\nhttp://vevo.ly/YsBkE2\n\nLo mejor de Soy Luna https://goo.gl/ooGmus\nSoy Luna - En Vivo https://goo.gl/7okatJ\nSoy Luna - Remixes https://goo.gl/uXEpDX\n\nSuscr\u00edbete para ver m\u00e1s https://goo.gl/itppTF\n\n\n#DisneyChannelLA #ElencodeSoyLuna #Vevo #Pop #OfficialMusicVideo",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-TYoB-IOJM/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-TYoB-IOJM/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-TYoB-IOJM/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-TYoB-IOJM/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-TYoB-IOJM/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "DisneyMusicLAVEVO",
            "tags": [
                "Elenco",
                "de",
                "Soy",
                "Luna",
                "Alas",
                "Walt",
                "Disney",
                "Records",
                "Soundtrack"
            ],
            "categoryId": "10",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Elenco de Soy Luna - Alas (fin de temporada) ft. Karol Sevilla (Official Music Video)",
                "description": "Best of DisneyChannelLA: https://goo.gl/AmDsFp\nSubscribe here: https://goo.gl/wXewcy\n\n\u00a1Cuando un sue\u00f1o es real, solo hay Alas! No te pierdas la incre\u00edble presentaci\u00f3n del Jam & Roller en la final de la Competencia Intercontinental.\n\nEscucha aqu\u00ed toda la m\u00fasica de tu serie favorita:\nSoy Luna: http://smarturl.it/soylunasdtk\nM\u00fasica en Ti: http://smarturl.it/SoyLunaSndtk\n\nSitio oficial de Disney Channel: http://disneychannel.disneylatino.com/soy-luna\n\nS\u00edguenos en: \nFacebook: http://facebook.com/SoyLunaGlobal\nInstagram: http://instagram.com/soyluna_la\nTwitter: http://twitter.com/disneychannella\n\nMusic video by Elenco de Soy Luna performing Alas. (C) 2016 Walt Disney Records\n\nhttp://vevo.ly/YsBkE2\n\nLo mejor de Soy Luna https://goo.gl/ooGmus\nSoy Luna - En Vivo https://goo.gl/7okatJ\nSoy Luna - Remixes https://goo.gl/uXEpDX\n\nSuscr\u00edbete para ver m\u00e1s https://goo.gl/itppTF\n\n\n#DisneyChannelLA #ElencodeSoyLuna #Vevo #Pop #OfficialMusicVideo"
            },
            "defaultAudioLanguage": "en-US"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT3M27S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "true",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "332726647",
            "likeCount": "2030551",
            "dislikeCount": "149045",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "150581"
        }
    }
]