[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "aPFvyMc_bs-cQpN6ifkB9wtuy4A",
        "id": "_vp97aEV-Qw",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2015-10-16T01:08:16Z",
            "channelId": "UCZ4r0MXng2IwU4S4weDkcDQ",
            "title": "Get the makeup || Amber Heard",
            "description": "PRODUCTOS OCUPADOS\n\n\n-Sombra amarillo p\u00e1lido (p\u00e1rpado m\u00f3vil)\n-sombra naranja (p\u00e1rpado m\u00f3vil)\n-Sombra marr\u00f3n intenso (cuenca)\n-sombra oro (lagrimal)\n\n-Base cobertura media \n-blush naranja\n-mascara negra\n-labial rojo intenso\n\n\n\n\nINSTAGRAM: www.instagram.com/dannievargasb\nCORREO: dany.311092franca@gmail.com",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vp97aEV-Qw/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vp97aEV-Qw/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vp97aEV-Qw/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vp97aEV-Qw/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vp97aEV-Qw/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Daniela Vargas",
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Get the makeup || Amber Heard",
                "description": "PRODUCTOS OCUPADOS\n\n\n-Sombra amarillo p\u00e1lido (p\u00e1rpado m\u00f3vil)\n-sombra naranja (p\u00e1rpado m\u00f3vil)\n-Sombra marr\u00f3n intenso (cuenca)\n-sombra oro (lagrimal)\n\n-Base cobertura media \n-blush naranja\n-mascara negra\n-labial rojo intenso\n\n\n\n\nINSTAGRAM: www.instagram.com/dannievargasb\nCORREO: dany.311092franca@gmail.com"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es-419"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT4M14S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "1569",
            "likeCount": "24",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "1"
        }
    }
]