[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "Um9VLblQQmZMqvlLrc8aU9DKuI4",
        "id": "HASz3EQGFrs",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-11-16T01:31:36Z",
            "channelId": "UCeXP0XX6hq6yXy1Vd2SujpA",
            "title": "\u00a1\u2757Internet quiere\ud83d\udc4e la cabeza \ud83d\udd2a\ud83d\udd2a de Amber Heard\ud83d\udd31!",
            "description": "La noticia de la invitaci\u00f3n por parte de Warner a Johnny Depp para que abandone el rodaje de la tercera entrega de Animales Fant\u00e1sticos ha desatado las iras de gran parte de los aficionados que han organizado el movimiento #JusticeForJohnnyDepp para pedir lo que consideran justo: no que el actor recupere su papel, sino que Amber Heard sea despedida de Aquaman 2\u2026 un concepto bastante extra\u00f1o sobre la justicia para un movimiento que parece m\u00e1s bien motivado por el odio y las ganas de \u201csangre\u201d.\nIndependientemente de lo poco edificante que haya podido ser el comportamiento de estas dos personas en su vida privada, \u00bftiene esto que afectar a su vida profesional? Mi opini\u00f3n es que no.",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/HASz3EQGFrs/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/HASz3EQGFrs/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/HASz3EQGFrs/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/HASz3EQGFrs/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/HASz3EQGFrs/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "En mi moLesta opini\u00f3n",
            "tags": [
                "I\u00f1aki Bah\u00f3n",
                "En mi molesta opini\u00f3n",
                "En mi modesta opini\u00f3n",
                "Johnny depp",
                "Amber heard",
                "Warner",
                "Harry potter",
                "Animales fant\u00e1sticos",
                "Pol\u00e9mica",
                "Acusaciones",
                "amber heard johnny depp",
                "pirates of the caribbean",
                "piratas del caribe",
                "jack sparrow",
                "johnny depp y amber heard",
                "the sun",
                "johnny depp amber heard",
                "aquaman 2",
                "que paso con johnny depp",
                "justice for johnny depp",
                "justiceforjohnnydepp",
                "elon musk",
                "Los cr\u00edmenes de Grindelwald",
                "Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald"
            ],
            "categoryId": "1",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "es",
            "localized": {
                "title": "\u00a1\u2757Internet quiere\ud83d\udc4e la cabeza \ud83d\udd2a\ud83d\udd2a de Amber Heard\ud83d\udd31!",
                "description": "La noticia de la invitaci\u00f3n por parte de Warner a Johnny Depp para que abandone el rodaje de la tercera entrega de Animales Fant\u00e1sticos ha desatado las iras de gran parte de los aficionados que han organizado el movimiento #JusticeForJohnnyDepp para pedir lo que consideran justo: no que el actor recupere su papel, sino que Amber Heard sea despedida de Aquaman 2\u2026 un concepto bastante extra\u00f1o sobre la justicia para un movimiento que parece m\u00e1s bien motivado por el odio y las ganas de \u201csangre\u201d.\nIndependientemente de lo poco edificante que haya podido ser el comportamiento de estas dos personas en su vida privada, \u00bftiene esto que afectar a su vida profesional? Mi opini\u00f3n es que no."
            },
            "defaultAudioLanguage": "es-ES"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT14M24S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "166",
            "likeCount": "8",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "3"
        }
    }
]