[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "d-aIu_z4nyZXuGacXIDQO3M4h-c",
        "id": "oa660Myug7k",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2019-11-22T20:30:13Z",
            "channelId": "UC0JxZGEMrhcQ6QjRS1do3ng",
            "title": "\ud83d\udd25 \u00a1JUNTAN FIRMAS para SACAR a AMBER HEARD de \"AQUAMAN 2\"! \u00a1POL\u00c9MICA EN DC!",
            "description": "LINK PARA FIRMAR PETICI\u00d3N:\n\nhttps://www.change.org/p/dc-entertainment-remove-amber-heard-from-aquaman-2?utm_content=cl_sharecopy_14451136_en-US%3Av5&recruiter=1042174063&recruited_by_id=2b20e7f0-4c21-11ea-a1fb-995fe5dee017&utm_source=share_petition&utm_medium=copylink&utm_campaign=psf_combo_share_abi\n\n\nHola gente querida el d\u00eda de hoy, les traigo m\u00e1s noticias y m\u00e1s informaci\u00f3n acerca de la cultura pop/pel\u00edculas/series y c\u00f3mics. Espero que puedan disfrutar de mi video al igual que yo lo disfrut\u00e9 al hacerlo para ustedes.\nMe ayudar\u00edan mucho si apoyaran el video y lo compartieran.\n\nMuchas Gracias!\n\nCine a Fondo\n\n- Redes Sociales -\n\nInstagram: https://instagram.com/cine_a_fondo\n\nFacebook: https://facebook.com/CineAFondoOficial\n\n#AmberHeard  #JohnnyDepp #DC #Polemica",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oa660Myug7k/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oa660Myug7k/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oa660Myug7k/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oa660Myug7k/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "Cine a Fondo",
            "tags": [
                "firmas amber heard",
                "amber heard",
                "amber heard aquaman 2",
                "amber heard johnny depp",
                "johnny depp",
                "polemica amber heard",
                "problemas legales amber heard",
                "problemas legales johnny depp",
                "agresion amber heard",
                "dc",
                "dc comics",
                "aquaman 2",
                "cine a fondo",
                "problemas aquaman 2",
                "mera",
                "mera aquaman",
                "noticias de cine",
                "noticias dc",
                "jason momoa",
                "the hollywood reporter",
                "entertainment",
                "warner",
                "warner bros",
                "dc entertainment",
                "liga de la justicia",
                "wonder woman",
                "batman"
            ],
            "categoryId": "1",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "\ud83d\udd25 \u00a1JUNTAN FIRMAS para SACAR a AMBER HEARD de \"AQUAMAN 2\"! \u00a1POL\u00c9MICA EN DC!",
                "description": "LINK PARA FIRMAR PETICI\u00d3N:\n\nhttps://www.change.org/p/dc-entertainment-remove-amber-heard-from-aquaman-2?utm_content=cl_sharecopy_14451136_en-US%3Av5&recruiter=1042174063&recruited_by_id=2b20e7f0-4c21-11ea-a1fb-995fe5dee017&utm_source=share_petition&utm_medium=copylink&utm_campaign=psf_combo_share_abi\n\n\nHola gente querida el d\u00eda de hoy, les traigo m\u00e1s noticias y m\u00e1s informaci\u00f3n acerca de la cultura pop/pel\u00edculas/series y c\u00f3mics. Espero que puedan disfrutar de mi video al igual que yo lo disfrut\u00e9 al hacerlo para ustedes.\nMe ayudar\u00edan mucho si apoyaran el video y lo compartieran.\n\nMuchas Gracias!\n\nCine a Fondo\n\n- Redes Sociales -\n\nInstagram: https://instagram.com/cine_a_fondo\n\nFacebook: https://facebook.com/CineAFondoOficial\n\n#AmberHeard  #JohnnyDepp #DC #Polemica"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es-419"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT4M32S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "62067",
            "likeCount": "1785",
            "dislikeCount": "37",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "849"
        }
    }
]