[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "KDmYsmUEsPWzOeJc4OjQtGb2ENA",
        "id": "oF1qObzZE9w",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-12-11T01:11:04Z",
            "channelId": "UCtvu0f5wRLBRYISBw_3NDsg",
            "title": "Platiqu\u00e9 con Jason Momoa y Amber Heard por #Aquaman",
            "description": "#Aquaman #WB #DC\n\nCONTACTO:\n-------------------------\ncontacto@fueradefoco.com.mx\n\nS\u00cdGUEME EN MIS REDES:\nFacebook:\n-Fuera de Foco: http://bit.ly/FbFdeF\n-Gaby Meza con Z: http://bit.ly/FbGMcZ\n\nTwitter:\n@gabymeza8 : http://twitter.com/GabyMeza8\n\nInstagram:\ngabymeza8: https://instagram.com/gabymeza8/\n\nSIGUE NUESTRO NUEVO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/fueradefoconews/\n\nVisita nuestro sitio web:\nhttps://fueradefoco.com.mx\n\nPodcast Fuera de Foco:\n-iTunes: http://bit.ly/FdFPodcastItunes\n-Soundcloud: http://bit.ly/FdFPodcastSoundcloud\n-Ivoox: http://bit.ly/IvooxFdFPodcast",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF1qObzZE9w/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF1qObzZE9w/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF1qObzZE9w/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF1qObzZE9w/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF1qObzZE9w/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Fuera de Foco",
            "tags": [
                "fuera de foco",
                "cine",
                "series",
                "cr\u00edtica",
                "review",
                "rese\u00f1a",
                "cr\u00edtica de cine",
                "pel\u00edculas",
                "cr\u00edtica de pel\u00edculas",
                "gaby meza",
                "netflix"
            ],
            "categoryId": "1",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "es-419",
            "localized": {
                "title": "Platiqu\u00e9 con Jason Momoa y Amber Heard por #Aquaman",
                "description": "#Aquaman #WB #DC\n\nCONTACTO:\n-------------------------\ncontacto@fueradefoco.com.mx\n\nS\u00cdGUEME EN MIS REDES:\nFacebook:\n-Fuera de Foco: http://bit.ly/FbFdeF\n-Gaby Meza con Z: http://bit.ly/FbGMcZ\n\nTwitter:\n@gabymeza8 : http://twitter.com/GabyMeza8\n\nInstagram:\ngabymeza8: https://instagram.com/gabymeza8/\n\nSIGUE NUESTRO NUEVO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/fueradefoconews/\n\nVisita nuestro sitio web:\nhttps://fueradefoco.com.mx\n\nPodcast Fuera de Foco:\n-iTunes: http://bit.ly/FdFPodcastItunes\n-Soundcloud: http://bit.ly/FdFPodcastSoundcloud\n-Ivoox: http://bit.ly/IvooxFdFPodcast"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es-419"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT7M13S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "144435",
            "likeCount": "9031",
            "dislikeCount": "146",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "840"
        }
    }
]