[
    {
        "kind": "youtube#channel",
        "etag": "ur1RMY1onnYnVlKqZVT4UOco3j8",
        "id": "UCjeov-51KI9nkg056szJxvQ",
        "snippet": {
            "title": "Beata Babicz",
            "description": "Kana\u0142 dla fan\u00f3w bajek, ba\u015bni, spraw kryminalnych, ale nie tylko ;)\n\n#Kryminalne, to dzia\u0142, kt\u00f3ry nie tylko ma m\u00f3wi\u0107 o sprawach kryminalnych, co r\u00f3wnie\u017c wyja\u015bnia\u0107 ich przyczyny, w oparciu o studium danego przypadku\n- To oznacza, \u017ce om\u00f3wimy jaki wp\u0142yw na dan\u0105 spraw\u0119 mog\u0142a mie\u0107 depresja, schizofrenia czy wychowanie....\n#Nie dla dzieci bajki, czyli prawdziwa twarz bajek, ba\u015bni i animacji... a tak serio obalamy mity i mity na temat mit\u00f3w oraz staramy si\u0119 wielokrotnie dotrze\u0107 do pierwowzoru danej historii... \n\nA i tak, nie jestem ca\u0142kiem powa\u017cna, cho\u0107 ka\u017cd\u0105 spraw\u0119 traktuje bardzo serio. Bardzo dok\u0142adnie badam ka\u017cd\u0105 omawian\u0105 spraw\u0119, wykorzystuj\u0105c swoje wieloletnie do\u015bwiadczenie zawodowe, w\u0142a\u015bnie po to, aby\u015bmy zrozumieli przyczyn\u0119, a nie widzieli tylko skutek, pozdr\u00f3wka ;)\n\n\ud83d\udd25 Wspieraj kana\u0142: https://patronite.pl/zaburzeniafikcji\n\ud83d\udce7 Kontakt: zaburzeniafikcji@gmail.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/zaburzeniafikcji/\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/groups/2788409557889255/",
            "customUrl": "bezfikcjiofficial",
            "publishedAt": "2018-10-21T18:06:59Z",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/f5KLahvPsj0MTu9RKhI-R90FJXkKLgar3JCUUuyi7uSF2K53ID9tQm5Sz_1VKaoXW8LooRZxvA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 88,
                    "height": 88
                },
                "medium": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/f5KLahvPsj0MTu9RKhI-R90FJXkKLgar3JCUUuyi7uSF2K53ID9tQm5Sz_1VKaoXW8LooRZxvA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 240,
                    "height": 240
                },
                "high": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/f5KLahvPsj0MTu9RKhI-R90FJXkKLgar3JCUUuyi7uSF2K53ID9tQm5Sz_1VKaoXW8LooRZxvA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 800,
                    "height": 800
                }
            },
            "localized": {
                "title": "Beata Babicz",
                "description": "Kana\u0142 dla fan\u00f3w bajek, ba\u015bni, spraw kryminalnych, ale nie tylko ;)\n\n#Kryminalne, to dzia\u0142, kt\u00f3ry nie tylko ma m\u00f3wi\u0107 o sprawach kryminalnych, co r\u00f3wnie\u017c wyja\u015bnia\u0107 ich przyczyny, w oparciu o studium danego przypadku\n- To oznacza, \u017ce om\u00f3wimy jaki wp\u0142yw na dan\u0105 spraw\u0119 mog\u0142a mie\u0107 depresja, schizofrenia czy wychowanie....\n#Nie dla dzieci bajki, czyli prawdziwa twarz bajek, ba\u015bni i animacji... a tak serio obalamy mity i mity na temat mit\u00f3w oraz staramy si\u0119 wielokrotnie dotrze\u0107 do pierwowzoru danej historii... \n\nA i tak, nie jestem ca\u0142kiem powa\u017cna, cho\u0107 ka\u017cd\u0105 spraw\u0119 traktuje bardzo serio. Bardzo dok\u0142adnie badam ka\u017cd\u0105 omawian\u0105 spraw\u0119, wykorzystuj\u0105c swoje wieloletnie do\u015bwiadczenie zawodowe, w\u0142a\u015bnie po to, aby\u015bmy zrozumieli przyczyn\u0119, a nie widzieli tylko skutek, pozdr\u00f3wka ;)\n\n\ud83d\udd25 Wspieraj kana\u0142: https://patronite.pl/zaburzeniafikcji\n\ud83d\udce7 Kontakt: zaburzeniafikcji@gmail.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/zaburzeniafikcji/\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/groups/2788409557889255/"
            },
            "country": "PL"
        },
        "contentDetails": {
            "relatedPlaylists": {
                "likes": "",
                "uploads": "UUjeov-51KI9nkg056szJxvQ"
            }
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "587105",
            "subscriberCount": "9780",
            "hiddenSubscriberCount": false,
            "videoCount": "61"
        },
        "topicDetails": {
            "topicIds": [
                "/m/02jjt",
                "/m/019_rr"
            ],
            "topicCategories": [
                "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
                "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
            ]
        },
        "status": {
            "privacyStatus": "public",
            "isLinked": true,
            "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified",
            "madeForKids": false
        },
        "brandingSettings": {
            "channel": {
                "title": "Beata Babicz",
                "description": "Kana\u0142 dla fan\u00f3w bajek, ba\u015bni, spraw kryminalnych, ale nie tylko ;)\n\n#Kryminalne, to dzia\u0142, kt\u00f3ry nie tylko ma m\u00f3wi\u0107 o sprawach kryminalnych, co r\u00f3wnie\u017c wyja\u015bnia\u0107 ich przyczyny, w oparciu o studium danego przypadku\n- To oznacza, \u017ce om\u00f3wimy jaki wp\u0142yw na dan\u0105 spraw\u0119 mog\u0142a mie\u0107 depresja, schizofrenia czy wychowanie....\n#Nie dla dzieci bajki, czyli prawdziwa twarz bajek, ba\u015bni i animacji... a tak serio obalamy mity i mity na temat mit\u00f3w oraz staramy si\u0119 wielokrotnie dotrze\u0107 do pierwowzoru danej historii... \n\nA i tak, nie jestem ca\u0142kiem powa\u017cna, cho\u0107 ka\u017cd\u0105 spraw\u0119 traktuje bardzo serio. Bardzo dok\u0142adnie badam ka\u017cd\u0105 omawian\u0105 spraw\u0119, wykorzystuj\u0105c swoje wieloletnie do\u015bwiadczenie zawodowe, w\u0142a\u015bnie po to, aby\u015bmy zrozumieli przyczyn\u0119, a nie widzieli tylko skutek, pozdr\u00f3wka ;)\n\n\ud83d\udd25 Wspieraj kana\u0142: https://patronite.pl/zaburzeniafikcji\n\ud83d\udce7 Kontakt: zaburzeniafikcji@gmail.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/zaburzeniafikcji/\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/groups/2788409557889255/",
                "keywords": "mystery tajemnica zaburzeniafikcji bezfikcji book",
                "unsubscribedTrailer": "zs6TMlKP0ks",
                "country": "PL"
            },
            "image": {
                "bannerExternalUrl": "https://yt3.ggpht.com/toUJ7f5iA3CH_3GHJ6CSNL0linMKaE55UKRPbM5pbWy_qaVavz0WvF1HWzvv8PhtPPBtYlIeHS8"
            }
        },
        "contentOwnerDetails": {}
    }
]