[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "jhHaUfvNwYS2sVvoYkWJETyuH8c",
        "id": "0WYc_5P9N70",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-05-06T16:43:42Z",
            "channelId": "UC4zcMHyrT_xyWlgy5WGpFFQ",
            "title": "\ud83d\udd34  Rosenkrieg gegen Johnny Depp: Hat Amber Heard die Schl\u00e4ge nur erfunden? | BILD LIVE",
            "description": "Jens Spahn gibt eine Pressekonferenz: Bislang galt \u00fcberall in Deutschland die Impf-Priorisierung f\u00fcr bestimmte Risiko- und Berufsgruppen.\nZwar wurde die Priorit\u00e4tensetzung erneut verl\u00e4ngert, doch Jens Spahn will sie aufheben. \n\nJeder soll AstraZeneca verimpft bekommen, wenn er das m\u00f6chte. \n\nEine Schock-Nachricht: Jan Hahn ist im Alter von 47 Jahren gestorben.\nVon 2005 bis 2016 geh\u00f6rte Hahn zum festen Team des Sat.1-Fr\u00fchst\u00fccksfernsehens. \nSeit Januar 2017 zu Guten Morgen Deutschland auf RTL.2.\nEr ist Vater von drei Kindern \u2013 zwei davon hat er mit der Schauspielerin Alissa Jung, ein weiteres mit seiner aktuellen Lebensgef\u00e4hrtin.\n\nAu\u00dferdem: Es gibt neue Beweise f\u00fcr die Unschuld Johnny Depps. Hat Amber Heard etwa alles nur erfunden und Depp hat sie gar nicht geschlagen?\n\n\n#spahn #corona #impfung\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd34 \u00a0Abonniert jetzt unseren Kanal und aktiviert die Glocke!\n\n\ud83c\udfa5\u00a0\u201eHeroin in Berlin\u201c \u2013 Das Gift aus der U-Bahn | Die exklusive Reportage: https://on.bild.de/2M3mVfQ \n\ud83c\udfa5\u00a0\u00a0V-Mann \u201eMiami Gianni\u201c packt aus: Undercover zwischen Zuh\u00e4ltern, Rockern und Clans \u2013 https://on.bild.de/3dZGq0K\n\ud83c\udfa5\u00a0\u00a0\u201eBlinder Hass \u2013 Wie wird ein normaler Junge zum Killer-Neonazi?\u201c \u2013 die BILDplus-Doku \u00fcber den Halle-Attent\u00e4ter Stephan Balliet: https://on.bild.de/39fSLgK\n\ud83c\udfa5\u00a0\u201eDer Schneek\u00f6nig\u201c \u2013 Vom Polizistensohn zum Drogen-Boss: Der deutsche Pablo Escobar erz\u00e4hlt jetzt ALLES \u2013 https://on.bild.de/32XIq7a\n\ud83c\udfa5 \u00a0Die besten Dokus mit BILDplus gibt's hier: https://on.bild.de/BILDvideothek\n\n\ud83d\udcf2 \u00a0Folgt unseren Moderatoren:\nNele W\u00fcrzbach https://www.instagram.com/nele.wuerzbach\nPatricia Platiel: https://www.instagram.com/patricia.platiel/\nSina Stinshoff https://www.instagram.com/sina_stinshoff\nClaus Strunz: https://www.instagram.com/clausstrunz/\nMoritz Wedel https://www.instagram.com/moritzwedel\n\n\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 \u00a0Impressum: https://on.bild.de/impressum\n\n#BILD #Nachrichten #News",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WYc_5P9N70/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WYc_5P9N70/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WYc_5P9N70/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WYc_5P9N70/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WYc_5P9N70/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "BILD",
            "tags": [
                "Spahn",
                "Spahn PK",
                "Johnny Depp",
                "Astrazeneca",
                "Impfung",
                "Impfstoff",
                "Impfen",
                "Impfung f\u00fcr alle",
                "Amber Heard",
                "Stefan Mross",
                "BILD Live",
                "Bild Live",
                "Pressekonferenz",
                "Jens Spahn",
                "Jens Spahn live",
                "AstraZeneca Impfung",
                "spahn live",
                "nachrichten"
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "de",
            "localized": {
                "title": "\ud83d\udd34  Rosenkrieg gegen Johnny Depp: Hat Amber Heard die Schl\u00e4ge nur erfunden? | BILD LIVE",
                "description": "Jens Spahn gibt eine Pressekonferenz: Bislang galt \u00fcberall in Deutschland die Impf-Priorisierung f\u00fcr bestimmte Risiko- und Berufsgruppen.\nZwar wurde die Priorit\u00e4tensetzung erneut verl\u00e4ngert, doch Jens Spahn will sie aufheben. \n\nJeder soll AstraZeneca verimpft bekommen, wenn er das m\u00f6chte. \n\nEine Schock-Nachricht: Jan Hahn ist im Alter von 47 Jahren gestorben.\nVon 2005 bis 2016 geh\u00f6rte Hahn zum festen Team des Sat.1-Fr\u00fchst\u00fccksfernsehens. \nSeit Januar 2017 zu Guten Morgen Deutschland auf RTL.2.\nEr ist Vater von drei Kindern \u2013 zwei davon hat er mit der Schauspielerin Alissa Jung, ein weiteres mit seiner aktuellen Lebensgef\u00e4hrtin.\n\nAu\u00dferdem: Es gibt neue Beweise f\u00fcr die Unschuld Johnny Depps. Hat Amber Heard etwa alles nur erfunden und Depp hat sie gar nicht geschlagen?\n\n\n#spahn #corona #impfung\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd34 \u00a0Abonniert jetzt unseren Kanal und aktiviert die Glocke!\n\n\ud83c\udfa5\u00a0\u201eHeroin in Berlin\u201c \u2013 Das Gift aus der U-Bahn | Die exklusive Reportage: https://on.bild.de/2M3mVfQ \n\ud83c\udfa5\u00a0\u00a0V-Mann \u201eMiami Gianni\u201c packt aus: Undercover zwischen Zuh\u00e4ltern, Rockern und Clans \u2013 https://on.bild.de/3dZGq0K\n\ud83c\udfa5\u00a0\u00a0\u201eBlinder Hass \u2013 Wie wird ein normaler Junge zum Killer-Neonazi?\u201c \u2013 die BILDplus-Doku \u00fcber den Halle-Attent\u00e4ter Stephan Balliet: https://on.bild.de/39fSLgK\n\ud83c\udfa5\u00a0\u201eDer Schneek\u00f6nig\u201c \u2013 Vom Polizistensohn zum Drogen-Boss: Der deutsche Pablo Escobar erz\u00e4hlt jetzt ALLES \u2013 https://on.bild.de/32XIq7a\n\ud83c\udfa5 \u00a0Die besten Dokus mit BILDplus gibt's hier: https://on.bild.de/BILDvideothek\n\n\ud83d\udcf2 \u00a0Folgt unseren Moderatoren:\nNele W\u00fcrzbach https://www.instagram.com/nele.wuerzbach\nPatricia Platiel: https://www.instagram.com/patricia.platiel/\nSina Stinshoff https://www.instagram.com/sina_stinshoff\nClaus Strunz: https://www.instagram.com/clausstrunz/\nMoritz Wedel https://www.instagram.com/moritzwedel\n\n\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 \u00a0Impressum: https://on.bild.de/impressum\n\n#BILD #Nachrichten #News"
            },
            "defaultAudioLanguage": "de"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1H5M35S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "12098",
            "likeCount": "133",
            "dislikeCount": "107",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "19"
        }
    }
]