[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "rbTctvA-NZ2qg2Cwm7ycR2AU41E",
        "id": "zt9FGXyUgyI",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-07-23T10:07:32Z",
            "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
            "title": "Amber Heard i James Franco jednak mieli romans? Ujawniono nagranie z kamery windy",
            "description": "Podczas rozprawy s\u0105dowej pomi\u0119dzy tabloidem The Sun a Johnnym Depp'em, kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce 21 lipca ujawniono nagranie z kamery windy, na kt\u00f3rym wida\u0107 Amber Heard oraz aktora Jamesa Franco. Aktorka odebra\u0142a Franco z portierni i oboje pojechali wind\u0105 do apartamentu Amber Heard w Los Angeles. Na nagraniu wida\u0107, \u017ce aktorzy chc\u0105 ukry\u0107 swoje twarze i s\u0105 ze sob\u0105 dosy\u0107 ''blisko''. Wideo pochodzi z 22 maja 2016 roku, czyli dzie\u0144 po tym, gdy Heard oskar\u017cy\u0142a Deppa o napa\u015b\u0107 i pobicie.The Sun opublikowa\u0142 w 2018 roku artyku\u0142, w kt\u00f3rym nazwa\u0142 Deppa ''damskim bokserem''. Aktor pozwa\u0142 tabloid o znies\u0142awienie. Twierdzi, \u017ce jego by\u0142a \u017cona zmy\u015bli\u0142a ca\u0142\u0105 histori\u0119. Depp od pocz\u0105tku oskar\u017cenia o pobicie \u017cony  twierdzi\u0142, \u017ce mia\u0142a ona romans z multimilionerem i tw\u00f3rc\u0105 Tesli - Elonem Muskiem oraz w\u0142a\u015bnie aktorem Jamesem Franco.",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zt9FGXyUgyI/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zt9FGXyUgyI/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zt9FGXyUgyI/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zt9FGXyUgyI/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zt9FGXyUgyI/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Wirtualna Polska",
            "tags": [
                "amber heard",
                "johnny depp",
                "rozw\u00f3d heard i deppa",
                "the sun",
                "elon musk",
                "james franco",
                "sprawa rozwodowa",
                "pobicie amber heard",
                "winda",
                "kamera w windzie"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "pl",
            "localized": {
                "title": "Amber Heard i James Franco jednak mieli romans? Ujawniono nagranie z kamery windy",
                "description": "Podczas rozprawy s\u0105dowej pomi\u0119dzy tabloidem The Sun a Johnnym Depp'em, kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce 21 lipca ujawniono nagranie z kamery windy, na kt\u00f3rym wida\u0107 Amber Heard oraz aktora Jamesa Franco. Aktorka odebra\u0142a Franco z portierni i oboje pojechali wind\u0105 do apartamentu Amber Heard w Los Angeles. Na nagraniu wida\u0107, \u017ce aktorzy chc\u0105 ukry\u0107 swoje twarze i s\u0105 ze sob\u0105 dosy\u0107 ''blisko''. Wideo pochodzi z 22 maja 2016 roku, czyli dzie\u0144 po tym, gdy Heard oskar\u017cy\u0142a Deppa o napa\u015b\u0107 i pobicie.The Sun opublikowa\u0142 w 2018 roku artyku\u0142, w kt\u00f3rym nazwa\u0142 Deppa ''damskim bokserem''. Aktor pozwa\u0142 tabloid o znies\u0142awienie. Twierdzi, \u017ce jego by\u0142a \u017cona zmy\u015bli\u0142a ca\u0142\u0105 histori\u0119. Depp od pocz\u0105tku oskar\u017cenia o pobicie \u017cony  twierdzi\u0142, \u017ce mia\u0142a ona romans z multimilionerem i tw\u00f3rc\u0105 Tesli - Elonem Muskiem oraz w\u0142a\u015bnie aktorem Jamesem Franco."
            },
            "defaultAudioLanguage": "pl"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT2M26S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": false,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "4695",
            "likeCount": "20",
            "dislikeCount": "8",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "1"
        }
    }
]