[
    {
        "kind": "youtube#channel",
        "etag": "3L79WgeeIYw1QhiqKER3SAUwUUE",
        "id": "UCRRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ",
        "snippet": {
            "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
            "description": "Z\u00e9 Neto & Cristiano \nA inf\u00e2ncia compartilhada e a paix\u00e3o pela m\u00fasica n\u00e3o podia ser diferente.\nZ\u00e9 Neto & Cristiano foram criados na zona rural e foi l\u00e1 que a m\u00fasica come\u00e7ou a fazer\nhist\u00f3ria na vida dos artistas. Sob influ\u00eancia Z\u00e9 Neto desde crian\u00e7a esteve envolvido com\na m\u00fasica sertaneja, j\u00e1  Cristiano come\u00e7ou carreira na m\u00fasica gospel.\nA dupla foi formada atrav\u00e9s de um encontro casual entre amigos, firmado a parceria Z\u00e9 Neto & Cristiano embalam \nv\u00e1rios hits como  \"Festa do Cabide\", \"Tem que ter pegada\" e  \"Clube dos solteiros\".\nO romantismo tamb\u00e9m se faz presente no repert\u00f3rio da dupla, can\u00e7\u00f5es como \"Ele n\u00e3o te ama\", \"Seu nome\" e \"Pra n\u00e3o te perder\".\n\nContato p/shows\n(62) 9109-9766 | (62) 3241-7163\ncomercial@zenetoecristiano.com.br",
            "customUrl": "zncoficial",
            "publishedAt": "2012-04-03T02:16:02Z",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/gi9BWJKPND_pcN4on268yi8mcrR58Dlimy1LqJCjVtJianp5bSfmAtHY-XEMcBJ4Vq6ajcsnxA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-nd-rj",
                    "width": 88,
                    "height": 88
                },
                "medium": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/gi9BWJKPND_pcN4on268yi8mcrR58Dlimy1LqJCjVtJianp5bSfmAtHY-XEMcBJ4Vq6ajcsnxA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-nd-rj",
                    "width": 240,
                    "height": 240
                },
                "high": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/gi9BWJKPND_pcN4on268yi8mcrR58Dlimy1LqJCjVtJianp5bSfmAtHY-XEMcBJ4Vq6ajcsnxA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-nd-rj",
                    "width": 800,
                    "height": 800
                }
            },
            "localized": {
                "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                "description": "Z\u00e9 Neto & Cristiano \nA inf\u00e2ncia compartilhada e a paix\u00e3o pela m\u00fasica n\u00e3o podia ser diferente.\nZ\u00e9 Neto & Cristiano foram criados na zona rural e foi l\u00e1 que a m\u00fasica come\u00e7ou a fazer\nhist\u00f3ria na vida dos artistas. Sob influ\u00eancia Z\u00e9 Neto desde crian\u00e7a esteve envolvido com\na m\u00fasica sertaneja, j\u00e1  Cristiano come\u00e7ou carreira na m\u00fasica gospel.\nA dupla foi formada atrav\u00e9s de um encontro casual entre amigos, firmado a parceria Z\u00e9 Neto & Cristiano embalam \nv\u00e1rios hits como  \"Festa do Cabide\", \"Tem que ter pegada\" e  \"Clube dos solteiros\".\nO romantismo tamb\u00e9m se faz presente no repert\u00f3rio da dupla, can\u00e7\u00f5es como \"Ele n\u00e3o te ama\", \"Seu nome\" e \"Pra n\u00e3o te perder\".\n\nContato p/shows\n(62) 9109-9766 | (62) 3241-7163\ncomercial@zenetoecristiano.com.br"
            },
            "country": "BR"
        },
        "contentDetails": {
            "relatedPlaylists": {
                "likes": "",
                "uploads": "UURRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ"
            }
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "9616681265",
            "subscriberCount": "14300000",
            "hiddenSubscriberCount": false,
            "videoCount": "172"
        },
        "topicDetails": {
            "topicIds": [
                "/m/0g293",
                "/m/04rlf",
                "/m/064t9"
            ],
            "topicCategories": [
                "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
                "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
            ]
        },
        "status": {
            "privacyStatus": "public",
            "isLinked": true,
            "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified",
            "madeForKids": false
        },
        "brandingSettings": {
            "channel": {
                "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                "description": "Z\u00e9 Neto & Cristiano \nA inf\u00e2ncia compartilhada e a paix\u00e3o pela m\u00fasica n\u00e3o podia ser diferente.\nZ\u00e9 Neto & Cristiano foram criados na zona rural e foi l\u00e1 que a m\u00fasica come\u00e7ou a fazer\nhist\u00f3ria na vida dos artistas. Sob influ\u00eancia Z\u00e9 Neto desde crian\u00e7a esteve envolvido com\na m\u00fasica sertaneja, j\u00e1  Cristiano come\u00e7ou carreira na m\u00fasica gospel.\nA dupla foi formada atrav\u00e9s de um encontro casual entre amigos, firmado a parceria Z\u00e9 Neto & Cristiano embalam \nv\u00e1rios hits como  \"Festa do Cabide\", \"Tem que ter pegada\" e  \"Clube dos solteiros\".\nO romantismo tamb\u00e9m se faz presente no repert\u00f3rio da dupla, can\u00e7\u00f5es como \"Ele n\u00e3o te ama\", \"Seu nome\" e \"Pra n\u00e3o te perder\".\n\nContato p/shows\n(62) 9109-9766 | (62) 3241-7163\ncomercial@zenetoecristiano.com.br",
                "keywords": "\"Z\u00e9 Neto e Cristiano\" Sertanejo \"Sertanejo Universit\u00e1rio\" \"Bobo Fui Eu\"",
                "trackingAnalyticsAccountId": "UA-61591938-1",
                "moderateComments": true,
                "unsubscribedTrailer": "jyFqlWOVOC0",
                "country": "BR"
            },
            "image": {
                "bannerExternalUrl": "https://yt3.ggpht.com/nplnJG9mCJeGtNOcjFbUQ58IxRoqPFFJegjYWX3nd_3bXf4rTGNVbENyoBhgf9e2RRUMYiZM"
            }
        },
        "contentOwnerDetails": {}
    }
]