[
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "hKplWe5hFX53-YZKK0OcKIjROlo",
        "id": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "eu_OAXA4lDSEEcgdoNpHlisUCe0",
                "id": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "\u00bfCual te parecio la data mas epicamente suculenta de todas?<br>No te olvides de darle DUUURO a like.",
                    "textOriginal": "\u00bfCual te parecio la data mas epicamente suculenta de todas?\nNo te olvides de darle DUUURO a like.",
                    "authorDisplayName": "DELCARAJO TV",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS-v_1J_PReC-5CUvTmW3JBC_99oQSJNfFK3d17iw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 176,
                    "publishedAt": "2021-03-02T03:17:09Z",
                    "updatedAt": "2021-03-02T03:17:09Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 39,
            "isPublic": true
        },
        "replies": {
            "comments": [
                {
                    "kind": "youtube#comment",
                    "etag": "A19r1BPgS0Z1ZQnS-ZcuaPhw5ls",
                    "id": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg.9KNAAEZoHWz9KkddPxN0J3",
                    "snippet": {
                        "videoId": "G440kJneIw8",
                        "textDisplay": "En Espa\u00f1a pas\u00f3 lo mismo con las vacunas, extra\u00f1amente lleg\u00f3 primero para unos 400 alcaldes... antes q a los m\u00e9dicos, ahora parece que est\u00e1 todo m\u00e1s \u201cregulado\u201d",
                        "textOriginal": "En Espa\u00f1a pas\u00f3 lo mismo con las vacunas, extra\u00f1amente lleg\u00f3 primero para unos 400 alcaldes... antes q a los m\u00e9dicos, ahora parece que est\u00e1 todo m\u00e1s \u201cregulado\u201d",
                        "parentId": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg",
                        "authorDisplayName": "Lou HM",
                        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSTASumIlntmhln_xegIZU6fvggW-gODcw4s0r0vg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxagl0IaX7cPGf3n0yuzbbQ",
                        "authorChannelId": {
                            "value": "UCxagl0IaX7cPGf3n0yuzbbQ"
                        },
                        "canRate": true,
                        "viewerRating": "none",
                        "likeCount": 0,
                        "publishedAt": "2021-03-11T15:25:11Z",
                        "updatedAt": "2021-03-11T15:25:11Z"
                    }
                },
                {
                    "kind": "youtube#comment",
                    "etag": "wS2es53NDFlaWX-uv-SgHlO8XXA",
                    "id": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg.9KNAAEZoHWz9KWYOzzg6rx",
                    "snippet": {
                        "videoId": "G440kJneIw8",
                        "textDisplay": "Las noticias \u201cvac\u00faneles\u201d \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                        "textOriginal": "Las noticias \u201cvac\u00faneles\u201d \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                        "parentId": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg",
                        "authorDisplayName": "Katia Gonzalez Pitti",
                        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQi9BJwyImjNsX8APIouUFpofWptd_aNSTrgvmwjQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrgCetlxBS59029di2Wsmzw",
                        "authorChannelId": {
                            "value": "UCrgCetlxBS59029di2Wsmzw"
                        },
                        "canRate": true,
                        "viewerRating": "none",
                        "likeCount": 0,
                        "publishedAt": "2021-03-05T18:42:02Z",
                        "updatedAt": "2021-03-05T18:42:02Z"
                    }
                },
                {
                    "kind": "youtube#comment",
                    "etag": "bstDF6zZkO2Hb20YIGxnXROaiPM",
                    "id": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg.9KNAAEZoHWz9KRh_SR6Vh2",
                    "snippet": {
                        "videoId": "G440kJneIw8",
                        "textDisplay": "@BASED \u16cb\u16cb <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=G440kJneIw8&amp;t=15m47s\">15:47</a>",
                        "textOriginal": "@BASED \u16cb\u16cb 15:47",
                        "parentId": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg",
                        "authorDisplayName": "yoyi Reyes",
                        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS_GHUkPq3n7WkTw3qnf_f82DQHA5bR28RY6vGGCg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCglB-ZkhXym7IF31ffVsb3g",
                        "authorChannelId": {
                            "value": "UCglB-ZkhXym7IF31ffVsb3g"
                        },
                        "canRate": true,
                        "viewerRating": "none",
                        "likeCount": 0,
                        "publishedAt": "2021-03-03T21:34:47Z",
                        "updatedAt": "2021-03-03T21:34:47Z"
                    }
                },
                {
                    "kind": "youtube#comment",
                    "etag": "GTUBM-uTZRtHRPGr3yz-XFS3qB0",
                    "id": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg.9KNAAEZoHWz9KRSH2yTM6o",
                    "snippet": {
                        "videoId": "G440kJneIw8",
                        "textDisplay": "@claudia guerrero(rafaguita)  Es cierto, si bien Wismichu es el que minti\u00f3 sobre todo y atac\u00f3 a Dalas primero.....Dalas exagera demasiado ya, que si este criminal, que si esto otro. Lo del botellazo me parece una exageraci\u00f3n total, no se si Dalas se habr\u00e1 peleado alguna vez en su vida, pero me chupa un huevo el tipo que se comi\u00f3 el botellazo. <br>Y adem\u00e1s de todo ahora Dalas alimenta al ``monstruo del feminismo\u00b4\u00b4, algo que dio por entendido jam\u00e1s hacer...... Ultimamente patina mucho Dalas, ya parece turboplant de tan exagerado. No me parece bien incitar a unas tipas a denunciar a wismichu por mostrar sus partes ante una camara. Dalas da por hecho de que todas ellas eran ni\u00f1as inocentes que no tenian idea de lo que hace wismichu y etc etc.<br>En fin, se ha vuelto muy llor\u00f3n Dalas, y creo que a nadie le agrada tener de idolo a alguien lloron y tiquismiquis.",
                        "textOriginal": "@claudia guerrero(rafaguita)  Es cierto, si bien Wismichu es el que minti\u00f3 sobre todo y atac\u00f3 a Dalas primero.....Dalas exagera demasiado ya, que si este criminal, que si esto otro. Lo del botellazo me parece una exageraci\u00f3n total, no se si Dalas se habr\u00e1 peleado alguna vez en su vida, pero me chupa un huevo el tipo que se comi\u00f3 el botellazo. \nY adem\u00e1s de todo ahora Dalas alimenta al ``monstruo del feminismo\u00b4\u00b4, algo que dio por entendido jam\u00e1s hacer...... Ultimamente patina mucho Dalas, ya parece turboplant de tan exagerado. No me parece bien incitar a unas tipas a denunciar a wismichu por mostrar sus partes ante una camara. Dalas da por hecho de que todas ellas eran ni\u00f1as inocentes que no tenian idea de lo que hace wismichu y etc etc.\nEn fin, se ha vuelto muy llor\u00f3n Dalas, y creo que a nadie le agrada tener de idolo a alguien lloron y tiquismiquis.",
                        "parentId": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg",
                        "authorDisplayName": "Kanabio",
                        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR_XOBMWN2mo3uFc6sdTiFXaylydLk-N8H1Dz-YYA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOn6bvaJT-JR7nDhqj9IK7Q",
                        "authorChannelId": {
                            "value": "UCOn6bvaJT-JR7nDhqj9IK7Q"
                        },
                        "canRate": true,
                        "viewerRating": "none",
                        "likeCount": 0,
                        "publishedAt": "2021-03-03T19:12:19Z",
                        "updatedAt": "2021-03-03T19:12:19Z"
                    }
                },
                {
                    "kind": "youtube#comment",
                    "etag": "siK3uaY93I7rab3sgWQcA8OlocA",
                    "id": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg.9KNAAEZoHWz9KROZN02W8Z",
                    "snippet": {
                        "videoId": "G440kJneIw8",
                        "textDisplay": "Juaniyo tengo que confesar que me alegras la vida, gracias por existir crack\ud83d\udc4a",
                        "textOriginal": "Juaniyo tengo que confesar que me alegras la vida, gracias por existir crack\ud83d\udc4a",
                        "parentId": "UgylQJ-wxNZLurqz1LN4AaABAg",
                        "authorDisplayName": "avac 2.0",
                        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQu6c7YvHBy8UStkBGXcXfzRdhYuDk5mk5i1RzhNw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0aPtJK1DcPDw0sq8OxUhFA",
                        "authorChannelId": {
                            "value": "UC0aPtJK1DcPDw0sq8OxUhFA"
                        },
                        "canRate": true,
                        "viewerRating": "none",
                        "likeCount": 0,
                        "publishedAt": "2021-03-03T18:39:52Z",
                        "updatedAt": "2021-03-03T18:39:52Z"
                    }
                }
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "bkCQSggE2PZVPUdLTNLGujyiC8M",
        "id": "UgyvKNJUt6iqW7vlpkt4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "KgxQS18y0xjIF_1r2tc5GHVfkQ0",
                "id": "UgyvKNJUt6iqW7vlpkt4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "<a href=\"http://www.youtube.com/results?search_query=%23teamdalas\">#teamdalas</a>",
                    "textOriginal": "#teamdalas",
                    "authorDisplayName": "alexis jimenez calderon",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT--vXixum6Lj7CsQo836P70HG0JAylHmy_aygv=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFdqoKRS36HQYAS6oN-Mc7g",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCFdqoKRS36HQYAS6oN-Mc7g"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-11-08T00:13:27Z",
                    "updatedAt": "2021-11-08T00:13:27Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "MaTOl6GJ9Y5yV0OsIiqGJZeNz48",
        "id": "UgwBy1d_6QMcOEBRTT54AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "sbhaSHc0ZtLAxpaYlQ8KSNeFgW8",
                "id": "UgwBy1d_6QMcOEBRTT54AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "Eran mentira o lo est\u00e1n tapando? Pq obviamente no es lo mismo meterse con un mindundi que meterse con un  tipo que tiene 30 o 40 M de suscriptores. Lo segundo tiene consecuencias",
                    "textOriginal": "Eran mentira o lo est\u00e1n tapando? Pq obviamente no es lo mismo meterse con un mindundi que meterse con un  tipo que tiene 30 o 40 M de suscriptores. Lo segundo tiene consecuencias",
                    "authorDisplayName": "Jordi Pie Bol\u00edvar",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQKoKC8BhbZlja5AiH0F6J86bfkB3XYRYp-jUwKP8c=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUNa_78OKTIOeilSQMAEBqA",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCUNa_78OKTIOeilSQMAEBqA"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-08-30T09:19:55Z",
                    "updatedAt": "2021-08-30T09:19:55Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "R0zgrtEj81JEuyhkTmkbyKolNjA",
        "id": "UgzmzdgbtcikuFQXCh14AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "VszTZ1WWjotdEsSkfQo8tuVw3Ns",
                "id": "UgzmzdgbtcikuFQXCh14AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "Vivo en \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                    "textOriginal": "Vivo en \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                    "authorDisplayName": "Carolina Andrea",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRQDAhWB4ZBEGvUf9EfktxzM2lVskXvioLUHbog=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUqmpfTzFqtOjqNz1WlZdIw",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCUqmpfTzFqtOjqNz1WlZdIw"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-08-28T04:00:45Z",
                    "updatedAt": "2021-08-28T04:00:45Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "hN1bslPj1J7pMGxK1AQQn6bl9Rs",
        "id": "UgzVejMF44G7SiK89VF4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "_oc4zoAOii1EUOj3EJuGrd5U87Q",
                "id": "UgzVejMF44G7SiK89VF4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "La empanada de Anya!!!",
                    "textOriginal": "La empanada de Anya!!!",
                    "authorDisplayName": "Matias Ramirez",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTS0NMr8WHrhRrDgzRJFxZOYJBhkMrMTCHkxdp5ig=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeKJLaw4CcCGOuTGvNLQyvA",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCeKJLaw4CcCGOuTGvNLQyvA"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-08-20T03:03:30Z",
                    "updatedAt": "2021-08-20T03:03:30Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "hRvrleb7VfWif8qHI9K9iKp4JyQ",
        "id": "UgzlztxKFgx6rBWh7Bp4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "IaABQ8Wmj7hKkY1aKzLEg36AE24",
                "id": "UgzlztxKFgx6rBWh7Bp4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "Team Dalas",
                    "textOriginal": "Team Dalas",
                    "authorDisplayName": "jimena jimenez",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSc02AdQSBPFAMErhg5ozEbvtsKTY7WMHEaJIMM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3UWZLZdrfVWfWVPtQmfqXg",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UC3UWZLZdrfVWfWVPtQmfqXg"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-06-20T02:17:44Z",
                    "updatedAt": "2021-06-20T02:17:44Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "p73LH8fwMpAG0YQnX-pujXpP4Vo",
        "id": "UgwjRJU7XqU-qbfqlEp4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "JFYsVioTeRzhVNpooVbZXv98HOk",
                "id": "UgwjRJU7XqU-qbfqlEp4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "c\u00f3mo que Dalas ya es insoportable con el tema wismichu.. BASTA YA CANSAS HERMANO",
                    "textOriginal": "c\u00f3mo que Dalas ya es insoportable con el tema wismichu.. BASTA YA CANSAS HERMANO",
                    "authorDisplayName": "belu cortaza",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTsmM7-ykENAexhUCpjn9Hd7_WssYEwgZu1euKqX5s=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-LUSoLSKibdY2XnQQmLdeg",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UC-LUSoLSKibdY2XnQQmLdeg"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-26T13:19:31Z",
                    "updatedAt": "2021-03-26T13:19:31Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "1lbJxL2vGMcJwBF65gpdkiETKXo",
        "id": "UgxWRhTTB-z2sEDWG9R4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "8-0z4zOcbaGOFcdsy_xrScHSPlE",
                "id": "UgxWRhTTB-z2sEDWG9R4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "Obviamente echan a la Amber por que todo el mundo la odia si todos los fans de Aquaman y de Jhonny Depp empezaron a decir que nadie mirara la peli pq asi perderian dinero y la tendrian que echar y a raiz de eso.... iban a tener perdidas de echo sabiendo que esa no va a estar en la peli ahora la vere",
                    "textOriginal": "Obviamente echan a la Amber por que todo el mundo la odia si todos los fans de Aquaman y de Jhonny Depp empezaron a decir que nadie mirara la peli pq asi perderian dinero y la tendrian que echar y a raiz de eso.... iban a tener perdidas de echo sabiendo que esa no va a estar en la peli ahora la vere",
                    "authorDisplayName": "Dilan Martin Mayorga",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTeFd87mlf6dPJF1JwW1GtcRh4F3rt5ul-dpSdI=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_yQPACb26NMaKZfWoNDhhQ",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UC_yQPACb26NMaKZfWoNDhhQ"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 1,
                    "publishedAt": "2021-03-23T22:24:06Z",
                    "updatedAt": "2021-03-23T22:28:41Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "MfFNEfv7hiIiydQgxTChCZX7qNg",
        "id": "UgywEoEhxVuo7hVsOHR4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "dufvWtdwcpPx-jYuUb7lWIItCmk",
                "id": "UgywEoEhxVuo7hVsOHR4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "No la despidieron, de hecho no lo haran tampoco, y en cierto punto estoy a favor, si la despiden creo que se arruinara la pelicula, O si la llegan a remplazar con como por ejemplo emilia clark, no digo que no lo haria bien Con el papel de Mera, sino que ya lo tiene amber y cambiar un personaje importante como ese de una pelicula a otra como si no pasara nada arruinaria la pelicula, creo que aunque te gusta O no la vida &quot;privada&quot; De amber Heard se deberia dejar que siguiera con su papel, por el bien de la pelicula \ud83d\ude4c",
                    "textOriginal": "No la despidieron, de hecho no lo haran tampoco, y en cierto punto estoy a favor, si la despiden creo que se arruinara la pelicula, O si la llegan a remplazar con como por ejemplo emilia clark, no digo que no lo haria bien Con el papel de Mera, sino que ya lo tiene amber y cambiar un personaje importante como ese de una pelicula a otra como si no pasara nada arruinaria la pelicula, creo que aunque te gusta O no la vida \"privada\" De amber Heard se deberia dejar que siguiera con su papel, por el bien de la pelicula \ud83d\ude4c",
                    "authorDisplayName": "FAKU",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ8CNWEwQJXRy-cFzRC_sqzwS5-8M8oPtMEU5Km=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCviN84hpSBOhSITZE8fMGGA",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCviN84hpSBOhSITZE8fMGGA"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-23T21:27:36Z",
                    "updatedAt": "2021-03-23T21:27:36Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "IwDFAMkPM6SA2duooSdrsI1RJVo",
        "id": "UgwOUHTzfpWE_QmyVLN4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "i6RxggX7bGj_VT5XUTSWY7-zUpA",
                "id": "UgwOUHTzfpWE_QmyVLN4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "Dalas y Amber son caca sorry",
                    "textOriginal": "Dalas y Amber son caca sorry",
                    "authorDisplayName": "Liliana Larroza",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQB9sympqtGg93tjEmR6ii-7MKt9dhhf1CxHg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJvjT2P_F92o7lriHo1jDow",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCJvjT2P_F92o7lriHo1jDow"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-23T15:12:31Z",
                    "updatedAt": "2021-03-23T15:12:31Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "B28X7g-YBF-DE1igy16N62AkNHg",
        "id": "Ugxj9x3OQQd6aQmn8ex4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "e7c9dIMorfUzKUXcyL6J7Vy8bS0",
                "id": "Ugxj9x3OQQd6aQmn8ex4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "Tambi\u00e9n soy anti todo...de alabar a lo que se hace bien y a caerle con todo, de lo que se hace mal!!!!! <br>Y ac\u00e1 en Uruguay, pas\u00f3 y pasa algo similar con los estudios y los ni\u00f1os!!",
                    "textOriginal": "Tambi\u00e9n soy anti todo...de alabar a lo que se hace bien y a caerle con todo, de lo que se hace mal!!!!! \nY ac\u00e1 en Uruguay, pas\u00f3 y pasa algo similar con los estudios y los ni\u00f1os!!",
                    "authorDisplayName": "Mart\u00edn M\u00e1rquez",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQlO4k_h51DRNdQ4nUcwNT7heLIek7uQ7YgujCB4Q=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZ2yKM3OMwsbbvGAogDmH2g",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCZ2yKM3OMwsbbvGAogDmH2g"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-20T11:53:40Z",
                    "updatedAt": "2021-03-20T11:53:40Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "FKOi221mGMI6r0tPd12-QP-yA6k",
        "id": "Ugxbz2Cg0s4XSu6obY14AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "2Mc09-U6SWFnkJcP8C-SYt_YbY0",
                "id": "Ugxbz2Cg0s4XSu6obY14AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "en ecuador hay lista vip , tiktokers, y club rotario que fueron vacunados con prioridad por encima del personal hospitalario , y pa rematar grabaron la cagada",
                    "textOriginal": "en ecuador hay lista vip , tiktokers, y club rotario que fueron vacunados con prioridad por encima del personal hospitalario , y pa rematar grabaron la cagada",
                    "authorDisplayName": "Un diario para victoria",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR0EICErGRKPH6CoQx-oXCcX7lKixZQhcasYepD=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGL1-4YQnDIUk-BYTlASNAw",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCGL1-4YQnDIUk-BYTlASNAw"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-19T19:51:39Z",
                    "updatedAt": "2021-03-19T19:51:39Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "NJtnlCynek67ky7wucq7iy4oUFg",
        "id": "Ugy9XLmIpOLLMCRuJsB4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "b9uCeRs555ES6lJZtKJWz5At8ZI",
                "id": "Ugy9XLmIpOLLMCRuJsB4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "que Amber se vaya al carajo jajajajaja",
                    "textOriginal": "que Amber se vaya al carajo jajajajaja",
                    "authorDisplayName": "Monica Lopez",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRpfZ2Fc4MuZWJd6WKK7y1dOEaD3vJ_l9CgvA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTe6usf-Gl5QvCdpfaGzlcg",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCTe6usf-Gl5QvCdpfaGzlcg"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-19T05:30:31Z",
                    "updatedAt": "2021-03-19T05:30:31Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "uLV41IqmHwququFfVRFvqMZOzyg",
        "id": "UgyaDks6bFM1kURE1514AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "qajb-neyXp9OxdI_Ne9z8VbWA7w",
                "id": "UgyaDks6bFM1kURE1514AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "Anya tiene mejor espa\u00f1ol q anama ferreyra q hace mil a\u00f1os q vive en Argentina",
                    "textOriginal": "Anya tiene mejor espa\u00f1ol q anama ferreyra q hace mil a\u00f1os q vive en Argentina",
                    "authorDisplayName": "Emiliano Ledezma",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTKh-7kJfGJvEBfKBuAumjmC6stAk0-_Dtf9NNV=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNYEMwjMqZwA0LF0OwzJrVA",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCNYEMwjMqZwA0LF0OwzJrVA"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-17T03:45:12Z",
                    "updatedAt": "2021-03-17T03:45:12Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "rt0IxHMCTOXqrTNoW8ddv6ROQFs",
        "id": "UgzbouPrSO7PpIhzWZN4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "fdL0n-J2_zDS33EKM8xuLXXkbzo",
                "id": "UgzbouPrSO7PpIhzWZN4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "a mi dalas me cae fatal ya que es un ateo pedante y bueno tambi\u00e9n por otras razones",
                    "textOriginal": "a mi dalas me cae fatal ya que es un ateo pedante y bueno tambi\u00e9n por otras razones",
                    "authorDisplayName": "Pablo Riffo inostroza",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQBfwLgR7lmGD6ampPXAtnfBOhodAmYvOyij0LI5g=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZ77pHaDGu3yF8RX3z6T2wQ",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCZ77pHaDGu3yF8RX3z6T2wQ"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-16T23:26:04Z",
                    "updatedAt": "2021-03-16T23:26:04Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "6JD9_eSjtzPqAQTdMEvLqdGrOgM",
        "id": "UgxUz7WdwO2CbYnhI1t4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "xoGDMCK8gZCpSe4oLOtyzG40uHE",
                "id": "UgxUz7WdwO2CbYnhI1t4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "Ac\u00e1 en Ecuador es la misma vaina",
                    "textOriginal": "Ac\u00e1 en Ecuador es la misma vaina",
                    "authorDisplayName": "Maria Eugenia Goyes",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSb8DQjg3cj2q8I8pbn06gmvwhccqoEqgZZmg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCw8h89bp9Z3KV7syKyfdMw",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCCw8h89bp9Z3KV7syKyfdMw"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-15T18:43:01Z",
                    "updatedAt": "2021-03-15T18:43:01Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "h2IP7W8ZXJdA82qWe2zWRLnlPdg",
        "id": "Ugyn9Pq-HgClBGlmiI54AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "M_HZCf04fKCURGfDL5KZ4sQLQK8",
                "id": "Ugyn9Pq-HgClBGlmiI54AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "Esas premiaciones son basura y no me interesan",
                    "textOriginal": "Esas premiaciones son basura y no me interesan",
                    "authorDisplayName": "Romina Silva",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTavPzOWuQvSv-Oj4tvLopKg1TiWHXTuElReUFd=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvneyn8C-rQLGyGfW7GTkgw",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCvneyn8C-rQLGyGfW7GTkgw"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-15T02:21:09Z",
                    "updatedAt": "2021-03-15T02:21:09Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "sJrgKo7udOfoaoCvf9yxMY0gXx4",
        "id": "UgwUtDPwAMFniKgZE-d4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "cziaM_QMqUD5ztoYVx5drF3d66g",
                "id": "UgwUtDPwAMFniKgZE-d4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "Desde Mallorca en Espa\u00f1a los globos de oro y los oscar antes premiaban de verdad, en los \u00faltimos a\u00f1os hay mucha pol\u00edtica y dinero, un buen ejemplo es no es pa\u00eds para viejos con javier Bardem, el espa\u00f1ol se llev\u00f3 un \u00d3scar por esa pel\u00edcula que tambi\u00e9n gan\u00f3 muchos oscars, y un grupo de parejas y amigos fuimos al cine a verla por todos esos oscars que habia ganado, era una sala de m\u00e1s de 400 personas, y la peli era tan mala que a los 20 minutos yo y un amigo nos giramos y miramos un poco y vemos a todos dormidos, y nos levantamos y fuimos a ver desde abajo y paseamos por toda la sala y toda la sala entera menos nosotros dos estaban todos dormidos, hay actores much\u00edsimo mejores espa\u00f1oles, y que llevan much\u00edsimo m\u00e1s en Hollywood, como Antonio Banderas o jordi Moy\u00e1",
                    "textOriginal": "Desde Mallorca en Espa\u00f1a los globos de oro y los oscar antes premiaban de verdad, en los \u00faltimos a\u00f1os hay mucha pol\u00edtica y dinero, un buen ejemplo es no es pa\u00eds para viejos con javier Bardem, el espa\u00f1ol se llev\u00f3 un \u00d3scar por esa pel\u00edcula que tambi\u00e9n gan\u00f3 muchos oscars, y un grupo de parejas y amigos fuimos al cine a verla por todos esos oscars que habia ganado, era una sala de m\u00e1s de 400 personas, y la peli era tan mala que a los 20 minutos yo y un amigo nos giramos y miramos un poco y vemos a todos dormidos, y nos levantamos y fuimos a ver desde abajo y paseamos por toda la sala y toda la sala entera menos nosotros dos estaban todos dormidos, hay actores much\u00edsimo mejores espa\u00f1oles, y que llevan much\u00edsimo m\u00e1s en Hollywood, como Antonio Banderas o jordi Moy\u00e1",
                    "authorDisplayName": "houdini42",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTqpWk_uGb7zzfRgcXHyIVtZfhmMDci1rUFzA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChbZbfYuB65-FSoyNml9zzQ",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UChbZbfYuB65-FSoyNml9zzQ"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-14T23:24:06Z",
                    "updatedAt": "2021-03-14T23:24:06Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "QQkyKBX-dCWXMZbZMSvbR8_m-S0",
        "id": "Ugy8TLJfkFv3WogEnlh4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "eCUIBMBlqUbdHF2PHgR6LAqL6AY",
                "id": "Ugy8TLJfkFv3WogEnlh4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "todavia recuerdo cuando dalas te humillo en directo jjajaja, con razon no hablas de el.",
                    "textOriginal": "todavia recuerdo cuando dalas te humillo en directo jjajaja, con razon no hablas de el.",
                    "authorDisplayName": "Claus Constantine",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/NaKTFnHr1oCzJ99vXc_Pi5UIoEgLp_otbW9uWZbDBaf0JrznwmYhSnNzSpV-HLqC8zDCmuwg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeLZ988bJVRyB9V4zhqRh2w",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCeLZ988bJVRyB9V4zhqRh2w"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-14T22:35:25Z",
                    "updatedAt": "2021-03-14T22:35:25Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "ptE6MgJdKBhczIIT0KGeNUakHg8",
        "id": "UgzM78fo2IlB46vfup14AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "G440kJneIw8",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "ZK0QN-XuGyCPMJXn1E2_fMnk4yc",
                "id": "UgzM78fo2IlB46vfup14AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "G440kJneIw8",
                    "textDisplay": "Estara loca la Amber Heard pero igual no me gusta cuando despiden y intercambian un actor en una secuela de una pelicula. F\u00edsicamente es una mujer muy hermosa una l\u00e1stima que enloqueciera \ud83e\udd14.",
                    "textOriginal": "Estara loca la Amber Heard pero igual no me gusta cuando despiden y intercambian un actor en una secuela de una pelicula. F\u00edsicamente es una mujer muy hermosa una l\u00e1stima que enloqueciera \ud83e\udd14.",
                    "authorDisplayName": "Jesus mejias",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQd-QwBgjhNhyGzZB-tKYmTFWg_1MMOb40CV_My5w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrT57_nCwWKkDlYbcp1i1LQ",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCrT57_nCwWKkDlYbcp1i1LQ"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-03-14T21:21:12Z",
                    "updatedAt": "2021-03-14T21:21:12Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    }
]