[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "bD8Vg87SGyJAdWKz0OFuzt6LFmY",
        "id": "GyF5qs7dggg",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2019-10-14T07:43:19Z",
            "channelId": "UC3VHLsAbsU4XAZ4B0PX9v3Q",
            "title": "L\u2019interview Fashion Week d\u2019Amber Heard : \u00ab les femmes peuvent changer de destin en \u00e9tant ensemble \u00bb",
            "description": "De passage \u00e0 Paris pour la semaine de la mode, nous avons rencontr\u00e9 l\u2019actrice quelques heures avant le d\u00e9fil\u00e9 L\u2019Or\u00e9al Paris. Entretien.\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene ELLE : http://bit.ly/YouTubeELLE\n\nRetrouvez ELLE, le magazine f\u00e9minin de la mode, de la beaut\u00e9 et de toute l'actualit\u00e9 des femmes sur : \n\nElle.fr : https://www.elle.fr\nElle Vid\u00e9o : https://videos.elle.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/elle\nTwitter : https://twitter.com/ELLEfrance\nPinterest : http://www.pinterest.com/magazineellefr/",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyF5qs7dggg/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyF5qs7dggg/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyF5qs7dggg/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyF5qs7dggg/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyF5qs7dggg/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "ELLE",
            "tags": [
                "ELLE",
                "ELLE fr",
                "Amber Heard",
                "interview",
                "L\u2019Or\u00e9al",
                "Fashion week",
                "d\u00e9fil\u00e9"
            ],
            "categoryId": "26",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "L\u2019interview Fashion Week d\u2019Amber Heard : \u00ab les femmes peuvent changer de destin en \u00e9tant ensemble \u00bb",
                "description": "De passage \u00e0 Paris pour la semaine de la mode, nous avons rencontr\u00e9 l\u2019actrice quelques heures avant le d\u00e9fil\u00e9 L\u2019Or\u00e9al Paris. Entretien.\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene ELLE : http://bit.ly/YouTubeELLE\n\nRetrouvez ELLE, le magazine f\u00e9minin de la mode, de la beaut\u00e9 et de toute l'actualit\u00e9 des femmes sur : \n\nElle.fr : https://www.elle.fr\nElle Vid\u00e9o : https://videos.elle.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/elle\nTwitter : https://twitter.com/ELLEfrance\nPinterest : http://www.pinterest.com/magazineellefr/"
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT3M52S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "12710",
            "likeCount": "69",
            "dislikeCount": "346",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "105"
        }
    }
]