[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "qf9jgfsazKuvjy4KHExidwH-x5A",
        "id": "PpBuFZsnvds",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2019-03-13T16:30:00Z",
            "channelId": "UCqWx5OyAZtk1fngM7SsnS0g",
            "title": "Johnny Depp ve Amber Heard Olay\u0131",
            "description": "Pek olayl\u0131 Johnny Depp ve Amber Heard durumunda baz\u0131 geli\u015fmeler var.\n\nHer \u00c7ar\u015famba, Cuma, Cumartesi ve Pazar sizlerleyiz!",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpBuFZsnvds/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpBuFZsnvds/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpBuFZsnvds/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Lilo TV",
            "tags": [
                "liste",
                "listelobisi",
                "liste lobisi",
                "e\u011flenceli",
                "e\u011flenceli listeler",
                "ilgin\u00e7",
                "ilgin\u00e7 bilgiler",
                "magazin",
                "magazin haber",
                "magazin & e\u011flence",
                "hollywood \u00fcnl\u00fcleri",
                "johnny depp t\u00fcrk\u00e7e",
                "amber heard t\u00fcrk\u00e7e",
                "johnny depp amber heard \u015fiddet",
                "johnny depp dava",
                "amber heard yalan",
                "amber heard \u015fiddet",
                "t\u00fcrk\u00e7e",
                "t\u00fcrkiye",
                "tr"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp ve Amber Heard Olay\u0131",
                "description": "Pek olayl\u0131 Johnny Depp ve Amber Heard durumunda baz\u0131 geli\u015fmeler var.\n\nHer \u00c7ar\u015famba, Cuma, Cumartesi ve Pazar sizlerleyiz!"
            },
            "defaultAudioLanguage": "tr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M28S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "10794",
            "likeCount": "197",
            "dislikeCount": "8",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "49"
        }
    }
]