[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "L0FPrvB--nTjS1FqtopWDQQ33Xc",
        "id": "xrbqBPdqof0",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-11-13T11:00:11Z",
            "channelId": "UCvRpukI9MtzhojxjdYIqhYg",
            "title": "Det \u00e4r dags att prata om Johnny Depp... #justiceforJohnnyDepp",
            "description": "En video d\u00e4r jag summerar mina tankar om historien och skandalen kring Johnny Depp och Amber Heard, p\u00e5 svenska.\n\nL\u00c4NKAR TILL TELEFONSAMTALEN:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aca0KWoHtqQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Cg9SvQSMnoE&t\n\nK\u00c4LLOR:\nCaroline Bonarde Ucci (www.flickr.com/photos/caroline_bonarde)\nWarner Bros\nGeorges Biard\nBuena Vista Pictures\nWarner Bros\n20th Century Fox\nwww.vinsider.se\nArnold Wells (https://www.flickr.com/photos/liverdog/)\nGabboT (https://www.flickr.com/people/57638320@N00)\nJonas 528\nAP / Richard Vogel\nSplash\nBielbienneboy\nwww.aftonbladet.se\nWalt Disney Pictures\nTMZ\nGordon Correll (https://www.flickr.com/photos/gdcgraphics/)\nGage Skidmore (https://www.flickr.com/photos/gageskidmore/)\nMTV International (https://www.youtube.com/channel/UCuwUfM8E79h2sqp34Fut6kw)\nN\u00f6jesguiden (www.ng.se)\nwww.expressen.se\nwww.nyheter24.se\nDaniel Ogren (https://www.flickr.com/people/27077452@N04)\nJ K Rowling (https://www.flickr.com/photos/kingkongphoto/46147317015/)\nBeno\u00eet Derrier (https://www.flickr.com/photos/43216760@N00)\nREX\nshahanaj27\ngdcgraphics (https://www.flickr.com/photos/gdcgraphics)\nMariya Butd (https://www.flickr.com/photos/122250227@N08/)\nTatiana T (https://www.flickr.com/photos/149812394@N07/)\nPress Gazette\nEPA / Facundo Arrizabalaga \nSVT\nL\u2019Oreal Paris\nRoger H. Goun\nguillermoluis21 (https://www.flickr.com/photos/guillermoluis21/)",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrbqBPdqof0/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrbqBPdqof0/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrbqBPdqof0/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrbqBPdqof0/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrbqBPdqof0/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Viktor Tunevi",
            "tags": [
                "Johnny Depp",
                "Amber Heard",
                "Domestic violence",
                "Misshandel",
                "Anklagelser",
                "#JusticeforJohnnyDepp",
                "Metoo",
                "Sk\u00e5despelare",
                "K\u00e4ndisar",
                "Hollywood",
                "Celebrities",
                "K\u00e4llkritik",
                "Source criticism",
                "Svenska",
                "Swedish",
                "Truth"
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "sv",
            "localized": {
                "title": "Det \u00e4r dags att prata om Johnny Depp... #justiceforJohnnyDepp",
                "description": "En video d\u00e4r jag summerar mina tankar om historien och skandalen kring Johnny Depp och Amber Heard, p\u00e5 svenska.\n\nL\u00c4NKAR TILL TELEFONSAMTALEN:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aca0KWoHtqQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Cg9SvQSMnoE&t\n\nK\u00c4LLOR:\nCaroline Bonarde Ucci (www.flickr.com/photos/caroline_bonarde)\nWarner Bros\nGeorges Biard\nBuena Vista Pictures\nWarner Bros\n20th Century Fox\nwww.vinsider.se\nArnold Wells (https://www.flickr.com/photos/liverdog/)\nGabboT (https://www.flickr.com/people/57638320@N00)\nJonas 528\nAP / Richard Vogel\nSplash\nBielbienneboy\nwww.aftonbladet.se\nWalt Disney Pictures\nTMZ\nGordon Correll (https://www.flickr.com/photos/gdcgraphics/)\nGage Skidmore (https://www.flickr.com/photos/gageskidmore/)\nMTV International (https://www.youtube.com/channel/UCuwUfM8E79h2sqp34Fut6kw)\nN\u00f6jesguiden (www.ng.se)\nwww.expressen.se\nwww.nyheter24.se\nDaniel Ogren (https://www.flickr.com/people/27077452@N04)\nJ K Rowling (https://www.flickr.com/photos/kingkongphoto/46147317015/)\nBeno\u00eet Derrier (https://www.flickr.com/photos/43216760@N00)\nREX\nshahanaj27\ngdcgraphics (https://www.flickr.com/photos/gdcgraphics)\nMariya Butd (https://www.flickr.com/photos/122250227@N08/)\nTatiana T (https://www.flickr.com/photos/149812394@N07/)\nPress Gazette\nEPA / Facundo Arrizabalaga \nSVT\nL\u2019Oreal Paris\nRoger H. Goun\nguillermoluis21 (https://www.flickr.com/photos/guillermoluis21/)"
            },
            "defaultAudioLanguage": "sv"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT23M10S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "true",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "289",
            "likeCount": "16",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "11"
        }
    }
]