[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "t4k4ORaqBPMogWyIM_Phs5NtPkg",
        "id": "mr4vbtNUEKs",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2016-06-07T08:28:50Z",
            "channelId": "UCYnAr8ii6yCshrUwNVJCLkw",
            "title": "5 cosas que no sab\u00edas de Amber Heard",
            "description": "Mucho m\u00e1s que una cara bonita y mucho m\u00e1s que la protagonista de la pol\u00e9mica de la temporada: lo m\u00e1s sorprendente de la actriz.\n\nSUSCR\u00cdBETE AL CANAL DE YOUTUBE DE GLAMOUR:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/GlamourEspana\nSigue a GLAMOUR:\nhttp://www.glamour.es/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/GlamourEspana\nTWITTER: https://twitter.com/glamourspain\nINSTAGRAM: https://instagram.com/glamourspain/\nPINTEREST: https://es.pinterest.com/glamourspain/",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr4vbtNUEKs/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr4vbtNUEKs/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr4vbtNUEKs/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr4vbtNUEKs/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "Glamour Espa\u00f1a",
            "tags": [
                "glamour",
                "5 cosas que no sabias de...",
                "Amber Heard",
                "celebrities"
            ],
            "categoryId": "26",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "5 cosas que no sab\u00edas de Amber Heard",
                "description": "Mucho m\u00e1s que una cara bonita y mucho m\u00e1s que la protagonista de la pol\u00e9mica de la temporada: lo m\u00e1s sorprendente de la actriz.\n\nSUSCR\u00cdBETE AL CANAL DE YOUTUBE DE GLAMOUR:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/GlamourEspana\nSigue a GLAMOUR:\nhttp://www.glamour.es/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/GlamourEspana\nTWITTER: https://twitter.com/glamourspain\nINSTAGRAM: https://instagram.com/glamourspain/\nPINTEREST: https://es.pinterest.com/glamourspain/"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M12S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "6263",
            "likeCount": "61",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "2"
        }
    }
]