[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "f76Vy59ibmb4yShnknjfDh9RHJU",
        "id": "H44bcc21YqQ",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-12-13T12:00:11Z",
            "channelId": "UCbPP62WclGeB9sdlMcqkwOA",
            "title": "CineMagazin - Hayk\u0131r\u0131\u015flar,\u0130mkan,Warner Bros,Nolan,Johnny Depp ve Amber Heard ili\u015fkisi - Cinemahub",
            "description": "Cinemagazin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fc youtube \u00fczerinde yay\u0131nda.\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nBu yeni serimizde O\u011fuzhan ve O\u011fuzhan olarak sinema etraf\u0131nda d\u00f6nen magazinsel olaylar\u0131 kendi \u00e7ap\u0131m\u0131zda yorumlay\u0131p ele\u015ftirdik. Biz sohbet ederken \u00e7ok e\u011flendik. Umar\u0131m sizler de dinlerken e\u011flenirsiniz.\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u23e9Cinemahub Social: http://social.cinemahub.org\n\u23e9Cinemahub Blog: http://blog.cinemahub.org\n\u23e9\u0130nstagram : http://instagram.com/cinemahub1\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2b50Sosyal medyam\u0131za kat\u0131larak yeni arkada\u015flar edinebilir,yeni projelere kat\u0131labilir,set \u00fcr\u00fcnlerinizi satabilir,yarat\u0131c\u0131 fikirleriniz i\u00e7in fon toplayabilirsiniz.\u2b50",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/H44bcc21YqQ/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/H44bcc21YqQ/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/H44bcc21YqQ/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/H44bcc21YqQ/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/H44bcc21YqQ/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Cinema Hub",
            "tags": [
                "sinema",
                "cinemahub",
                "podcast",
                "magazin",
                "amber head",
                "Johnny Depp",
                "Nolan",
                "Warner Bros",
                "hbo"
            ],
            "categoryId": "1",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "CineMagazin - Hayk\u0131r\u0131\u015flar,\u0130mkan,Warner Bros,Nolan,Johnny Depp ve Amber Heard ili\u015fkisi - Cinemahub",
                "description": "Cinemagazin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fc youtube \u00fczerinde yay\u0131nda.\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nBu yeni serimizde O\u011fuzhan ve O\u011fuzhan olarak sinema etraf\u0131nda d\u00f6nen magazinsel olaylar\u0131 kendi \u00e7ap\u0131m\u0131zda yorumlay\u0131p ele\u015ftirdik. Biz sohbet ederken \u00e7ok e\u011flendik. Umar\u0131m sizler de dinlerken e\u011flenirsiniz.\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u23e9Cinemahub Social: http://social.cinemahub.org\n\u23e9Cinemahub Blog: http://blog.cinemahub.org\n\u23e9\u0130nstagram : http://instagram.com/cinemahub1\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2b50Sosyal medyam\u0131za kat\u0131larak yeni arkada\u015flar edinebilir,yeni projelere kat\u0131labilir,set \u00fcr\u00fcnlerinizi satabilir,yarat\u0131c\u0131 fikirleriniz i\u00e7in fon toplayabilirsiniz.\u2b50"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT33M29S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "72",
            "likeCount": "5",
            "dislikeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "2"
        }
    }
]