[
    {
        "kind": "youtube#channel",
        "etag": "dsuE-YBbP_6wIeBJJm5rhEvj_aY",
        "id": "UCCgHV18aTlhxMywPzHL6KHQ",
        "snippet": {
            "title": "G\u00fcndem \u00d6zel Haber",
            "description": "Haber T\u00fcrkiye'de G\u00fcndem \u00d6zel Haber'de izlenir, G\u00fcndem \u00d6zel Haber'den takip edilir. Haberin kayna\u011f\u0131, En son haberler ve #SONDAK\u0130KA haberleri G\u00fcndem \u00d6zel Haber'de!",
            "customUrl": "gundemozelhabertek",
            "publishedAt": "2018-10-01T14:51:27Z",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnhe3d3lMv47485TjIgOezplGOGtSQMhJ9DAhq=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 88,
                    "height": 88
                },
                "medium": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnhe3d3lMv47485TjIgOezplGOGtSQMhJ9DAhq=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 240,
                    "height": 240
                },
                "high": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQnhe3d3lMv47485TjIgOezplGOGtSQMhJ9DAhq=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 800,
                    "height": 800
                }
            },
            "localized": {
                "title": "G\u00fcndem \u00d6zel Haber",
                "description": "Haber T\u00fcrkiye'de G\u00fcndem \u00d6zel Haber'de izlenir, G\u00fcndem \u00d6zel Haber'den takip edilir. Haberin kayna\u011f\u0131, En son haberler ve #SONDAK\u0130KA haberleri G\u00fcndem \u00d6zel Haber'de!"
            },
            "country": "TR"
        },
        "contentDetails": {
            "relatedPlaylists": {
                "likes": "",
                "uploads": "UUCgHV18aTlhxMywPzHL6KHQ"
            }
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "3182782",
            "subscriberCount": "4660",
            "hiddenSubscriberCount": false,
            "videoCount": "1554"
        },
        "topicDetails": {
            "topicIds": [
                "/m/098wr",
                "/m/05qt0"
            ],
            "topicCategories": [
                "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics"
            ]
        },
        "status": {
            "privacyStatus": "public",
            "isLinked": true,
            "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified",
            "madeForKids": false
        },
        "brandingSettings": {
            "channel": {
                "title": "G\u00fcndem \u00d6zel Haber",
                "description": "Haber T\u00fcrkiye'de G\u00fcndem \u00d6zel Haber'de izlenir, G\u00fcndem \u00d6zel Haber'den takip edilir. Haberin kayna\u011f\u0131, En son haberler ve #SONDAK\u0130KA haberleri G\u00fcndem \u00d6zel Haber'de!",
                "keywords": "\"G\u00fcndem \u00d6zel Haber\" haberler \"\u00f6zel g\u00fcndem\" \"g\u00fcndem \u00f6zel\" siyaset politika k\u00fclt\u00fcr magazin \"faydal\u0131 bilgiler\" sondakika g\u00fcncel haber e\u011flence komedi \"komik videolar\" \"\u00f6zel haber\" \"g\u00fcncel haber\" \"ana haber\" \"canl\u0131 yay\u0131n\" g\u00fcndem \"trend videolar\" \"e\u011flenceli videolar\"",
                "unsubscribedTrailer": "nfNA9bRcEI0",
                "country": "TR"
            },
            "image": {
                "bannerExternalUrl": "https://yt3.ggpht.com/rGIvEQuiTIOEmKOcqtqEJbEGe8CHyrDTbZVfMJcTytjbMhCcATKtmO5_w9KOSKEr5OCt8qW393U"
            }
        },
        "contentOwnerDetails": {}
    }
]