[
    {
        "kind": "youtube#channel",
        "etag": "lgeU2v9nQ4BtjcYJhPOgU0aLogE",
        "id": "UCfCk_ylzLy6nz2NpW25DY5w",
        "snippet": {
            "title": "Expressen",
            "description": "Expressen TV \u00e4r en del av AB Kv\u00e4llstidningen Expressen, som ing\u00e5r i Bonnier Group. Expressen TV \u00e4r Sveriges enda 24-timmarsnyhetskanal och exklusiv svensk partnerkanal till CNN. Expressen TV har tilldelats tv-branschpriset \u201dKristallen\u201d samt \u201dStora journalistpriset\u201d. Ansvarig utgivare \u00e4r Klas Granstr\u00f6m. Chef f\u00f6r Expressen TV \u00e4r Bella Levy.\n\nENGLISH: Expressen TV is part of newspaper Expressen and the Bonnier Group. Expressen TV is Sweden\u00b4s only 24/7 news channel and the Swedish affiliate to CNN. Expressen TV has been awarded \u201dKristallen\u201d (the Swedish Emmy Awards) and \u201dStora Journalistpriset\u201d (the Swedish Pulitzer Prize). Newspaper Expressen was founded in 1944 and offers a comprehensive content of news, sports, entertainment and opinion. Responsible Editor is Klas Granstr\u00f6m: klas.granstrom@expressen.se. \nHead of Expressen TV is Bella Levy: bella.levy@expressen.se .",
            "publishedAt": "2008-10-16T11:18:40Z",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/tJrYTSv52cBRveDykvr8y_UWzMQERZXPQYw_3BfdCZDPWbERXRHJoMRkb_Ju63FbIeGOsm1E2Q=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 88,
                    "height": 88
                },
                "medium": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/tJrYTSv52cBRveDykvr8y_UWzMQERZXPQYw_3BfdCZDPWbERXRHJoMRkb_Ju63FbIeGOsm1E2Q=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 240,
                    "height": 240
                },
                "high": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/tJrYTSv52cBRveDykvr8y_UWzMQERZXPQYw_3BfdCZDPWbERXRHJoMRkb_Ju63FbIeGOsm1E2Q=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 800,
                    "height": 800
                }
            },
            "localized": {
                "title": "Expressen",
                "description": "Expressen TV \u00e4r en del av AB Kv\u00e4llstidningen Expressen, som ing\u00e5r i Bonnier Group. Expressen TV \u00e4r Sveriges enda 24-timmarsnyhetskanal och exklusiv svensk partnerkanal till CNN. Expressen TV har tilldelats tv-branschpriset \u201dKristallen\u201d samt \u201dStora journalistpriset\u201d. Ansvarig utgivare \u00e4r Klas Granstr\u00f6m. Chef f\u00f6r Expressen TV \u00e4r Bella Levy.\n\nENGLISH: Expressen TV is part of newspaper Expressen and the Bonnier Group. Expressen TV is Sweden\u00b4s only 24/7 news channel and the Swedish affiliate to CNN. Expressen TV has been awarded \u201dKristallen\u201d (the Swedish Emmy Awards) and \u201dStora Journalistpriset\u201d (the Swedish Pulitzer Prize). Newspaper Expressen was founded in 1944 and offers a comprehensive content of news, sports, entertainment and opinion. Responsible Editor is Klas Granstr\u00f6m: klas.granstrom@expressen.se. \nHead of Expressen TV is Bella Levy: bella.levy@expressen.se ."
            },
            "country": "SE"
        },
        "contentDetails": {
            "relatedPlaylists": {
                "likes": "",
                "uploads": "UUfCk_ylzLy6nz2NpW25DY5w"
            }
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "321848492",
            "subscriberCount": "159000",
            "hiddenSubscriberCount": false,
            "videoCount": "31755"
        },
        "topicDetails": {
            "topicIds": [
                "/m/05qt0",
                "/m/098wr"
            ],
            "topicCategories": [
                "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
            ]
        },
        "status": {
            "privacyStatus": "public",
            "isLinked": true,
            "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified",
            "madeForKids": false
        },
        "brandingSettings": {
            "channel": {
                "title": "Expressen",
                "description": "Expressen TV \u00e4r en del av AB Kv\u00e4llstidningen Expressen, som ing\u00e5r i Bonnier Group. Expressen TV \u00e4r Sveriges enda 24-timmarsnyhetskanal och exklusiv svensk partnerkanal till CNN. Expressen TV har tilldelats tv-branschpriset \u201dKristallen\u201d samt \u201dStora journalistpriset\u201d. Ansvarig utgivare \u00e4r Klas Granstr\u00f6m. Chef f\u00f6r Expressen TV \u00e4r Bella Levy.\n\nENGLISH: Expressen TV is part of newspaper Expressen and the Bonnier Group. Expressen TV is Sweden\u00b4s only 24/7 news channel and the Swedish affiliate to CNN. Expressen TV has been awarded \u201dKristallen\u201d (the Swedish Emmy Awards) and \u201dStora Journalistpriset\u201d (the Swedish Pulitzer Prize). Newspaper Expressen was founded in 1944 and offers a comprehensive content of news, sports, entertainment and opinion. Responsible Editor is Klas Granstr\u00f6m: klas.granstrom@expressen.se. \nHead of Expressen TV is Bella Levy: bella.levy@expressen.se .",
                "keywords": "expressen tv webb-tv web-tv news nyheter sweden sverige \"breaking news\" intervjuer live krim kv\u00e4llsposten kvp gt polisen",
                "unsubscribedTrailer": "xZB7wECgNCQ",
                "country": "SE"
            },
            "image": {
                "bannerExternalUrl": "https://yt3.ggpht.com/hcamOinlrAy9elOlYR38RMtTOb2gmreKNjKSkhsj8MUH51Nc4hw-LH_Nw9k0OElQR824zsT9Gg"
            }
        },
        "contentOwnerDetails": {}
    }
]