[
    {
        "kind": "youtube#channel",
        "etag": "5RbAwNGVhmsLf4j8kLoPftGQB9A",
        "id": "UCH0XvUpYcxn4V0iZGnZXMnQ",
        "snippet": {
            "title": "Lama Fach\u00e9",
            "description": "Chaque jour, nous rassemblons pour vous les informations les plus spectaculaires et les plus incroyables en vid\u00e9o.\nBienvenue dans un monde de  vid\u00e9os \u00e9tonnantes, dr\u00f4les ou insolites, mais toujours divertissantes.\nImpossible de vous ennuyer car tous les jours, Lama F\u00e2ch\u00e9 vous fait d\u00e9couvrir le monde sans bouger de votre canap\u00e9 !\n\nAlors abonnez-vous et ne ratez surtout pas la prochaine vid\u00e9o du Lama f\u00e2ch\u00e9 ;)\n-----------------------------------\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 rejoindre Lama Fach\u00e9 sur:\n\nSite Web : www.lamafache.com\nFacebook: https://www.facebook.com/lamafachetv\nInstagram : https://www.instagram.com/lamafachepointcom\nLa Shop : https://shop.lamafache.com\nTwitter : Lama Fach\u00e9 n'a pas de compte Twitter",
            "customUrl": "lamafache",
            "publishedAt": "2016-02-21T02:46:05Z",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNtcqMbDZtodfdKqpeaFv72WJiH5J7nXoBRhb6lg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 88,
                    "height": 88
                },
                "medium": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNtcqMbDZtodfdKqpeaFv72WJiH5J7nXoBRhb6lg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 240,
                    "height": 240
                },
                "high": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQNtcqMbDZtodfdKqpeaFv72WJiH5J7nXoBRhb6lg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 800,
                    "height": 800
                }
            },
            "localized": {
                "title": "Lama Fach\u00e9",
                "description": "Chaque jour, nous rassemblons pour vous les informations les plus spectaculaires et les plus incroyables en vid\u00e9o.\nBienvenue dans un monde de  vid\u00e9os \u00e9tonnantes, dr\u00f4les ou insolites, mais toujours divertissantes.\nImpossible de vous ennuyer car tous les jours, Lama F\u00e2ch\u00e9 vous fait d\u00e9couvrir le monde sans bouger de votre canap\u00e9 !\n\nAlors abonnez-vous et ne ratez surtout pas la prochaine vid\u00e9o du Lama f\u00e2ch\u00e9 ;)\n-----------------------------------\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 rejoindre Lama Fach\u00e9 sur:\n\nSite Web : www.lamafache.com\nFacebook: https://www.facebook.com/lamafachetv\nInstagram : https://www.instagram.com/lamafachepointcom\nLa Shop : https://shop.lamafache.com\nTwitter : Lama Fach\u00e9 n'a pas de compte Twitter"
            },
            "country": "FR"
        },
        "contentDetails": {
            "relatedPlaylists": {
                "likes": "",
                "uploads": "UUH0XvUpYcxn4V0iZGnZXMnQ"
            }
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "2043294281",
            "subscriberCount": "8520000",
            "hiddenSubscriberCount": false,
            "videoCount": "1611"
        },
        "topicDetails": {
            "topicIds": [
                "/m/02jjt"
            ],
            "topicCategories": [
                "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
            ]
        },
        "status": {
            "privacyStatus": "public",
            "isLinked": true,
            "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified",
            "madeForKids": false
        },
        "brandingSettings": {
            "channel": {
                "title": "Lama Fach\u00e9",
                "description": "Chaque jour, nous rassemblons pour vous les informations les plus spectaculaires et les plus incroyables en vid\u00e9o.\nBienvenue dans un monde de  vid\u00e9os \u00e9tonnantes, dr\u00f4les ou insolites, mais toujours divertissantes.\nImpossible de vous ennuyer car tous les jours, Lama F\u00e2ch\u00e9 vous fait d\u00e9couvrir le monde sans bouger de votre canap\u00e9 !\n\nAlors abonnez-vous et ne ratez surtout pas la prochaine vid\u00e9o du Lama f\u00e2ch\u00e9 ;)\n-----------------------------------\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 rejoindre Lama Fach\u00e9 sur:\n\nSite Web : www.lamafache.com\nFacebook: https://www.facebook.com/lamafachetv\nInstagram : https://www.instagram.com/lamafachepointcom\nLa Shop : https://shop.lamafache.com\nTwitter : Lama Fach\u00e9 n'a pas de compte Twitter",
                "keywords": "\"top 10\" 10 listes \"les plus\" \"les pires\" \"les meilleurs\" insolites \"les meilleurs\" curiosit\u00e9s bizarre incroyable \"dans le monde\" \"du monde\"",
                "moderateComments": true,
                "unsubscribedTrailer": "xIb2_GmX7oo",
                "country": "FR"
            },
            "image": {
                "bannerExternalUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/LOa6di2YtnU7rYvqG_1NR9n3yyJXzS0PwE3qCljToEqaGI6XvjPz3zTwMmJGh3QgKDbr0hHg"
            }
        },
        "contentOwnerDetails": {}
    }
]