[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "zNu8OoDZU8iiumyXte8FxFj5UL0",
        "id": "Z_glqOZLW1M",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-08-08T02:14:19Z",
            "channelId": "UClh2yS1sV0gpfhadlneAb_w",
            "title": "Johnny Depp accuse Amber Heard de lui avoir tranch\u00e9 le doigt avec une bouteille de vodka",
            "description": "Johnny Depp a port\u00e9 plainte contre le \u00ab\u00a0Sun\u00a0\u00bb pour diffamation.   Le tablo\u00efd britannique affirme que Johnny Depp \u00e9tait violent avec Amber Heard   Johnny Depp d\u00e9ment avoir lev\u00e9 la main sur Amber Heard  \u00a0Au troisi\u00e8me jour du proc\u00e8s qui oppose Johnny Depp au tablo\u00efd The Sun, l\u2019avocate du journal, Sasha Wass, a tent\u00e9 de faire la lumi\u00e8re sur la   blessure au doigt de l\u2019acteur lors du tournage de Pirates des Cara\u00efbes en 2015 pendant qu\u2019il \u00e9tait en Australie avec Amber Heard. Seule certitude\u00a0:\u00a0la production du film a bien \u00e9t\u00e9 interrompue pour que com\u00e9dien se fasse recoudre le doigt. Quant \u00e0 savoir comment c\u2019est arriv\u00e9, les versions des ex-\u00e9poux s\u2019opposent.  \u00a0Johnny Depp, qui \u00e9tait une nouvelle fois appel\u00e9 \u00e0 la barre, a racont\u00e9 qu\u2019Amber Heard lui a jet\u00e9 une bouteille de vodka qui s\u2019est explos\u00e9e sur sa main. L\u2019impact lui a tranch\u00e9 le bout du doigt et \u00ab\u00a0\u00e9cras\u00e9 les os\u00a0\u00bb. Amber Heard d\u00e9ment et affirme qu\u2019il l\u2019a jet\u00e9e sur une table de ping-pong et ensuite pouss\u00e9e contre un frigo.  \u00a0\u00ab\u00a0Apr\u00e8s m\u2019avoir ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_glqOZLW1M/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_glqOZLW1M/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_glqOZLW1M/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_glqOZLW1M/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "24h News",
            "tags": [
                "People"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp accuse Amber Heard de lui avoir tranch\u00e9 le doigt avec une bouteille de vodka",
                "description": "Johnny Depp a port\u00e9 plainte contre le \u00ab\u00a0Sun\u00a0\u00bb pour diffamation.   Le tablo\u00efd britannique affirme que Johnny Depp \u00e9tait violent avec Amber Heard   Johnny Depp d\u00e9ment avoir lev\u00e9 la main sur Amber Heard  \u00a0Au troisi\u00e8me jour du proc\u00e8s qui oppose Johnny Depp au tablo\u00efd The Sun, l\u2019avocate du journal, Sasha Wass, a tent\u00e9 de faire la lumi\u00e8re sur la   blessure au doigt de l\u2019acteur lors du tournage de Pirates des Cara\u00efbes en 2015 pendant qu\u2019il \u00e9tait en Australie avec Amber Heard. Seule certitude\u00a0:\u00a0la production du film a bien \u00e9t\u00e9 interrompue pour que com\u00e9dien se fasse recoudre le doigt. Quant \u00e0 savoir comment c\u2019est arriv\u00e9, les versions des ex-\u00e9poux s\u2019opposent.  \u00a0Johnny Depp, qui \u00e9tait une nouvelle fois appel\u00e9 \u00e0 la barre, a racont\u00e9 qu\u2019Amber Heard lui a jet\u00e9 une bouteille de vodka qui s\u2019est explos\u00e9e sur sa main. L\u2019impact lui a tranch\u00e9 le bout du doigt et \u00ab\u00a0\u00e9cras\u00e9 les os\u00a0\u00bb. Amber Heard d\u00e9ment et affirme qu\u2019il l\u2019a jet\u00e9e sur une table de ping-pong et ensuite pouss\u00e9e contre un frigo.  \u00a0\u00ab\u00a0Apr\u00e8s m\u2019avoir ..."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT4M54S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "25",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "1"
        }
    }
]