[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "hhF2lLmOOdWb-2yey9EysM-tkQk",
        "id": "0AzVKNrOWqo",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-07-14T19:07:44Z",
            "channelId": "UC-bk3CDvTwt2TqPHykduhcQ",
            "title": "Testigos aseguran que las lesiones de Amber Heard las caus\u00f3 Elon Musk",
            "description": "Elon Musk podr\u00eda ser el autor de las lesiones de Amber Heard, de acuerdo con algunos testigos del edificio donde viv\u00eda ella a lado de Johnny Deep,",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AzVKNrOWqo/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AzVKNrOWqo/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AzVKNrOWqo/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AzVKNrOWqo/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "UnoTV",
            "tags": [
                "Uno TV",
                "Uno TV Noticias",
                "News",
                "Noticias",
                "amber",
                "heard",
                "elon",
                "musk",
                "depp",
                "johnny"
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Testigos aseguran que las lesiones de Amber Heard las caus\u00f3 Elon Musk",
                "description": "Elon Musk podr\u00eda ser el autor de las lesiones de Amber Heard, de acuerdo con algunos testigos del edificio donde viv\u00eda ella a lado de Johnny Deep,"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es-419"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M26S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "12290",
            "likeCount": "49",
            "dislikeCount": "22",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "27"
        }
    }
]