[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "aEJZjd08vS85ly7dPVDw6dzTHEY",
        "id": "vMEdl_1wdIU",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-09-08T06:00:03Z",
            "channelId": "UCdN_s6gh4gIoMhQXadwO5Vg",
            "title": "JOHNNY DEPP & AMBER HEARD \u015fiddet, entrika, iftira dolu davalar\u0131n\u0131 masaya yat\u0131rd\u0131k | faili belli",
            "description": "'faili belli' de bu hafta magazin d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00fcnl\u00fc \u00e7ifti Johnny Depp ve Amber Heard\u2019\u00fc tart\u0131\u015f\u0131yoruz. Olayl\u0131 \u015fekilde evlenip olayl\u0131 \u015fekilde bo\u015fanan, mahkemeleri d\u00fcnyada ses getiren, aile i\u00e7i \u015fiddetin ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 bu haftaki yeni b\u00f6l\u00fcmde. \nJohnny Depp in The Sun gazetesiyle s\u00fcren davas\u0131nda neler g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne cikiyor, hep birlikte konu\u015fuyoruz.\n\n\nInstagram'da takip etmeyi unutmay\u0131n: https://www.instagram.com/sesiactv/\n\n\n#gercek #hikaye #seri #katil #cinayet #fritz #honka #true #crime #truecrime #johnnydepp #amberheard #failibelli #fritzl #dava #gercek #olay #magazin #turu #yabanci #\u00fcnl\u00fcler",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMEdl_1wdIU/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMEdl_1wdIU/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMEdl_1wdIU/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMEdl_1wdIU/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMEdl_1wdIU/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Sesi Ac tv",
            "tags": [
                "Gercek",
                "Hikaye",
                "Johnny",
                "Depp",
                "Amber",
                "Heard",
                "Mahkeme",
                "Bo\u015fanma",
                "Erkegesiddet",
                "Aile",
                "\u0130ci",
                "Siddet",
                "Johnny Depp",
                "Amber Heard",
                "Kavga",
                "Johnny depp amber heard kavga",
                "Fight",
                "Ses kayd\u0131",
                "Johnny depp ses kayd\u0131",
                "Amber heard ses kayd\u0131",
                "\u015eiddet",
                "Erkek",
                "Koca"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "JOHNNY DEPP & AMBER HEARD \u015fiddet, entrika, iftira dolu davalar\u0131n\u0131 masaya yat\u0131rd\u0131k | faili belli",
                "description": "'faili belli' de bu hafta magazin d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00fcnl\u00fc \u00e7ifti Johnny Depp ve Amber Heard\u2019\u00fc tart\u0131\u015f\u0131yoruz. Olayl\u0131 \u015fekilde evlenip olayl\u0131 \u015fekilde bo\u015fanan, mahkemeleri d\u00fcnyada ses getiren, aile i\u00e7i \u015fiddetin ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 bu haftaki yeni b\u00f6l\u00fcmde. \nJohnny Depp in The Sun gazetesiyle s\u00fcren davas\u0131nda neler g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne cikiyor, hep birlikte konu\u015fuyoruz.\n\n\nInstagram'da takip etmeyi unutmay\u0131n: https://www.instagram.com/sesiactv/\n\n\n#gercek #hikaye #seri #katil #cinayet #fritz #honka #true #crime #truecrime #johnnydepp #amberheard #failibelli #fritzl #dava #gercek #olay #magazin #turu #yabanci #\u00fcnl\u00fcler"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT37M40S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "1601",
            "likeCount": "125",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "61"
        }
    }
]