[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "WtoO-86FT7fVJ0NgXeWS4V-P_M8",
        "id": "pvyeJxMUIcQ",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-12-19T00:27:42Z",
            "channelId": "UCN1uMCe2KepsA_PluSqu83g",
            "title": "Amber Heard habla en espa\u00f1ol sobre su papel en Aquaman",
            "description": "La actriz visit\u00f3 los estudios de Primer Impacto para hablar de su participaci\u00f3n en la pel\u00edcula y les dedic\u00f3 unas bonitas palabras a sus compa\u00f1eros de reparto.",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvyeJxMUIcQ/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvyeJxMUIcQ/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvyeJxMUIcQ/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvyeJxMUIcQ/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvyeJxMUIcQ/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Mateo Latin",
            "tags": [
                "amber heard",
                "nicole kidman",
                "aquaman"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Amber Heard habla en espa\u00f1ol sobre su papel en Aquaman",
                "description": "La actriz visit\u00f3 los estudios de Primer Impacto para hablar de su participaci\u00f3n en la pel\u00edcula y les dedic\u00f3 unas bonitas palabras a sus compa\u00f1eros de reparto."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT2M43S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "133687",
            "likeCount": "2372",
            "dislikeCount": "1678",
            "favoriteCount": "0"
        }
    }
]