[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "rM86LhmmIKJaMyi6PHVLmHRWiT0",
        "id": "quGIPfq8glg",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-11-13T14:45:15Z",
            "channelId": "UC2SEk1w7DgoHs_G3w1biz-w",
            "title": "Australia amenaz\u00f3 a Johnny Depp con sacrificar sus perros",
            "description": "El gobierno australiano acusa a Depp y a su esposa, Amber Heard, de violar las leyes de importaci\u00f3n por no declarar en la aduana a los dos perros, Boo y Pistol, cuando entr\u00f3 al pa\u00eds en un avi\u00f3n privado",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/quGIPfq8glg/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/quGIPfq8glg/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/quGIPfq8glg/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/quGIPfq8glg/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "El Universal",
            "tags": [
                "amenaza",
                "australia",
                "depp",
                "johnny",
                "perros",
                "sacrificar"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Australia amenaz\u00f3 a Johnny Depp con sacrificar sus perros",
                "description": "El gobierno australiano acusa a Depp y a su esposa, Amber Heard, de violar las leyes de importaci\u00f3n por no declarar en la aduana a los dos perros, Boo y Pistol, cuando entr\u00f3 al pa\u00eds en un avi\u00f3n privado"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M7S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "sd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "347",
            "likeCount": "1",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]