[
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "MFrMGxV3_QTNIe4HzyySHOGz-U8",
        "id": "Ugz792RY9ImMQKMVpLR4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "akakMzsMCW8U9I27CJ_oHp1erHY",
                "id": "Ugz792RY9ImMQKMVpLR4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Io non sono dalla parte di Johnny Depp o di Amber Heard ma dalla parte della giustizia e provo sincero rammarico per coloro che scrivono commenti di difesa o di attacco verso la causa senza sapere i dettagli. Senza sapere cosa accadeva nel letto matrimoniale. La realt\u00e0 \u00e8 che nella vita ma soprattutto negli schermi tutto \u00e8 molto teatrale e poco di quello che sentiamo \u00e8 vero: per questo motivo esiste il lavoro degli avvocati, dei giudici e di una corte e non sta di certo a persone che sono giustamente compromesse sentimentalmente di dare giudizio.<br>Per questo motivo \u00e8 esilarante leggere commenti del tipo \u201cJohnny Depp \u00e8 il mio attore preferito quindi non lo farebbe\u201d oppure \u201cJohnny Depp \u00e8 pro ai diritti delle donne e fa donazioni di beneficenza, quindi non lo farebbe\u201d; sono tutti commenti scritti da ragazzini e posso capirlo che siete presi emotivamente ma essere adulti e maturi significa anche affrontare la cruda realt\u00e0 che mondo non \u00e8 un posto semplice. Non esiste realt\u00e0 o finzione, buono o cattivo ma tutto \u00e8 tremendamente relativo.",
                    "textOriginal": "Io non sono dalla parte di Johnny Depp o di Amber Heard ma dalla parte della giustizia e provo sincero rammarico per coloro che scrivono commenti di difesa o di attacco verso la causa senza sapere i dettagli. Senza sapere cosa accadeva nel letto matrimoniale. La realt\u00e0 \u00e8 che nella vita ma soprattutto negli schermi tutto \u00e8 molto teatrale e poco di quello che sentiamo \u00e8 vero: per questo motivo esiste il lavoro degli avvocati, dei giudici e di una corte e non sta di certo a persone che sono giustamente compromesse sentimentalmente di dare giudizio.\nPer questo motivo \u00e8 esilarante leggere commenti del tipo \u201cJohnny Depp \u00e8 il mio attore preferito quindi non lo farebbe\u201d oppure \u201cJohnny Depp \u00e8 pro ai diritti delle donne e fa donazioni di beneficenza, quindi non lo farebbe\u201d; sono tutti commenti scritti da ragazzini e posso capirlo che siete presi emotivamente ma essere adulti e maturi significa anche affrontare la cruda realt\u00e0 che mondo non \u00e8 un posto semplice. Non esiste realt\u00e0 o finzione, buono o cattivo ma tutto \u00e8 tremendamente relativo.",
                    "authorDisplayName": "Ylenia",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS6FLMdo74k-kMJFxtW_P2_Tu4AtCtbocTfvQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCY3YgfWPTgGQbtzC4vquUfA",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCY3YgfWPTgGQbtzC4vquUfA"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-10-28T17:13:54Z",
                    "updatedAt": "2021-10-28T17:33:05Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 1,
            "isPublic": true
        },
        "replies": {
            "comments": [
                {
                    "kind": "youtube#comment",
                    "etag": "CIJlV7EbYBTDV8zCLUJPJktJ2fA",
                    "id": "Ugz792RY9ImMQKMVpLR4AaABAg.9U2dhqu0mS19UBLL1XHqXA",
                    "snippet": {
                        "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                        "textDisplay": "Commenti scritti da chi non ha mai assistito a risse tra persone con dipendenze, spesso \u00e8 difficile capire chi sia l&#39;abusante in relazioni tossiche di questo tipo. Di solito \u00e8 quello a cui \u00e8 presa peggio in quel momento. Ho conosciuto persone deliziose che hanno avuto situazioni in cui, col proprio partner, si lanciavano addosso biciclette per strada. Ti mettevi in mezzo e il giorno dopo ti beccavi anche il vaffa da quello che al momento sembrava la vittima per non esserti fatto i ca... tuoi \ud83d\ude11\ud83d\ude36",
                        "textOriginal": "Commenti scritti da chi non ha mai assistito a risse tra persone con dipendenze, spesso \u00e8 difficile capire chi sia l'abusante in relazioni tossiche di questo tipo. Di solito \u00e8 quello a cui \u00e8 presa peggio in quel momento. Ho conosciuto persone deliziose che hanno avuto situazioni in cui, col proprio partner, si lanciavano addosso biciclette per strada. Ti mettevi in mezzo e il giorno dopo ti beccavi anche il vaffa da quello che al momento sembrava la vittima per non esserti fatto i ca... tuoi \ud83d\ude11\ud83d\ude36",
                        "parentId": "Ugz792RY9ImMQKMVpLR4AaABAg",
                        "authorDisplayName": "Maya Froglia",
                        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSkAP42AjYEg4aZrn6ULspyaxdE8DrZ9uYh3w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHN5CsLo4r-yee4PPlzVBhA",
                        "authorChannelId": {
                            "value": "UCHN5CsLo4r-yee4PPlzVBhA"
                        },
                        "canRate": true,
                        "viewerRating": "none",
                        "likeCount": 0,
                        "publishedAt": "2021-11-01T02:17:47Z",
                        "updatedAt": "2021-11-01T02:17:47Z"
                    }
                }
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "VWi-GMQM6y64fB_chDmtCDYLLkA",
        "id": "UgyQTKAuySUO2mPXRKV4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "RxJ52qGQkNhH9YWBT-1x30tg3MQ",
                "id": "UgyQTKAuySUO2mPXRKV4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Spero abbia giustizia fino in fondo una persona cos\u00ec corretta coerente e bella non dovrebbe essere oggetto di manipolazioni \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fcon tutto che e comprensibile lei e davvero molto bella e aggraziata \u26a1",
                    "textOriginal": "Spero abbia giustizia fino in fondo una persona cos\u00ec corretta coerente e bella non dovrebbe essere oggetto di manipolazioni \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fcon tutto che e comprensibile lei e davvero molto bella e aggraziata \u26a1",
                    "authorDisplayName": "Elena Biella",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQhscAzXelkCdIEBEPdDdJ7YsbKXLaeRge90w=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRqOgUmgkWVSBsApnEyZ_aQ",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCRqOgUmgkWVSBsApnEyZ_aQ"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-08-14T15:53:00Z",
                    "updatedAt": "2021-08-14T17:07:06Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "-b4wgunQUv844zqtiFGofLvrJC0",
        "id": "Ugxoai2d07i70w4fcHh4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "58RfpGeH_oJ0Q1ReX62rt3Wl6LY",
                "id": "Ugxoai2d07i70w4fcHh4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Stronza spero gli succedono le peggio cose al mondo",
                    "textOriginal": "Stronza spero gli succedono le peggio cose al mondo",
                    "authorDisplayName": "Alessandro Mirra",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTpnWTk1fjsoDVLoEX5E2RpNxz42QLXBJ9inA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbnsIk6zNV7EIQoHA0Eca2g",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCbnsIk6zNV7EIQoHA0Eca2g"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 2,
                    "publishedAt": "2021-07-27T19:18:42Z",
                    "updatedAt": "2021-07-27T19:18:42Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "zlXfUAy9llMinJMs1WGgZfANBOc",
        "id": "UgyTTlPfttQnMovh2dh4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "8fwD_9lV6qpnufpCgnDO29EWDqo",
                "id": "UgyTTlPfttQnMovh2dh4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "I believe johnny depp, because I know he&#39;s a great person and if only I could help him but I can only support him for him to win and amber lose... I know depp&#39;s not a liar and that&#39;s why I know he&#39;s going to get over this with the love of his fa<br>Come on Johnny, I&#39;m with you\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f<br>Never give up\u2764\ufe0f\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a",
                    "textOriginal": "I believe johnny depp, because I know he's a great person and if only I could help him but I can only support him for him to win and amber lose... I know depp's not a liar and that's why I know he's going to get over this with the love of his fa\nCome on Johnny, I'm with you\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nNever give up\u2764\ufe0f\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a",
                    "authorDisplayName": "Camilla Santagiuliana",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT_NbgN2JBask7ROHrgEJQe2qhXQWEHVw6izw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdgM8zHEqj9e17LTMTb780Q",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCdgM8zHEqj9e17LTMTb780Q"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-05-14T21:30:14Z",
                    "updatedAt": "2021-05-14T21:30:14Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "nOAEQ4B4cXa9xKkBx9rcSW8aI_E",
        "id": "Ugwok7Ho1mO-CpToJwx4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "U5jDfxukxvUrV9nRQ653c9CX9Z4",
                "id": "Ugwok7Ho1mO-CpToJwx4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Povero Johnny",
                    "textOriginal": "Povero Johnny",
                    "authorDisplayName": "Karlo Borromeo",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR3XWuEJ5XfRe8u1BZW0IQAIPjoPNPzMtApbA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClggZfHM_f27mH6J9FOIYyQ",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UClggZfHM_f27mH6J9FOIYyQ"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 1,
                    "publishedAt": "2021-04-17T21:09:05Z",
                    "updatedAt": "2021-04-17T21:09:05Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "IqbjLmbTzkfoGV84GGRzA5u7Szc",
        "id": "UgyDmIPY2p7UIZtQlkJ4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "NsYQav7TBbA9h7fq8T-mGL11MrY",
                "id": "UgyDmIPY2p7UIZtQlkJ4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Le femministe  dove sono buffoni",
                    "textOriginal": "Le femministe  dove sono buffoni",
                    "authorDisplayName": "marcello se",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSr5NkyZHLL9VOyyBtcCRO-M5Wl1m0Nc3lOtQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbBsCXDPdClMChg65dHz3qA",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCbBsCXDPdClMChg65dHz3qA"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 2,
                    "publishedAt": "2021-04-16T19:51:40Z",
                    "updatedAt": "2021-04-16T19:51:40Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "9f58HzVE-BsqEIMOKc5OLUpM4UQ",
        "id": "Ugw2S11BtoZnT55g8uB4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "PucLnQaYgJ3W26Q46YvEnn2pF5s",
                "id": "Ugw2S11BtoZnT55g8uB4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Se fosse successo il contrario probabilmente Johnny depp avrebbe passato il resto dei suoi giorni in galera, siate equi sia con le donne che con gli uomini",
                    "textOriginal": "Se fosse successo il contrario probabilmente Johnny depp avrebbe passato il resto dei suoi giorni in galera, siate equi sia con le donne che con gli uomini",
                    "authorDisplayName": "Tiziano Santamaria",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTTtgJvfB4JeCr6XMakolqwWbkarhjoloJ-JQ=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClu7xTrM_ELdo3nuOS-GgAw",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UClu7xTrM_ELdo3nuOS-GgAw"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 4,
                    "publishedAt": "2021-04-03T11:13:49Z",
                    "updatedAt": "2021-04-03T11:13:49Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "SayX41ODbdhI7o8_uQgvyZHoCf0",
        "id": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "LPvOmx8CaOmdPpIHAP7_WTLSBt4",
                "id": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "&quot;Eh ma \u00e9 colpa sua, povera donna debole vittima del patriarcato, chiss\u00e0 cosa le ha fatto per farla reagire cos\u00ec, sicuramente lui \u00e8 un mostro, il classico maschio bianco etero violento e stupratore&quot; cit. una qualsiasi nazi-fem",
                    "textOriginal": "\"Eh ma \u00e9 colpa sua, povera donna debole vittima del patriarcato, chiss\u00e0 cosa le ha fatto per farla reagire cos\u00ec, sicuramente lui \u00e8 un mostro, il classico maschio bianco etero violento e stupratore\" cit. una qualsiasi nazi-fem",
                    "authorDisplayName": "Virgilio Bodega",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0xYmntkz06Tkyc61X2ubwY_49pmrclkTcdw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoBxkdlZK4Uqj5gmxud_0lQ",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCoBxkdlZK4Uqj5gmxud_0lQ"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 5,
                    "publishedAt": "2021-03-20T23:33:56Z",
                    "updatedAt": "2021-03-20T23:33:56Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 16,
            "isPublic": true
        },
        "replies": {
            "comments": [
                {
                    "kind": "youtube#comment",
                    "etag": "U1_-Kv2zQpdLjDfJrGJ1MbVSkSg",
                    "id": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg.9L7gj1T-R7G9RDCNOI7p0t",
                    "snippet": {
                        "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                        "textDisplay": "@Virgilio Bodega Si pu\u00f2 dire che l&#39;obbiettivo del femminismo \u00e8 gi\u00e0 stato raggiunto, per me non ha pi\u00f9 motivo di esistere il femminismo. Le donne hanno gi\u00e0 raggiunto la parit\u00e0 e anzi oggi sono molto pi\u00f9 avvantaggiate di noi uomini, vedi il mantenimento e l&#39;affidamento dei figli, che avvantaggia la madre a priori. Una cosa simile \u00e8 successa recentemente a mio zio che adesso deve separarsi con mia zia che sta a Termoli, e lui a Catania, e nonostante il divorzio lo vuole solo lei (per nessuna motivazione perch\u00e9 so i particolari) adesso mia cugina dovr\u00e0 vivere l\u00e0 sopra anche se sua madre lavora ed ha una famiglia che ricca \u00e8 dir poco, ed ha obbligato mio zio non solo a non poter vedere la bambina se non una volta ogni tot di mesi, ma pure a mandargli il 50% dei suoi guadagni pur sapendo la situazione economica di mio zio che guadagna tipo 800-900 al mese, dovr\u00e0 uscire soldi sia per la bambina sia per la ex moglie (lei ha menzionato i vestiti e<br>gli alimenti \ud83d\ude02).<br>Ecco la parit\u00e0 sei sessi...<br>Dovrebbero creare un partito che distrugga tutte queste disparit\u00e0 che abbiamo noi maschi.",
                        "textOriginal": "@Virgilio Bodega Si pu\u00f2 dire che l'obbiettivo del femminismo \u00e8 gi\u00e0 stato raggiunto, per me non ha pi\u00f9 motivo di esistere il femminismo. Le donne hanno gi\u00e0 raggiunto la parit\u00e0 e anzi oggi sono molto pi\u00f9 avvantaggiate di noi uomini, vedi il mantenimento e l'affidamento dei figli, che avvantaggia la madre a priori. Una cosa simile \u00e8 successa recentemente a mio zio che adesso deve separarsi con mia zia che sta a Termoli, e lui a Catania, e nonostante il divorzio lo vuole solo lei (per nessuna motivazione perch\u00e9 so i particolari) adesso mia cugina dovr\u00e0 vivere l\u00e0 sopra anche se sua madre lavora ed ha una famiglia che ricca \u00e8 dir poco, ed ha obbligato mio zio non solo a non poter vedere la bambina se non una volta ogni tot di mesi, ma pure a mandargli il 50% dei suoi guadagni pur sapendo la situazione economica di mio zio che guadagna tipo 800-900 al mese, dovr\u00e0 uscire soldi sia per la bambina sia per la ex moglie (lei ha menzionato i vestiti e\ngli alimenti \ud83d\ude02).\nEcco la parit\u00e0 sei sessi...\nDovrebbero creare un partito che distrugga tutte queste disparit\u00e0 che abbiamo noi maschi.",
                        "parentId": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg",
                        "authorDisplayName": "ZioTanos",
                        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRIWDW1y3KTwSjqfnMJqMqI3mPAl_ia01evGHipNJY=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqCY_O8j46Vq0q23LgGaXFg",
                        "authorChannelId": {
                            "value": "UCqCY_O8j46Vq0q23LgGaXFg"
                        },
                        "canRate": true,
                        "viewerRating": "none",
                        "likeCount": 1,
                        "publishedAt": "2021-08-19T06:03:46Z",
                        "updatedAt": "2021-08-19T06:05:47Z"
                    }
                },
                {
                    "kind": "youtube#comment",
                    "etag": "4U1MBqC3pI1VCS5lu7rxNiJxnzs",
                    "id": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg.9L7gj1T-R7G9QxlayZLdrb",
                    "snippet": {
                        "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                        "textDisplay": "@nello  &quot;mentecatto&quot;: queste parole le lascio a te, gli insulti non mi competono.<br><br>Il mio essere contro il ddl zan non implica in modo alcuno che io sia omofobo, semplicemente ci sono delle enormi criticit\u00e0 che nulla hanno a che fare con la questione gender.<br>Senza considerare, poi, che il termine omofobia \u00e8 usato dai &quot;nazi del politically correct&quot; in maniera impropria ed ignorante: una qualsiasi fobia \u00e8 un disturbo mentale, cos\u00ec come brevemente descritto anche nel dsm5, esattamente come l aracnofobia.<br>Pertanto una persona omofoba non pu\u00f2 essere condannata in quanto tale, perch\u00e9 affetta da una fobia, un disturbo mentale; tu sovrapponi, in maniera totalmente illogica l&#39;omofobia nel suo significato reale e le discriminazioni basate sul genere ed orientamento sessuale, cose tra loro infinitamente diverse.<br><br>In ogni caso trovo davvero patetico questo tuo allontanamento dall origine della discussione: io ho ironizzato sul nazi femminismo che stereotipa l immagine del maschio bianco etero dipingendolo come il &quot;cattivo&quot; a discapito della donna che invece \u00e9 sempre &quot;vittima&quot;; tu stai solamente cercando, invano, di difendere la misandria del nazi femminismo.",
                        "textOriginal": "@nello  \"mentecatto\": queste parole le lascio a te, gli insulti non mi competono.\n\nIl mio essere contro il ddl zan non implica in modo alcuno che io sia omofobo, semplicemente ci sono delle enormi criticit\u00e0 che nulla hanno a che fare con la questione gender.\nSenza considerare, poi, che il termine omofobia \u00e8 usato dai \"nazi del politically correct\" in maniera impropria ed ignorante: una qualsiasi fobia \u00e8 un disturbo mentale, cos\u00ec come brevemente descritto anche nel dsm5, esattamente come l aracnofobia.\nPertanto una persona omofoba non pu\u00f2 essere condannata in quanto tale, perch\u00e9 affetta da una fobia, un disturbo mentale; tu sovrapponi, in maniera totalmente illogica l'omofobia nel suo significato reale e le discriminazioni basate sul genere ed orientamento sessuale, cose tra loro infinitamente diverse.\n\nIn ogni caso trovo davvero patetico questo tuo allontanamento dall origine della discussione: io ho ironizzato sul nazi femminismo che stereotipa l immagine del maschio bianco etero dipingendolo come il \"cattivo\" a discapito della donna che invece \u00e9 sempre \"vittima\"; tu stai solamente cercando, invano, di difendere la misandria del nazi femminismo.",
                        "parentId": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg",
                        "authorDisplayName": "Virgilio Bodega",
                        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0xYmntkz06Tkyc61X2ubwY_49pmrclkTcdw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoBxkdlZK4Uqj5gmxud_0lQ",
                        "authorChannelId": {
                            "value": "UCoBxkdlZK4Uqj5gmxud_0lQ"
                        },
                        "canRate": true,
                        "viewerRating": "none",
                        "likeCount": 2,
                        "publishedAt": "2021-08-12T20:53:14Z",
                        "updatedAt": "2021-08-12T20:53:14Z"
                    }
                },
                {
                    "kind": "youtube#comment",
                    "etag": "fTByjA9rcvaaYsic27lr53_WbLE",
                    "id": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg.9L7gj1T-R7G9Qxh-7U3sTu",
                    "snippet": {
                        "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                        "textDisplay": "@Virgilio Bodega innanzitutto non \u00e8 che tutti quelli che te stanno antipatici son nazisti, poi che tu sia mentecatto \u00e8 anche un&#39;altra cosa, scommetto che tu critichi pure il ddl zan, le<br>Donne subiscono molte pi\u00f9 molestie, ergo servono loro pi\u00f9 tutele, il fatto che ci sia una donne su 100000 che molesta non condiziona molto, il rapporto di chi viene pi\u00f9 molestato \u00e8 di 999 1",
                        "textOriginal": "@Virgilio Bodega innanzitutto non \u00e8 che tutti quelli che te stanno antipatici son nazisti, poi che tu sia mentecatto \u00e8 anche un'altra cosa, scommetto che tu critichi pure il ddl zan, le\nDonne subiscono molte pi\u00f9 molestie, ergo servono loro pi\u00f9 tutele, il fatto che ci sia una donne su 100000 che molesta non condiziona molto, il rapporto di chi viene pi\u00f9 molestato \u00e8 di 999 1",
                        "parentId": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg",
                        "authorDisplayName": "nello",
                        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSl2VgSUWNcV9h38bO4v_oGjHUkxhMNs8NvEg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChi7IJE5uLDyyZCyA4IgB1Q",
                        "authorChannelId": {
                            "value": "UChi7IJE5uLDyyZCyA4IgB1Q"
                        },
                        "canRate": true,
                        "viewerRating": "none",
                        "likeCount": 0,
                        "publishedAt": "2021-08-12T20:12:59Z",
                        "updatedAt": "2021-08-12T20:12:59Z"
                    }
                },
                {
                    "kind": "youtube#comment",
                    "etag": "PZttuQcbQYDUaqiAOjVYi4BUGNM",
                    "id": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg.9L7gj1T-R7G9Qw_5Co5L2S",
                    "snippet": {
                        "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                        "textDisplay": "@nello che poi dire che gli uomini non ne hanno bisogno sotto questo video \u00e8 semplicemente delirante, illogico, misologico",
                        "textOriginal": "@nello che poi dire che gli uomini non ne hanno bisogno sotto questo video \u00e8 semplicemente delirante, illogico, misologico",
                        "parentId": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg",
                        "authorDisplayName": "Virgilio Bodega",
                        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0xYmntkz06Tkyc61X2ubwY_49pmrclkTcdw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoBxkdlZK4Uqj5gmxud_0lQ",
                        "authorChannelId": {
                            "value": "UCoBxkdlZK4Uqj5gmxud_0lQ"
                        },
                        "canRate": true,
                        "viewerRating": "none",
                        "likeCount": 2,
                        "publishedAt": "2021-08-12T09:44:40Z",
                        "updatedAt": "2021-08-12T09:44:40Z"
                    }
                },
                {
                    "kind": "youtube#comment",
                    "etag": "xZoC_8qo_u5Q8uYH6WoTwoRhLZw",
                    "id": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg.9L7gj1T-R7G9QwDWsk_Hx_",
                    "snippet": {
                        "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                        "textDisplay": "@nello ma non \u00e8 vero, semplicemente non facciamo &quot;fratellanza&quot;, ergo &quot;squadrismo maschile&quot; come la &quot;sorellanza&quot;, lo squadrismo nazi-fem.<br>Ora ti ripeto, rispondi alla mia domanda.",
                        "textOriginal": "@nello ma non \u00e8 vero, semplicemente non facciamo \"fratellanza\", ergo \"squadrismo maschile\" come la \"sorellanza\", lo squadrismo nazi-fem.\nOra ti ripeto, rispondi alla mia domanda.",
                        "parentId": "UgzNj-zg9ldbt1gvArh4AaABAg",
                        "authorDisplayName": "Virgilio Bodega",
                        "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS0xYmntkz06Tkyc61X2ubwY_49pmrclkTcdw=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoBxkdlZK4Uqj5gmxud_0lQ",
                        "authorChannelId": {
                            "value": "UCoBxkdlZK4Uqj5gmxud_0lQ"
                        },
                        "canRate": true,
                        "viewerRating": "none",
                        "likeCount": 2,
                        "publishedAt": "2021-08-12T06:27:28Z",
                        "updatedAt": "2021-08-12T06:58:29Z"
                    }
                }
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "h0HntqTy5kBMY_84EPRNt1PiF5I",
        "id": "UgzRzcHzN8j37xx_bQ54AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "16rhVXqTh42beoG-r7Ypn-ZCgqg",
                "id": "UgzRzcHzN8j37xx_bQ54AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Poveri johny non si permetterebbe mai di alzare le mani a nessuno ,e guarda,subisce tutto e non reagisce,per\u00f2 COME SEMPRE e SOTTLONIEO COME SEMPRE hanno ragione le donne...",
                    "textOriginal": "Poveri johny non si permetterebbe mai di alzare le mani a nessuno ,e guarda,subisce tutto e non reagisce,per\u00f2 COME SEMPRE e SOTTLONIEO COME SEMPRE hanno ragione le donne...",
                    "authorDisplayName": "ShadowLio",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/KPtg07flBD9LCud3yNG1JveU-hF_eKIPMLRGx_H2o4DfR87otVboTSHZsu3ZyiTUTzeyTjp69HM=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCElfy17nqO2CDZmjgQRJbcg",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCElfy17nqO2CDZmjgQRJbcg"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 1,
                    "publishedAt": "2021-03-10T21:52:32Z",
                    "updatedAt": "2021-03-10T21:52:32Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "xpYh8ebOcaKwyt-yRpBc8DWrHhI",
        "id": "Ugwq3jHapa-3DuppVVt4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "0VRVVEKcqzkl69GBdilfZOORG28",
                "id": "Ugwq3jHapa-3DuppVVt4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Povero!!! Ma che stronza sta tipa, ma rinchiudetela!!! Si potr\u00e0 fare una roba del genere? Non si alzano le mani, a NESSUNO, NE UOMO NE DONNA!! PRENDILO A PAROLE MA NON CHE GLI ALZI LE MANI, MA CHE PROBLEMA HA QUESTA? \ud83e\udd26 LUI \u00c8 STATO UN SIGNORE, EVIDENTEMENTE CONOSCE IL SOGGETTO!!!",
                    "textOriginal": "Povero!!! Ma che stronza sta tipa, ma rinchiudetela!!! Si potr\u00e0 fare una roba del genere? Non si alzano le mani, a NESSUNO, NE UOMO NE DONNA!! PRENDILO A PAROLE MA NON CHE GLI ALZI LE MANI, MA CHE PROBLEMA HA QUESTA? \ud83e\udd26 LUI \u00c8 STATO UN SIGNORE, EVIDENTEMENTE CONOSCE IL SOGGETTO!!!",
                    "authorDisplayName": "Jade Stones",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQ42k6r3LRDRR6WvRP-CD0X2PJj1-lU2BLzzbK8=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmSe8Fc43oEyD_NRt-ckfyA",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCmSe8Fc43oEyD_NRt-ckfyA"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2021-02-18T09:51:10Z",
                    "updatedAt": "2021-02-18T09:51:10Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "pi47kE-R4NAmGIJtSqXMXqtj5Ds",
        "id": "UgxKFfMOo0Ys9dGQUQV4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "00AMl564ljkGaIcSUYL2bS_7wdg",
                "id": "UgxKFfMOo0Ys9dGQUQV4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Amber fa parte di una associazione anti abusi Quando \u00e8 lei stessa l&#39;abussatrice",
                    "textOriginal": "Amber fa parte di una associazione anti abusi Quando \u00e8 lei stessa l'abussatrice",
                    "authorDisplayName": "TSDamiano G",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLTroWjjrR1evlnO9nsZenPkm2Rba5WTpHAGbqir=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCD8pFkEob697MjiIpTT8SOg",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCD8pFkEob697MjiIpTT8SOg"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 1,
                    "publishedAt": "2021-02-17T22:42:01Z",
                    "updatedAt": "2021-02-17T22:42:01Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "umVCkNeUxN0v-5HZWHeAHbDnfKc",
        "id": "UgwzdCIse0vPPwQVSKJ4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "tWuQJntQmEL8yABO1HuBnDeK9co",
                "id": "UgwzdCIse0vPPwQVSKJ4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "la Violenza non conosce genere, etnia, religione, orientamento politico, condizione sociale o et\u00e0.  Essa si esprime i molteplici modi non solo in quello fisico, colpisce chiunque. Negare questa realt\u00e0 \u00e8 la forma di discriminazione pi\u00f9 grave che si possa fare ,perch\u00e9 a subirla \u00e8 chi  dell&#39;atto violento ne \u00e8 vittima.",
                    "textOriginal": "la Violenza non conosce genere, etnia, religione, orientamento politico, condizione sociale o et\u00e0.  Essa si esprime i molteplici modi non solo in quello fisico, colpisce chiunque. Negare questa realt\u00e0 \u00e8 la forma di discriminazione pi\u00f9 grave che si possa fare ,perch\u00e9 a subirla \u00e8 chi  dell'atto violento ne \u00e8 vittima.",
                    "authorDisplayName": "ZioBoomer",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/1xH1VLwh5Wd4HvKgPnRysGYQF0HVA3o924HoDXU-dvhrb4jMkkhLBRymF54W36ogxAYRdJ7k=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmWipu-ItY94RYcSdw-XrWg",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCmWipu-ItY94RYcSdw-XrWg"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 1,
                    "publishedAt": "2021-01-14T19:06:11Z",
                    "updatedAt": "2021-01-14T19:06:11Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "hYxz_oz5netdroNu7C-KedBW6nY",
        "id": "UgwZGbvz5usuj9fRA-F4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "30TTVFNy7dHxV19bw6D8M7rEXLk",
                "id": "UgwZGbvz5usuj9fRA-F4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Io questo caso non lo sto seguendo approfonditamente e non riesco a capire chi dei due che sia la vittima e chi sia l\u2019oppressore, perch\u00e9 ritengo si stiano azzuffando come due bambini piccoli. Per giustizia toglierei a entrambi il loro ruolo pi\u00f9 di spessore, ovvero i rispettivi Jack Sparrow e Mera, cos\u00ec magari la finiscono con questa faida che rischia di finire male.",
                    "textOriginal": "Io questo caso non lo sto seguendo approfonditamente e non riesco a capire chi dei due che sia la vittima e chi sia l\u2019oppressore, perch\u00e9 ritengo si stiano azzuffando come due bambini piccoli. Per giustizia toglierei a entrambi il loro ruolo pi\u00f9 di spessore, ovvero i rispettivi Jack Sparrow e Mera, cos\u00ec magari la finiscono con questa faida che rischia di finire male.",
                    "authorDisplayName": "Dan Skywalker",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR6VcprHdjuqYqGfg1EzswoyetgvoRDRVr0C9W6RA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWPzOZ0Wkj23ZmfWUb_mU4w",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCWPzOZ0Wkj23ZmfWUb_mU4w"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 2,
                    "publishedAt": "2021-01-14T16:27:31Z",
                    "updatedAt": "2021-01-14T16:27:31Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "Ccy2TklOyseXJ9YQdoyAuCSGftk",
        "id": "UgyvQYH-Wh4B6xfcLbh4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "M23u-fwDPzKedLtYFUUuUQppjzg",
                "id": "UgyvQYH-Wh4B6xfcLbh4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "La cosa peggiore sono le ripercussioni su la sua carriera d&#39;attore perch\u00e9 potremmo non vedere mai pi\u00f9 Jack Sparrow. Comprendi?",
                    "textOriginal": "La cosa peggiore sono le ripercussioni su la sua carriera d'attore perch\u00e9 potremmo non vedere mai pi\u00f9 Jack Sparrow. Comprendi?",
                    "authorDisplayName": "Cristian Polegri",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLT6G31bWwWY7BapBPuyzbFwS-sYHbsdy7YGO77H=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0B1ChlAIqsJXUTEGDydHkQ",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UC0B1ChlAIqsJXUTEGDydHkQ"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 2,
                    "publishedAt": "2021-01-09T17:03:08Z",
                    "updatedAt": "2021-01-09T17:03:21Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "v4SDmWGT6qhbrtYvbGORQGB6tXU",
        "id": "UgydgMgkpxKUrOIFMC14AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "SJ3B_m2Hccn0e2H1GjQjqdADE74",
                "id": "UgydgMgkpxKUrOIFMC14AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Io farei una petizione per salvare la carriera di Johnny",
                    "textOriginal": "Io farei una petizione per salvare la carriera di Johnny",
                    "authorDisplayName": "Hegan",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLR7Aaggw5gqroSVQSKmFcsrnIChFGWb-XPJGpCp=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf961a_lYCIxIhPJY9pdzzw",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCf961a_lYCIxIhPJY9pdzzw"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 4,
                    "publishedAt": "2021-01-04T09:10:02Z",
                    "updatedAt": "2021-01-04T09:10:02Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "5MyFlKJDNmSE1AJAuPsrXojzJzo",
        "id": "Ugz-sD2g2Nx5MgsXhSl4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "uAGVlAxX1dMKIvpksWWLUW05B90",
                "id": "Ugz-sD2g2Nx5MgsXhSl4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "&quot;They won&#39;t believe you, because you are a man&quot;<br><br>She is NOT a victim",
                    "textOriginal": "\"They won't believe you, because you are a man\"\n\nShe is NOT a victim",
                    "authorDisplayName": "Francesco De Rinaldis",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSCW2bcCkRtNJka43zT_Qe4SsD-_vxq_w4xfg=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8VsiVJdD_NW_svIsOrPnLA",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UC8VsiVJdD_NW_svIsOrPnLA"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 54,
                    "publishedAt": "2020-12-29T13:50:28Z",
                    "updatedAt": "2020-12-29T13:50:28Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "WljCv3e_gxkiTJ-9HFNq-p0ZdBk",
        "id": "Ugyw6XM7YIFoVnyj-Wl4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "sKdp8wFfXOtjbceeugztOZT_DmM",
                "id": "Ugyw6XM7YIFoVnyj-Wl4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Come abbia fatto a vincere lei non si sa.. Come minimo al giudice e compagnia gliel&#39; avr\u00e0 data accompagnata da soldi.",
                    "textOriginal": "Come abbia fatto a vincere lei non si sa.. Come minimo al giudice e compagnia gliel' avr\u00e0 data accompagnata da soldi.",
                    "authorDisplayName": "Federico Bernini",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLSUrTTVToZ-oFsMheD0-K85ObgWezGMFkErV4JmhA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCS1PKU_1Wu7ye2acsRxOGNg",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCS1PKU_1Wu7ye2acsRxOGNg"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 2,
                    "publishedAt": "2020-12-24T14:59:55Z",
                    "updatedAt": "2020-12-24T14:59:55Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "mayNIbbcwmf3fKHbUcqgiIUsSfw",
        "id": "Ugzh6r2uKCv8wQhdqxR4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "o28mgjT2RJxrqU4z1PF90g5e0p4",
                "id": "Ugzh6r2uKCv8wQhdqxR4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Vergognati",
                    "textOriginal": "Vergognati",
                    "authorDisplayName": "Cattivissimi Amici",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9G5FejPhgvCsTzZlQULw5ApoHigs7m1XAoq6_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOrWCIKIUgEjprxmxy6EsfQ",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCOrWCIKIUgEjprxmxy6EsfQ"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2020-12-15T15:48:33Z",
                    "updatedAt": "2020-12-15T15:48:33Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "3bAG2UGM4ua3Oo5A1N7CuRm4KB4",
        "id": "Ugzq6NKtT7VKuJ6t2hh4AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "79qpr4iT2TjbEOrFutO45uJ4pEo",
                "id": "Ugzq6NKtT7VKuJ6t2hh4AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Imbecilli tutti gli ipocriti! &quot;No violenza alla donne!&quot; e hanno ragione. Ma quando si parla di un uomo che \u00e8 sempre un UMANO COME LE DONNE si sta tutti in silenzio. E non \u00e8 giusto perch\u00e9 uno dei miei attori preferiti e a cui mi ispiro quando io sono sul palco a recitare, gli \u00e8 stata rovinata la vita da una stronza! Questa \u00e8 comunque violenza! E quindi non ha senso fare casino se c&#39;\u00e8 di mezzo una donna e stare zitti quando c&#39;\u00e8 di mezzo un uomo. \u00c8 vergognoso! Questi ipocriti qui sono i primi a dire:&quot;Non fate distinzioni tra uomini e donne vogliamo la parit\u00e0!&quot; e poi sono sempre i primi a fare distinzioni quando c&#39;\u00e8 di mezzo un uomo che tutt&#39;ora \u00e8 continuamente giudicato dalla critica! Vergogna! Non c&#39;entra tanto col discorso che ho fatto adesso ma lo dico lo stesso: esigo che la giornata dedicata alla violenza sulle donne venga cambiata nella giornata contro la VIOLENZA in generale. Su tutto il genere umano. \u00c8 vergognoso",
                    "textOriginal": "Imbecilli tutti gli ipocriti! \"No violenza alla donne!\" e hanno ragione. Ma quando si parla di un uomo che \u00e8 sempre un UMANO COME LE DONNE si sta tutti in silenzio. E non \u00e8 giusto perch\u00e9 uno dei miei attori preferiti e a cui mi ispiro quando io sono sul palco a recitare, gli \u00e8 stata rovinata la vita da una stronza! Questa \u00e8 comunque violenza! E quindi non ha senso fare casino se c'\u00e8 di mezzo una donna e stare zitti quando c'\u00e8 di mezzo un uomo. \u00c8 vergognoso! Questi ipocriti qui sono i primi a dire:\"Non fate distinzioni tra uomini e donne vogliamo la parit\u00e0!\" e poi sono sempre i primi a fare distinzioni quando c'\u00e8 di mezzo un uomo che tutt'ora \u00e8 continuamente giudicato dalla critica! Vergogna! Non c'entra tanto col discorso che ho fatto adesso ma lo dico lo stesso: esigo che la giornata dedicata alla violenza sulle donne venga cambiata nella giornata contro la VIOLENZA in generale. Su tutto il genere umano. \u00c8 vergognoso",
                    "authorDisplayName": "Cattivissimi Amici",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLS9G5FejPhgvCsTzZlQULw5ApoHigs7m1XAoq6_=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOrWCIKIUgEjprxmxy6EsfQ",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCOrWCIKIUgEjprxmxy6EsfQ"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 0,
                    "publishedAt": "2020-12-15T15:47:30Z",
                    "updatedAt": "2020-12-15T15:47:30Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#commentThread",
        "etag": "W065YQydXNVkkTEMPHlM1qzfs-8",
        "id": "Ugyb4IYzDVvLdkoJqN54AaABAg",
        "snippet": {
            "videoId": "WFVf9t5iL5U",
            "topLevelComment": {
                "kind": "youtube#comment",
                "etag": "n1A4wdWFc6Ha5bSUeYho_rWPFMw",
                "id": "Ugyb4IYzDVvLdkoJqN54AaABAg",
                "snippet": {
                    "videoId": "WFVf9t5iL5U",
                    "textDisplay": "Se in un&#39;audio del genere avessero sentito un uomo ammettere di dare un pugno a una donna sarebbe stato linciato mediaticamente e  condannato immediatamente per questo gesto.<br>In questo caso invece non succede perch\u00e9 riguarda una donna (che tra l&#39;altro gi\u00e0 in passato fu denunciata dalla sua ex per violenza domestica).... chiss\u00e0 mai perch\u00e9.<br>Palesemente un due pesi due misure, negli Stati uniti sono bravissimi in questo.<br>Complimenti. \ud83d\udc4e",
                    "textOriginal": "Se in un'audio del genere avessero sentito un uomo ammettere di dare un pugno a una donna sarebbe stato linciato mediaticamente e  condannato immediatamente per questo gesto.\nIn questo caso invece non succede perch\u00e9 riguarda una donna (che tra l'altro gi\u00e0 in passato fu denunciata dalla sua ex per violenza domestica).... chiss\u00e0 mai perch\u00e9.\nPalesemente un due pesi due misure, negli Stati uniti sono bravissimi in questo.\nComplimenti. \ud83d\udc4e",
                    "authorDisplayName": "Max -",
                    "authorProfileImageUrl": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLRYxEKw6s_oyR6TieJgcAfUWEbSZuoVPOpjFA=s48-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcsVQNHV7d39q79lSTG4OgQ",
                    "authorChannelId": {
                        "value": "UCcsVQNHV7d39q79lSTG4OgQ"
                    },
                    "canRate": true,
                    "viewerRating": "none",
                    "likeCount": 1,
                    "publishedAt": "2020-12-15T13:07:42Z",
                    "updatedAt": "2020-12-15T13:07:42Z"
                }
            },
            "canReply": true,
            "totalReplyCount": 0,
            "isPublic": true
        }
    }
]