[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "7Ce7bhhhkf7QjqJ2vw3POsre7RY",
        "id": "qRcyd6uuhIo",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-08-18T14:29:15Z",
            "channelId": "UCQA4kpgwIMMFHeSKe6_FtnQ",
            "title": "\u2705  Nach dem Prozessende in London wartet Schauspielerin Amber Heard auf das Urteil. Das Warten vers\u00fc",
            "description": "\ud83d\udc96 Please Visit: https://www.facebook.com/Scathc/\r\n\ud83d\udc96 Please Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCQA4kpgwIMMFHeSKe6_FtnQ?sub_confirmation=1\r\n\u270d \u00a0Nach dem Prozessende in London wartet Schauspielerin Amber Heard auf das Urteil. Das Warten vers\u00fc\u00dft sie sich mit einem Urlaub in der T\u00fcrkei.  \u00a0Am 28. Juli ist die \u00f6ffentliche Schlammschlacht zwischen dem ehemaligen Schauspieler-Ehepaar Johnny Depp (57, \"Fluch der Karibik\") und Amber Heard (34, \"Aquaman\") vor Gericht in London zu Ende gegangen.\u00a0Der Prozess in Gro\u00dfbritannien ist vor\u00fcber, das Urteil l\u00e4sst aber weiter auf sich warten. Amber Heard beschrieb die Zeit vor Gericht als \"unglaublich schmerzhaft\". Derzeit erholt sie sich davon in der Sonne. Auf Instagram l\u00e4sst die Schauspielerin ihre Fans daran teilhaben, was sie in der T\u00fcrkei erlebt.Die neuesten Fotos und weitere Bilder von Amber Heard im Netz:   Verliebt \"in diese wundersch\u00f6ne Stadt\"\u00a0Auf ihrem j\u00fcngsten Urlaubsfoto ist Heard bei einer Bootsfahrt auf dem Meer zu sehen. Sie tr\u00e4gt ein hellblaues Oberteil, das perfekt zu den blauen Sitzen des Bootes und dem Blau des Meeres passt. Zuvor hat sie bereits ihr strahlendes \"Urlaubslachen ...\r\n\ud83d\udc96 #Auszeit, #Prozessende, #Schlammschlacht",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRcyd6uuhIo/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRcyd6uuhIo/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRcyd6uuhIo/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "rudeboys2240",
            "tags": [
                "Auszeit",
                "Prozessende",
                "Schlammschlacht"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "\u2705  Nach dem Prozessende in London wartet Schauspielerin Amber Heard auf das Urteil. Das Warten vers\u00fc",
                "description": "\ud83d\udc96 Please Visit: https://www.facebook.com/Scathc/\r\n\ud83d\udc96 Please Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCQA4kpgwIMMFHeSKe6_FtnQ?sub_confirmation=1\r\n\u270d \u00a0Nach dem Prozessende in London wartet Schauspielerin Amber Heard auf das Urteil. Das Warten vers\u00fc\u00dft sie sich mit einem Urlaub in der T\u00fcrkei.  \u00a0Am 28. Juli ist die \u00f6ffentliche Schlammschlacht zwischen dem ehemaligen Schauspieler-Ehepaar Johnny Depp (57, \"Fluch der Karibik\") und Amber Heard (34, \"Aquaman\") vor Gericht in London zu Ende gegangen.\u00a0Der Prozess in Gro\u00dfbritannien ist vor\u00fcber, das Urteil l\u00e4sst aber weiter auf sich warten. Amber Heard beschrieb die Zeit vor Gericht als \"unglaublich schmerzhaft\". Derzeit erholt sie sich davon in der Sonne. Auf Instagram l\u00e4sst die Schauspielerin ihre Fans daran teilhaben, was sie in der T\u00fcrkei erlebt.Die neuesten Fotos und weitere Bilder von Amber Heard im Netz:   Verliebt \"in diese wundersch\u00f6ne Stadt\"\u00a0Auf ihrem j\u00fcngsten Urlaubsfoto ist Heard bei einer Bootsfahrt auf dem Meer zu sehen. Sie tr\u00e4gt ein hellblaues Oberteil, das perfekt zu den blauen Sitzen des Bootes und dem Blau des Meeres passt. Zuvor hat sie bereits ihr strahlendes \"Urlaubslachen ...\r\n\ud83d\udc96 #Auszeit, #Prozessende, #Schlammschlacht"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT4M52S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "1",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]