[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "0dpEjrN4dLF6OUJBNo_qMosuo4g",
        "id": "G0Xpji27Ejo",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-09-22T17:42:10Z",
            "channelId": "UCVBZ7bN9BPx3LkMkWSMQL1g",
            "title": "\u2705  Johnny Depp\u00a0: cette discr\u00e8te apparition apr\u00e8s son proc\u00e8s contre Amber Heard",
            "description": "\ud83d\udc96 Please Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCVBZ7bN9BPx3LkMkWSMQL1g?sub_confirmation=1\r\n\u270d Johnny Depp est de retour. Deux mois apr\u00e8s la fin de son m\u00e9diatique et \u00e9prouvant proc\u00e8s contre Amber Heard, dont le verdict devrait \u00eatre annonc\u00e9 d'ici quelques semaines, le com\u00e9dien a fait une discr\u00e8te r\u00e9apparition.  Ce samedi 19 septembre, il est arriv\u00e9 dans le sud ouest de l'Espagne pour assister au Festival international du film de Saint-S\u00e9bastien.  Il y est pr\u00e9sent pour pr\u00e9senter en comp\u00e9tition officielle un documentaire qu'il coproduit sur Shane MacGowen, le chanteur de The Pogues.  Install\u00e9 \u00e0 l'h\u00f4tel Maria Cristina, comme le note Sud-Ouest, le com\u00e9dien s'est fait relativement discret depuis son arriv\u00e9e.  Apr\u00e8s avoir foul\u00e9 le tapis rouge de l'\u00e9v\u00e9nement \u00e0 deux reprises, il a \u00e9t\u00e9 photographi\u00e9, masqu\u00e9, dans les rues de la ville espagnole.  Le com\u00e9dien avait l'air d\u00e9contract\u00e9 et a pris le temps de saluer ses fans venus par dizaines.  .C'est donc un retour sur le devant de la sc\u00e8ne pour l'acteur, qui s'est fait discret depuis la fin de son proc\u00e8s contre son ancienne \u00e9pouse.  Interrog\u00e9  ...\r\n\ud83d\udc96 #AffaireHeardDepp, #Justice, #divorce, #proc\u00e8s, #Hollywood",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0Xpji27Ejo/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0Xpji27Ejo/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0Xpji27Ejo/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0Xpji27Ejo/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0Xpji27Ejo/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Celebrity News",
            "tags": [
                "Affaire Heard/Depp",
                "Justice",
                "divorce",
                "proc\u00e8s",
                "Hollywood"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "\u2705  Johnny Depp\u00a0: cette discr\u00e8te apparition apr\u00e8s son proc\u00e8s contre Amber Heard",
                "description": "\ud83d\udc96 Please Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCVBZ7bN9BPx3LkMkWSMQL1g?sub_confirmation=1\r\n\u270d Johnny Depp est de retour. Deux mois apr\u00e8s la fin de son m\u00e9diatique et \u00e9prouvant proc\u00e8s contre Amber Heard, dont le verdict devrait \u00eatre annonc\u00e9 d'ici quelques semaines, le com\u00e9dien a fait une discr\u00e8te r\u00e9apparition.  Ce samedi 19 septembre, il est arriv\u00e9 dans le sud ouest de l'Espagne pour assister au Festival international du film de Saint-S\u00e9bastien.  Il y est pr\u00e9sent pour pr\u00e9senter en comp\u00e9tition officielle un documentaire qu'il coproduit sur Shane MacGowen, le chanteur de The Pogues.  Install\u00e9 \u00e0 l'h\u00f4tel Maria Cristina, comme le note Sud-Ouest, le com\u00e9dien s'est fait relativement discret depuis son arriv\u00e9e.  Apr\u00e8s avoir foul\u00e9 le tapis rouge de l'\u00e9v\u00e9nement \u00e0 deux reprises, il a \u00e9t\u00e9 photographi\u00e9, masqu\u00e9, dans les rues de la ville espagnole.  Le com\u00e9dien avait l'air d\u00e9contract\u00e9 et a pris le temps de saluer ses fans venus par dizaines.  .C'est donc un retour sur le devant de la sc\u00e8ne pour l'acteur, qui s'est fait discret depuis la fin de son proc\u00e8s contre son ancienne \u00e9pouse.  Interrog\u00e9  ...\r\n\ud83d\udc96 #AffaireHeardDepp, #Justice, #divorce, #proc\u00e8s, #Hollywood"
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT4M29S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": false,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "52",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]