[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "fIuBmNpptc6u4bOgBbZ4CQ1zz6k",
        "id": "2dOWfDkXbvg",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-03-26T01:05:14Z",
            "channelId": "UCfQKekanlkEakFuroh2ftWQ",
            "title": "[\u00c1UDIO] Johnny Depp Implora Para Amber Heard Cort\u00e1-lo.",
            "description": "Uma das evid\u00eancias apresentadas no julgamento em Julho de 2020 foi um \u00e1udio o qual pode-se ouvir Johnny Depp pedindo para Amber Heard cort\u00e1-lo com uma faca, ou ele mesmo faria isso.",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dOWfDkXbvg/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dOWfDkXbvg/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dOWfDkXbvg/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dOWfDkXbvg/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dOWfDkXbvg/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Justi\u00e7a Para Johnny Depp.",
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "[\u00c1UDIO] Johnny Depp Implora Para Amber Heard Cort\u00e1-lo.",
                "description": "Uma das evid\u00eancias apresentadas no julgamento em Julho de 2020 foi um \u00e1udio o qual pode-se ouvir Johnny Depp pedindo para Amber Heard cort\u00e1-lo com uma faca, ou ele mesmo faria isso."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M31S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "1869",
            "likeCount": "34",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "8"
        }
    }
]