[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "y7ZfW16oO3FMTzz2uWTYMA2krqg",
        "id": "6UAdx7YUVqo",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2017-05-19T03:35:15Z",
            "channelId": "UCPzKCOU7l4X7prD-rNd48RA",
            "title": "As\u00ed luce Amber Heard como \u2018Mera\u2019 en \u2018Aquaman\u2019!",
            "description": "Se revel\u00f3 la primera fotograf\u00eda de la pel\u00edcula \"Aquaman\", en la que aparece la actriz Amber Heard caracterizada como \"Mera\".\n\nYa Amber Heard hab\u00eda compartido en redes sociales una foto previa, en la que aparece sentada sosteniendo el c\u00f3mic de \"Aquaman\".\n\nLa esperada cinta est\u00e1 dirigida por el cineasta James Wan y llegar\u00e1 a la pantalla grande en 2018.",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UAdx7YUVqo/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UAdx7YUVqo/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UAdx7YUVqo/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UAdx7YUVqo/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "GiveMeNews",
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "As\u00ed luce Amber Heard como \u2018Mera\u2019 en \u2018Aquaman\u2019!",
                "description": "Se revel\u00f3 la primera fotograf\u00eda de la pel\u00edcula \"Aquaman\", en la que aparece la actriz Amber Heard caracterizada como \"Mera\".\n\nYa Amber Heard hab\u00eda compartido en redes sociales una foto previa, en la que aparece sentada sosteniendo el c\u00f3mic de \"Aquaman\".\n\nLa esperada cinta est\u00e1 dirigida por el cineasta James Wan y llegar\u00e1 a la pantalla grande en 2018."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT20S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "sd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "845",
            "likeCount": "1",
            "dislikeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]