[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "DmvNcNc3YXv8zpoNovZCpTDNgzs",
        "id": "cJ9UxsLbEak",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2017-12-19T07:48:04Z",
            "channelId": "UCuWjQdcxYBCsZz8gbyzJTJA",
            "title": "Johnny Depp, un tacle d\u2019Amber Heard qui veut d\u00e9truire sa carri\u00e8re",
            "description": "Amber Heard semble tr\u00e8s mobilis\u00e9e pour d\u00e9truire la carri\u00e8re de Johnny Depp, sur lequel elle a balanc\u00e9 sur Instagram, en laissant ainsi entendre que celui-ci a \u00e9t\u00e9 violent avec elle durant leur relation qui aura dur\u00e9 quatre ans. \n\n\nMerci beaucoup d'avoir regard\u00e9! \nSi vous aimez les vid\u00e9os, acc\u00e9dez-y et partagez-les avec vos amis. \nSi vous souhaitez plus de nouvelles, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene! \nCLIQUEZ ICI POUR INSCRIRE: https://goo.gl/FNgJct \n=================================================",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ9UxsLbEak/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ9UxsLbEak/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ9UxsLbEak/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Actualit\u00e9s 24h",
            "tags": [
                "Amber Heard",
                "Johnny Depp."
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp, un tacle d\u2019Amber Heard qui veut d\u00e9truire sa carri\u00e8re",
                "description": "Amber Heard semble tr\u00e8s mobilis\u00e9e pour d\u00e9truire la carri\u00e8re de Johnny Depp, sur lequel elle a balanc\u00e9 sur Instagram, en laissant ainsi entendre que celui-ci a \u00e9t\u00e9 violent avec elle durant leur relation qui aura dur\u00e9 quatre ans. \n\n\nMerci beaucoup d'avoir regard\u00e9! \nSi vous aimez les vid\u00e9os, acc\u00e9dez-y et partagez-les avec vos amis. \nSi vous souhaitez plus de nouvelles, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene! \nCLIQUEZ ICI POUR INSCRIRE: https://goo.gl/FNgJct \n================================================="
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M9S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "true",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "40",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]