[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "RuYzGu2UfIGZ0hzuSLlTFeB7wz0",
        "id": "Xy15okRBkKU",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-07-29T05:13:00Z",
            "channelId": "UClh2yS1sV0gpfhadlneAb_w",
            "title": "Johnny Depp et Amber Heard : Fin d'un proc\u00e8s \"douloureux\"",
            "description": "Ce proc\u00e8s aura fait couler beaucoup d'encre mais il est \u00e0 pr\u00e9sent termin\u00e9.  \u00a0Au terme de plus de trois semaines d'un proc\u00e8s \"douloureux\", l'avocat de Johnny Depp s'est employ\u00e9 mardi 28 juillet 2020 \u00e0 d\u00e9fendre l'honneur de l'acteur qui poursuit le tablo\u00efd The Sun pour l'avoir qualifi\u00e9 de mari violent et \u00e0 d\u00e9monter la cr\u00e9dibilit\u00e9 de son ex-\u00e9pouse, l'actrice am\u00e9ricaine Amber Heard, 34 ans\u00a0  \u00a0Face \u00e0 la Haute Cour de Londres, David Sherborne a \u00e9trill\u00e9 l'article du quotidien \u00e0 grand tirage qui en avril 2018 d\u00e9crivait la star de Pirates des Cara\u00efbes comme un mari violent envers son ex-femme. L'article ne laisse place ni au \"doute\" ni \u00e0 \"l'erreur\", Johnny Depp serait coupable de violences, a d\u00e9nonc\u00e9 l'avocat. C'est pour mettre \u00e0 bas ces \"fausses accusations\" que Johnny Depp, 57 ans, a engag\u00e9 ce proc\u00e8s public \"douloureux\".\u00a0   \u00a0La d\u00e9cision de justice sera rendue \u00e0 une date ult\u00e9rieure, pas avant le mois de septembre.  \u00a0Johnny Depp et Amber Heard s'\u00e9taient rencontr\u00e9s sur le tournage de Rhum Expr ...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy15okRBkKU/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy15okRBkKU/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy15okRBkKU/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy15okRBkKU/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "24h News",
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp et Amber Heard : Fin d'un proc\u00e8s \"douloureux\"",
                "description": "Ce proc\u00e8s aura fait couler beaucoup d'encre mais il est \u00e0 pr\u00e9sent termin\u00e9.  \u00a0Au terme de plus de trois semaines d'un proc\u00e8s \"douloureux\", l'avocat de Johnny Depp s'est employ\u00e9 mardi 28 juillet 2020 \u00e0 d\u00e9fendre l'honneur de l'acteur qui poursuit le tablo\u00efd The Sun pour l'avoir qualifi\u00e9 de mari violent et \u00e0 d\u00e9monter la cr\u00e9dibilit\u00e9 de son ex-\u00e9pouse, l'actrice am\u00e9ricaine Amber Heard, 34 ans\u00a0  \u00a0Face \u00e0 la Haute Cour de Londres, David Sherborne a \u00e9trill\u00e9 l'article du quotidien \u00e0 grand tirage qui en avril 2018 d\u00e9crivait la star de Pirates des Cara\u00efbes comme un mari violent envers son ex-femme. L'article ne laisse place ni au \"doute\" ni \u00e0 \"l'erreur\", Johnny Depp serait coupable de violences, a d\u00e9nonc\u00e9 l'avocat. C'est pour mettre \u00e0 bas ces \"fausses accusations\" que Johnny Depp, 57 ans, a engag\u00e9 ce proc\u00e8s public \"douloureux\".\u00a0   \u00a0La d\u00e9cision de justice sera rendue \u00e0 une date ult\u00e9rieure, pas avant le mois de septembre.  \u00a0Johnny Depp et Amber Heard s'\u00e9taient rencontr\u00e9s sur le tournage de Rhum Expr ..."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT6M40S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "7",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]