[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "EI4MdqymLgdukF1Gxz6Dyh6XK6s",
        "id": "LHg937hKnjI",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-05-13T22:19:20Z",
            "channelId": "UC_pk4hF9OCAfQFrDhdObr3w",
            "title": "El maquillaje de noche de Amber Heard, la tendencia que tambi\u00e9n rejuvenece",
            "description": "El maquillaje de noche de Amber Heard, la tendencia que tambi\u00e9n rejuvenece\r\n L\u2019Or\u00e9al Paris acaba de anunciar que Amber Heard pasar\u00e1 a formar parte del selecto grupo de embajadoras que representan su filosof\u00eda de acercar la belleza al alcance de todas. Y como cada a\u00f1o, la marca...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHg937hKnjI/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHg937hKnjI/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHg937hKnjI/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "MegaMag",
            "tags": [
                "maquillaje noche",
                "Amber Heard",
                "Festival de Cannes"
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "El maquillaje de noche de Amber Heard, la tendencia que tambi\u00e9n rejuvenece",
                "description": "El maquillaje de noche de Amber Heard, la tendencia que tambi\u00e9n rejuvenece\r\n L\u2019Or\u00e9al Paris acaba de anunciar que Amber Heard pasar\u00e1 a formar parte del selecto grupo de embajadoras que representan su filosof\u00eda de acercar la belleza al alcance de todas. Y como cada a\u00f1o, la marca..."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT2M33S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "76",
            "likeCount": "2",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]