[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "5MHvEB67yagv6u-j3G2Lbz5-pYY",
        "id": "qNbiKpf_X6E",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-07-21T17:52:50Z",
            "channelId": "UCVBZ7bN9BPx3LkMkWSMQL1g",
            "title": "\u2705  Amber Heard prise en otage par Johnny Depp\u202f? Ces r\u00e9v\u00e9lations gla\u00e7antes",
            "description": "\ud83d\udc96 Please Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCVBZ7bN9BPx3LkMkWSMQL1g?sub_confirmation=1\r\n\u270d C'est un t\u00e9moignage que beaucoup attendaient. Plus d'une semaine apr\u00e8s le d\u00e9but du proc\u00e8s que Johnny Depp a intent\u00e9 au Sun, Amber Heard s'est pr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 la barre de la haute cour de Londres ce lundi 20 juillet.  Apr\u00e8s avoir entendu plusieurs t\u00e9moignages - dont celui de Vanessa Paradis - qui d\u00e9fendaient le com\u00e9dien, le com\u00e9dien a fait face \u00e0 des nouvelles accusations de la part de son ex-femme.  \"Il a explicitement menac\u00e9 de me tuer \u00e0 plusieurs reprises\", a affirm\u00e9 Amber Heard avant de revenir sur un \u00e9pisode en particulier.  Alors qu'elle lui rendait visite en Australie sur le tournage de Pirates des Cara\u00efbes au printemps 2015, elle aurait v\u00e9cu une \"prise d'otage pendant trois jours\" dans une \"maison isol\u00e9e \u00e0 20 minutes de toute aide\", comme l'a expliqu\u00e9 l'actrice, cit\u00e9e comme t\u00e9moin par la d\u00e9fense du tablo\u00efd britannique.  .A la haute cour de Londres, Amber Heard a expliqu\u00e9 s'\u00eatre sentie pi\u00e9g\u00e9e \"sans pouvoir partir\" \u00e0 cause de Johnny Depp, \"une personne violente et maniaco-d\u00e9pressive,  ...\r\n\ud83d\udc96 #AffaireHeardDepp, #Justice, #divorce, #accusations, #proc\u00e8s",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNbiKpf_X6E/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNbiKpf_X6E/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNbiKpf_X6E/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNbiKpf_X6E/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNbiKpf_X6E/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Celebrity News",
            "tags": [
                "Affaire Heard/Depp",
                "Justice",
                "divorce",
                "accusations",
                "proc\u00e8s"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "\u2705  Amber Heard prise en otage par Johnny Depp\u202f? Ces r\u00e9v\u00e9lations gla\u00e7antes",
                "description": "\ud83d\udc96 Please Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCVBZ7bN9BPx3LkMkWSMQL1g?sub_confirmation=1\r\n\u270d C'est un t\u00e9moignage que beaucoup attendaient. Plus d'une semaine apr\u00e8s le d\u00e9but du proc\u00e8s que Johnny Depp a intent\u00e9 au Sun, Amber Heard s'est pr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 la barre de la haute cour de Londres ce lundi 20 juillet.  Apr\u00e8s avoir entendu plusieurs t\u00e9moignages - dont celui de Vanessa Paradis - qui d\u00e9fendaient le com\u00e9dien, le com\u00e9dien a fait face \u00e0 des nouvelles accusations de la part de son ex-femme.  \"Il a explicitement menac\u00e9 de me tuer \u00e0 plusieurs reprises\", a affirm\u00e9 Amber Heard avant de revenir sur un \u00e9pisode en particulier.  Alors qu'elle lui rendait visite en Australie sur le tournage de Pirates des Cara\u00efbes au printemps 2015, elle aurait v\u00e9cu une \"prise d'otage pendant trois jours\" dans une \"maison isol\u00e9e \u00e0 20 minutes de toute aide\", comme l'a expliqu\u00e9 l'actrice, cit\u00e9e comme t\u00e9moin par la d\u00e9fense du tablo\u00efd britannique.  .A la haute cour de Londres, Amber Heard a expliqu\u00e9 s'\u00eatre sentie pi\u00e9g\u00e9e \"sans pouvoir partir\" \u00e0 cause de Johnny Depp, \"une personne violente et maniaco-d\u00e9pressive,  ...\r\n\ud83d\udc96 #AffaireHeardDepp, #Justice, #divorce, #accusations, #proc\u00e8s"
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT4M19S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": false,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "33",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]