[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "fhsiZ5hr3vC48mwl3lqYlPrn70Y",
        "id": "O9LETIWehns",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2014-07-15T05:00:03Z",
            "channelId": "UCU_NAiUSbhoSaVk0sfuvg9w",
            "title": "Amber Heard - Mont\u00e9e des marches de Cannes 2014",
            "description": "------------------------------\n\nPour ne rien manquer de nos vid\u00e9os, abonnez-vous :\nhttps://www.youtube.com/user/PurePeopleTV?sub_confirmation=1\n\nPour voir toujours plus de vid\u00e9os de vos peoples pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s:\nhttps://www.youtube.com/user/PurePeopleTV/videos\n\nL'actualit\u00e9 100% people en continu ! Toutes les infos sur vos stars pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es en france et \u00e0 l'\u00e9tranger avec des photos et des vid\u00e9os c'est sur purepeople...\nhttp://www.purepeople.com/\n\nCr\u00e9dits Photos et Vid\u00e9os : Abaca",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9LETIWehns/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9LETIWehns/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9LETIWehns/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9LETIWehns/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9LETIWehns/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Purepeople",
            "tags": [
                "Amber Heard (Celebrity)",
                "exclusive",
                "Cannes",
                "Cannes Film Festival (Film Festival)",
                "scoops",
                "interview",
                "festival de cannes",
                "actu",
                "top",
                "c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s",
                "amber",
                "pure",
                "tapis rouge",
                "famous",
                "heard"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Amber Heard - Mont\u00e9e des marches de Cannes 2014",
                "description": "------------------------------\n\nPour ne rien manquer de nos vid\u00e9os, abonnez-vous :\nhttps://www.youtube.com/user/PurePeopleTV?sub_confirmation=1\n\nPour voir toujours plus de vid\u00e9os de vos peoples pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s:\nhttps://www.youtube.com/user/PurePeopleTV/videos\n\nL'actualit\u00e9 100% people en continu ! Toutes les infos sur vos stars pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es en france et \u00e0 l'\u00e9tranger avec des photos et des vid\u00e9os c'est sur purepeople...\nhttp://www.purepeople.com/\n\nCr\u00e9dits Photos et Vid\u00e9os : Abaca"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M10S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "574",
            "likeCount": "2",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]