[
    {
        "kind": "youtube#channel",
        "etag": "Mqq_d2ESuUQoVohvXi5fWchrJVw",
        "id": "UCFlok-afs4gSHWSoSbMdGqg",
        "snippet": {
            "title": "La entrop\u00eda de Valen",
            "description": "Valentina Ortiz, la de los v\u00eddeos de feminismo. Argentina radicada en Espa\u00f1a. Infamous af. Comunicadora, opin\u00f3loga y vomitadora de palabras. Feminista Disidente y MRA. Liberprogre. Me apodan \"Corea del Centro\". \n\ud83d\udce9Representaci\u00f3n: management@laentropiadevalen.com\n\ud83d\udce9Personal: valentina@laentropiadevalen.com\n\nSi quieren verme hablando de otras cosas, mi canal de banalidades est\u00e1 ac\u00e1 a la derecha.\n\n\nCanal orientado a p\u00fablico adulto.",
            "customUrl": "valentinaortiz",
            "publishedAt": "2015-01-08T20:26:38Z",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQybC4hVPGiDJ7O61mf4GMJK9_ldFWM9qDl7IcqLA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 88,
                    "height": 88
                },
                "medium": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQybC4hVPGiDJ7O61mf4GMJK9_ldFWM9qDl7IcqLA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 240,
                    "height": 240
                },
                "high": {
                    "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQybC4hVPGiDJ7O61mf4GMJK9_ldFWM9qDl7IcqLA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                    "width": 800,
                    "height": 800
                }
            },
            "localized": {
                "title": "La entrop\u00eda de Valen",
                "description": "Valentina Ortiz, la de los v\u00eddeos de feminismo. Argentina radicada en Espa\u00f1a. Infamous af. Comunicadora, opin\u00f3loga y vomitadora de palabras. Feminista Disidente y MRA. Liberprogre. Me apodan \"Corea del Centro\". \n\ud83d\udce9Representaci\u00f3n: management@laentropiadevalen.com\n\ud83d\udce9Personal: valentina@laentropiadevalen.com\n\nSi quieren verme hablando de otras cosas, mi canal de banalidades est\u00e1 ac\u00e1 a la derecha.\n\n\nCanal orientado a p\u00fablico adulto."
            },
            "country": "ES"
        },
        "contentDetails": {
            "relatedPlaylists": {
                "likes": "",
                "uploads": "UUFlok-afs4gSHWSoSbMdGqg"
            }
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "19595243",
            "subscriberCount": "261000",
            "hiddenSubscriberCount": false,
            "videoCount": "259"
        },
        "topicDetails": {
            "topicIds": [
                "/m/098wr"
            ],
            "topicCategories": [
                "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
            ]
        },
        "status": {
            "privacyStatus": "public",
            "isLinked": true,
            "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified",
            "madeForKids": false
        },
        "brandingSettings": {
            "channel": {
                "title": "La entrop\u00eda de Valen",
                "description": "Valentina Ortiz, la de los v\u00eddeos de feminismo. Argentina radicada en Espa\u00f1a. Infamous af. Comunicadora, opin\u00f3loga y vomitadora de palabras. Feminista Disidente y MRA. Liberprogre. Me apodan \"Corea del Centro\". \n\ud83d\udce9Representaci\u00f3n: management@laentropiadevalen.com\n\ud83d\udce9Personal: valentina@laentropiadevalen.com\n\nSi quieren verme hablando de otras cosas, mi canal de banalidades est\u00e1 ac\u00e1 a la derecha.\n\n\nCanal orientado a p\u00fablico adulto.",
                "keywords": "feminismo genero igualdad \"igualdad real\" \"feminismo disidente\" mujeres hombres masculinismo politica \"politicamente incorrecto\"",
                "unsubscribedTrailer": "eydZFmJmUkk",
                "country": "ES"
            },
            "image": {
                "bannerExternalUrl": "https://yt3.ggpht.com/QPhvjOeXFEqwqcXR1LySGpUZoV4ogVsxKkbBN1-PZBllDYjBAHL9WF00it8R79pNKLXhhVly"
            }
        },
        "contentOwnerDetails": {}
    }
]