[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "L6wfORXC0otPVuGEYzA19aaxduE",
        "id": "73lrYuTcT6w",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-11-27T00:45:01Z",
            "channelId": "UC48MHJWVv4GyAeEGnral2Pw",
            "title": "Johnny Depp vs. Amber Heard: \u00bfQui\u00e9n tuvo la culpa?",
            "description": "Todos hemos escuchado el drama sobre el juicio entre Johnny Depp y Amber Heard, pero \u00bfqui\u00e9n fue realmente el culpable de todo lo sucedido? Red Solo y Amelia Obreg\u00f3n abren un peque\u00f1o debate al respecto.\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\nhttps://twitter.com/TheRed_Solo\nhttps://www.instagram.com/thered.solo/\n\nMuchas gracias a Godi por su apoyo con la edici\u00f3n de este video: \nhttps://www.youtube.com/c/Godi180903\n\n#FantasticBeasts3 #Aquaman2 #JusticeForJohnnyDepp",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/73lrYuTcT6w/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/73lrYuTcT6w/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/73lrYuTcT6w/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/73lrYuTcT6w/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/73lrYuTcT6w/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Encuadre",
            "tags": [
                "Johnny Depp",
                "Amber Heard",
                "Warner Bros.",
                "The Sun",
                "Justice For Johnny Depp",
                "Johnny Depp despedido",
                "Gellert Grindelwald",
                "Animales Fant\u00e1sticos",
                "Fantastic Beasts",
                "Mera",
                "Aquaman 2",
                "DC",
                "Harry Potter",
                "La Lata",
                "Esto es Combo",
                "Alex Montiel",
                "Gaby Meza",
                "Fuera de Foco",
                "Yayo Gutierrez",
                "No Me Revientes",
                "Mr. X",
                "The Top Comics",
                "FedeLobo",
                "AuronPlay",
                "Cinema",
                "WatchMojo",
                "Patrick Willems",
                "Lindsay Ellis",
                "MovieswithMikey",
                "FilmJoy",
                "Pelicomic",
                "La Botella de Kandor",
                "Te Lo Resumo As\u00ed Nomas",
                "Looper",
                "Zepfilms"
            ],
            "categoryId": "1",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp vs. Amber Heard: \u00bfQui\u00e9n tuvo la culpa?",
                "description": "Todos hemos escuchado el drama sobre el juicio entre Johnny Depp y Amber Heard, pero \u00bfqui\u00e9n fue realmente el culpable de todo lo sucedido? Red Solo y Amelia Obreg\u00f3n abren un peque\u00f1o debate al respecto.\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\nhttps://twitter.com/TheRed_Solo\nhttps://www.instagram.com/thered.solo/\n\nMuchas gracias a Godi por su apoyo con la edici\u00f3n de este video: \nhttps://www.youtube.com/c/Godi180903\n\n#FantasticBeasts3 #Aquaman2 #JusticeForJohnnyDepp"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT28M30S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "71",
            "likeCount": "10",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "3"
        }
    }
]