[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "aEeuZAGziqOdw6kwMl5OaRK7ZNs",
        "id": "NSmF6wmDVOE",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-02-03T16:42:20Z",
            "channelId": "UCqWx5OyAZtk1fngM7SsnS0g",
            "title": "Amber Heard' \u00fcn \u0130tiraflar\u0131",
            "description": "#JohnnyDepp ve #AmberHeard davas\u0131nda \u00f6nemli say\u0131lacak baz\u0131 ses kay\u0131tlar\u0131 internete d\u00fc\u015ft\u00fc. Bu kay\u0131tlarda Amber a\u00e7\u0131k a\u00e7\u0131k bir \u015feyleri dile getiriyordu. Bakal\u0131m neler konu\u015fmu\u015flar, \u00e7ar\u015fambay\u0131 beklemeyelim istedik.\n\nHer \u00c7ar\u015famba, Cuma ve Pazar sizlerleyiz!\nInstagram' a da bekleriz: https://www.instagram.com/listelobisi...\n\n\u0130ZLENMES\u0130 GEREKENLER!\n\n\u25cb Emma Chamberlain Hakk\u0131nda Birtak\u0131m \u015eeyler: https://youtu.be/Qse4TFAUNr8\n\u25cb Charli D'Amelio \u00c7\u0131lg\u0131nl\u0131\u011f\u0131: https://youtu.be/XwUQKRsPVbQ\n\u25cb Meghan Markle ve Prens Harry' nin Kanada Dayatmas\u0131: https://youtu.be/arTg0DSvi6A\n\u25cb Blackpink Da\u011f\u0131l\u0131yor Mu?: https://youtu.be/tTe8nBQ274E\n\u25cb Camila Mendes & Charles Melton Ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131: https://youtu.be/r1X89tgoxjU\n\u25cb Jennifer Aniston & Brad Pitt Olaylar\u0131: https://youtu.be/vzyZhfXAh6Q \n\u25cb Johnny & Amber Geli\u015fmeleri: https://youtu.be/QGMAwjzd77c\n\u25cb NikkieTutorials Olaylar\u0131: https://youtu.be/d26gkXtzMZc\n\u25cb Jeffree ve Nate: https://youtu.be/hZKtgnfEC0U\n\u25cb Kendall ve Harry Mevzusu: https://youtu.be/FhwU2MnP19Y\n\u25cb Alissa Violet ve Faze Banks Olaylar\u0131: https://youtu.be/KUlsa6wfgEE\n\n #listelobisi",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/NSmF6wmDVOE/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/NSmF6wmDVOE/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/NSmF6wmDVOE/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/NSmF6wmDVOE/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/NSmF6wmDVOE/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Lilo TV",
            "tags": [
                "johnny depp",
                "amber heard",
                "johnny depp t\u00fcrk\u00e7e",
                "amber heard t\u00fcrk\u00e7e",
                "amber heard ses kayd\u0131",
                "johnny depp ses kayd\u0131",
                "magazin",
                "liste lobisi",
                "liste lobi",
                "magazin & e\u011flence",
                "magazin haber",
                "t\u00fcrk\u00e7e magazin",
                "yabanc\u0131 \u00fcnl\u00fcler"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Amber Heard' \u00fcn \u0130tiraflar\u0131",
                "description": "#JohnnyDepp ve #AmberHeard davas\u0131nda \u00f6nemli say\u0131lacak baz\u0131 ses kay\u0131tlar\u0131 internete d\u00fc\u015ft\u00fc. Bu kay\u0131tlarda Amber a\u00e7\u0131k a\u00e7\u0131k bir \u015feyleri dile getiriyordu. Bakal\u0131m neler konu\u015fmu\u015flar, \u00e7ar\u015fambay\u0131 beklemeyelim istedik.\n\nHer \u00c7ar\u015famba, Cuma ve Pazar sizlerleyiz!\nInstagram' a da bekleriz: https://www.instagram.com/listelobisi...\n\n\u0130ZLENMES\u0130 GEREKENLER!\n\n\u25cb Emma Chamberlain Hakk\u0131nda Birtak\u0131m \u015eeyler: https://youtu.be/Qse4TFAUNr8\n\u25cb Charli D'Amelio \u00c7\u0131lg\u0131nl\u0131\u011f\u0131: https://youtu.be/XwUQKRsPVbQ\n\u25cb Meghan Markle ve Prens Harry' nin Kanada Dayatmas\u0131: https://youtu.be/arTg0DSvi6A\n\u25cb Blackpink Da\u011f\u0131l\u0131yor Mu?: https://youtu.be/tTe8nBQ274E\n\u25cb Camila Mendes & Charles Melton Ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131: https://youtu.be/r1X89tgoxjU\n\u25cb Jennifer Aniston & Brad Pitt Olaylar\u0131: https://youtu.be/vzyZhfXAh6Q \n\u25cb Johnny & Amber Geli\u015fmeleri: https://youtu.be/QGMAwjzd77c\n\u25cb NikkieTutorials Olaylar\u0131: https://youtu.be/d26gkXtzMZc\n\u25cb Jeffree ve Nate: https://youtu.be/hZKtgnfEC0U\n\u25cb Kendall ve Harry Mevzusu: https://youtu.be/FhwU2MnP19Y\n\u25cb Alissa Violet ve Faze Banks Olaylar\u0131: https://youtu.be/KUlsa6wfgEE\n\n #listelobisi"
            },
            "defaultAudioLanguage": "tr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT22M27S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "200238",
            "likeCount": "2828",
            "dislikeCount": "86",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "1013"
        }
    }
]