[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "4_MLRCEv6bTv2-jB6gZzBkX72h8",
        "id": "ywbRG3W1I78",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-07-18T20:45:00Z",
            "channelId": "UCIvutj6kl1nD8ZOrafVAJkw",
            "title": "L\u2019adorable photo d\u2019Amber Heard avec sa fille : \u00ab Je suis \u00e0 la fois l@ m\u00e8re et le p\u00e8re \u00bb",
            "description": "-Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o\n-Aide-moi \u00e0 aimer + suivre cette cha\u00eene + partager cette vid\u00e9o\n-Merci beaucoup",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywbRG3W1I78/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywbRG3W1I78/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywbRG3W1I78/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywbRG3W1I78/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywbRG3W1I78/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Nouvelles g\u00e9n\u00e9rales",
            "tags": [
                "Edouard Philippe",
                "Jean-Michel Blanquer",
                "Blanquer Brigitte",
                "Macron Bernard",
                "Cazeneuve",
                "Xavier Bertrand",
                "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "Mask Singer",
                "Bertrand-Kamal"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "L\u2019adorable photo d\u2019Amber Heard avec sa fille : \u00ab Je suis \u00e0 la fois l@ m\u00e8re et le p\u00e8re \u00bb",
                "description": "-Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o\n-Aide-moi \u00e0 aimer + suivre cette cha\u00eene + partager cette vid\u00e9o\n-Merci beaucoup"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M51S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "4",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]