[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "_l7kdxGt6_9g4VJKpK7BiAUm8H8",
        "id": "W3oWpkO20p0",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-07-24T20:00:06Z",
            "channelId": "UC4zcMHyrT_xyWlgy5WGpFFQ",
            "title": "Verl\u00e4ngerung im Johnny Depp-Prozess! SIE sollen n\u00e4chste Woche noch aussagen",
            "description": "Bei Johnny Depp und Amber Heard ist schon lange der Ofen aus. Aktuell trifft sich das Ex-Ehepaar vor Gericht in London wieder, Depp wehrt sich gegen einen Artikel der Boulevard-Zeitung \u201eThe Sun\u201c, laut dem Heard k\u00f6rperlich misshandelt haben soll. Doch vielmehr ist es ein Kampf zwischen dem Schauspieler und seiner Ex \u2013 Seit Prozessauftakt am 7. Juli beschuldigen sie sich w\u00fcst gegenseitig. Jetzt wurde der Prozess verl\u00e4ngert: Einige Zeugen wurden noch nicht verh\u00f6rt...\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd34 \u00a0Abonniert jetzt unseren Kanal und aktiviert die Glocke!\n\n\ud83c\udfa5\u00a0\u00a0V-Mann \u201eMiami Gianni\u201c packt aus: Undercover zwischen Zuh\u00e4ltern, Rockern und Clans \u2013 die BILDplus-Doku: https://on.bild.de/3dZGq0K\n\ud83c\udfa5\u00a0\u00a0\u201eBlinder Hass \u2013 Wie wird ein normaler Junge zum Killer-Neonazi?\u201c \u2013 die BILDplus-Doku \u00fcber den Halle-Attent\u00e4ter Stephan Balliet: https://on.bild.de/39fSLgK\n\ud83c\udfa5 \u00a0Die besten Dokus mit BILDplus gibt's hier: https://on.bild.de/BILDvideothek\n\n\ud83d\udcf2 \u00a0Folgt unseren Moderatoren bei Instagram:\nNele W\u00fcrzbach https://www.instagram.com/nele.wuerzbach\nMoritz Wedel https://www.instagram.com/moritzwedel\nFrank Ochse https://www.twitter.com/frankochse\n\n\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 \u00a0Impressum: https://on.bild.de/impressum\n\n#BILDlive",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3oWpkO20p0/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3oWpkO20p0/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3oWpkO20p0/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3oWpkO20p0/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3oWpkO20p0/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "BILD",
            "tags": [
                "Bild",
                "Live",
                "Stream",
                "Video",
                "2020",
                "johnny depp",
                "the sun",
                "amber heard",
                "zeugen",
                "johnny depp gericht",
                "anklage",
                "zeugenstand",
                "amber heard gericht",
                "london",
                "schaupieler",
                "fluch der karibik"
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "de",
            "localized": {
                "title": "Verl\u00e4ngerung im Johnny Depp-Prozess! SIE sollen n\u00e4chste Woche noch aussagen",
                "description": "Bei Johnny Depp und Amber Heard ist schon lange der Ofen aus. Aktuell trifft sich das Ex-Ehepaar vor Gericht in London wieder, Depp wehrt sich gegen einen Artikel der Boulevard-Zeitung \u201eThe Sun\u201c, laut dem Heard k\u00f6rperlich misshandelt haben soll. Doch vielmehr ist es ein Kampf zwischen dem Schauspieler und seiner Ex \u2013 Seit Prozessauftakt am 7. Juli beschuldigen sie sich w\u00fcst gegenseitig. Jetzt wurde der Prozess verl\u00e4ngert: Einige Zeugen wurden noch nicht verh\u00f6rt...\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd34 \u00a0Abonniert jetzt unseren Kanal und aktiviert die Glocke!\n\n\ud83c\udfa5\u00a0\u00a0V-Mann \u201eMiami Gianni\u201c packt aus: Undercover zwischen Zuh\u00e4ltern, Rockern und Clans \u2013 die BILDplus-Doku: https://on.bild.de/3dZGq0K\n\ud83c\udfa5\u00a0\u00a0\u201eBlinder Hass \u2013 Wie wird ein normaler Junge zum Killer-Neonazi?\u201c \u2013 die BILDplus-Doku \u00fcber den Halle-Attent\u00e4ter Stephan Balliet: https://on.bild.de/39fSLgK\n\ud83c\udfa5 \u00a0Die besten Dokus mit BILDplus gibt's hier: https://on.bild.de/BILDvideothek\n\n\ud83d\udcf2 \u00a0Folgt unseren Moderatoren bei Instagram:\nNele W\u00fcrzbach https://www.instagram.com/nele.wuerzbach\nMoritz Wedel https://www.instagram.com/moritzwedel\nFrank Ochse https://www.twitter.com/frankochse\n\n\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 \u00a0Impressum: https://on.bild.de/impressum\n\n#BILDlive"
            },
            "defaultAudioLanguage": "de"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT2M34S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "19719",
            "likeCount": "218",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "51"
        }
    }
]