[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "ZvfczZufF2YV8M97UxQUvlR6gaU",
        "id": "4Jd0AtevnCk",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2017-12-02T02:17:58Z",
            "channelId": "UCuWjQdcxYBCsZz8gbyzJTJA",
            "title": "Johnny Depp \u2013 Les fans d\u2019Amber Heard veulent ruiner sa carri\u00e8re",
            "description": "Alors qu\u2019il se remet tout doucement d\u2019une terrible p\u00e9riode marqu\u00e9e par son divorce avec Amber Heard, Johnny Depp se trouve dans le collimateur des associations f\u00e9ministes. \n\nMerci beaucoup d'avoir regard\u00e9! \nSi vous aimez les vid\u00e9os, acc\u00e9dez-y et partagez-les avec vos amis. \nSi vous souhaitez plus de nouvelles, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene! \nCLIQUEZ ICI POUR INSCRIRE: https://goo.gl/FNgJct \n==================================================",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Jd0AtevnCk/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Jd0AtevnCk/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Jd0AtevnCk/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Actualit\u00e9s 24h",
            "tags": [
                "Amber Heard",
                "Johnny Depp."
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp \u2013 Les fans d\u2019Amber Heard veulent ruiner sa carri\u00e8re",
                "description": "Alors qu\u2019il se remet tout doucement d\u2019une terrible p\u00e9riode marqu\u00e9e par son divorce avec Amber Heard, Johnny Depp se trouve dans le collimateur des associations f\u00e9ministes. \n\nMerci beaucoup d'avoir regard\u00e9! \nSi vous aimez les vid\u00e9os, acc\u00e9dez-y et partagez-les avec vos amis. \nSi vous souhaitez plus de nouvelles, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene! \nCLIQUEZ ICI POUR INSCRIRE: https://goo.gl/FNgJct \n=================================================="
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M36S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "true",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "21",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]