[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "7uMZsxTcT52KG8Yma9WIKkDDlfg",
        "id": "zheyeR3ruoE",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-05-14T04:31:08Z",
            "channelId": "UCcsUJuzLymOw4STb_ZugeUQ",
            "title": "Todo sobre el CASO de JOHNNY DEPP y AMBER HEARD \u00bfQui\u00e9n es la victima? \ud83d\udc94",
            "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE, es gratis! \u27a4 https://bit.ly/2ILps9J\n\nJohnny Depp, \u00bfv\u00edctima o es culpable? Amber Heard \u00bfir\u00eda a la c\u00e1rcel por difamaci\u00f3n? Es por ello, que queremos realiza un video con los puntos m\u00e1s importantes sobre este caso, el cual sigue siendo un tema importante dentro de la industria del cine. Sin m\u00e1s pre\u00e1mbulo, esto es zapping top y aqu\u00ed te presentamos Todo sobre el caso Amber Heard y Johnny Depp.\n\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udc4d Me Gusta | \ud83d\udde3 Comenta | \ud83d\udd14 Suscr\u00edbete\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\n#AmberHeard #JohnnyDepp #JusticiaParaJohnnyDepp",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zheyeR3ruoE/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zheyeR3ruoE/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zheyeR3ruoE/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zheyeR3ruoE/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zheyeR3ruoE/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Zapping Top",
            "tags": [
                "el caso johnny depp y amber heard",
                "johnny depp amber heard matrimonio",
                "amber heard y johnny depp audios",
                "amber heard iria a la carcel",
                "amber heard y jhonny depp juicio",
                "jhonny depp dedo",
                "johnny depp y amber heard pelea",
                "La t\u00f3xica relaci\u00f3n de Johnny Depp y Amber Heard",
                "Johnny Depp",
                "Amber Heard",
                "amber heard aquaman 2",
                "jhonny depp demanda",
                "La historia de Johnny Depp y Amber Heard",
                "pol\u00e9mica johnny depp",
                "relacion de johnny depp y amber heard",
                "amber heard carcel",
                "aquaman 2"
            ],
            "categoryId": "1",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Todo sobre el CASO de JOHNNY DEPP y AMBER HEARD \u00bfQui\u00e9n es la victima? \ud83d\udc94",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE, es gratis! \u27a4 https://bit.ly/2ILps9J\n\nJohnny Depp, \u00bfv\u00edctima o es culpable? Amber Heard \u00bfir\u00eda a la c\u00e1rcel por difamaci\u00f3n? Es por ello, que queremos realiza un video con los puntos m\u00e1s importantes sobre este caso, el cual sigue siendo un tema importante dentro de la industria del cine. Sin m\u00e1s pre\u00e1mbulo, esto es zapping top y aqu\u00ed te presentamos Todo sobre el caso Amber Heard y Johnny Depp.\n\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udc4d Me Gusta | \ud83d\udde3 Comenta | \ud83d\udd14 Suscr\u00edbete\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\n#AmberHeard #JohnnyDepp #JusticiaParaJohnnyDepp"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es-419"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT13M8S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": false,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "531366",
            "likeCount": "12972",
            "dislikeCount": "381",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "1658"
        }
    }
]