[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "G2QW8tXQlo6H6nByuQFVVGakCnc",
        "id": "FWH8-yOLPI4",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-11-24T15:10:24Z",
            "channelId": "UCUT7-8PSQkgyJrEiEfvvzcA",
            "title": "OUSMANE SONKO ACH\u00c8VE SERIGNE BASSIROU GUEYE : \u00ab DAFA DAW\u2026TAP\u00c9T LA \u2026DEMNA PALAIS WAAYE\u2026\u00bb",
            "description": "Jallale TV - l'info derni\u00e8re minute !\n\nN'oubliez pas de vous abonner et activer la cloche de notification \ud83d\udd14\nhttps://youtube.com/jallaleTV/\n#JallaleTV \n#senegal \n#ABONNETOI\n\nSuivez-nous sur :\n\u25ba https://facebook.com/jallaletv\n\u25ba https://Instagram.com/jallaletv\n\u25ba https://twitter.com/jallaletv\n\u25ba E-mail : jallaleinfo@gmail.com",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWH8-yOLPI4/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWH8-yOLPI4/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWH8-yOLPI4/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWH8-yOLPI4/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "Jallale TV",
            "tags": [
                "Jallale tv",
                "actualit\u00e9s",
                "actualit\u00e9s S\u00e9n\u00e9gal",
                "actu politique",
                "politique senegal",
                "radio senegal",
                "activiste senegal",
                "activiste",
                "Ousmane Sonko",
                "Guy marius Sagna",
                "abdou Karim Gueye",
                "activiste ardo Gningue",
                "activiste politique",
                "jakarlo",
                "jakaarlo",
                "jakkaarloo",
                "ndoumbelane",
                "macky sall",
                "oustaz alioune sall",
                "revue de presse"
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "wo",
            "localized": {
                "title": "OUSMANE SONKO ACH\u00c8VE SERIGNE BASSIROU GUEYE : \u00ab DAFA DAW\u2026TAP\u00c9T LA \u2026DEMNA PALAIS WAAYE\u2026\u00bb",
                "description": "Jallale TV - l'info derni\u00e8re minute !\n\nN'oubliez pas de vous abonner et activer la cloche de notification \ud83d\udd14\nhttps://youtube.com/jallaleTV/\n#JallaleTV \n#senegal \n#ABONNETOI\n\nSuivez-nous sur :\n\u25ba https://facebook.com/jallaletv\n\u25ba https://Instagram.com/jallaletv\n\u25ba https://twitter.com/jallaletv\n\u25ba E-mail : jallaleinfo@gmail.com"
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT57M40S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "22606",
            "likeCount": "947",
            "dislikeCount": "28",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "134"
        }
    }
]