[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "zzdLBDRLBh0AfB5EqBeh3O8RywA",
        "id": "KEE01aan5tg",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-03-31T01:15:00Z",
            "channelId": "UCkh6T8TkwKBVy3UqnqtuHpg",
            "title": "Johnny Depp y Amber Heard: matrimonio t\u00f3xico, violencia, maltrato y demandas",
            "description": "Johnny Depp y Amber Heard vivieron una relaci\u00f3n tan t\u00f3xica que hasta el momento los sigue atormentando.",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEE01aan5tg/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEE01aan5tg/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEE01aan5tg/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEE01aan5tg/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "Revista T\u00fa M\u00e9xico",
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp y Amber Heard: matrimonio t\u00f3xico, violencia, maltrato y demandas",
                "description": "Johnny Depp y Amber Heard vivieron una relaci\u00f3n tan t\u00f3xica que hasta el momento los sigue atormentando."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT3M6S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "regionRestriction": {
                "blocked": [
                    "AS",
                    "FM",
                    "GU",
                    "MH",
                    "MP",
                    "PR",
                    "PW",
                    "UM",
                    "US",
                    "VI"
                ]
            },
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "349",
            "likeCount": "11",
            "dislikeCount": "2",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "1"
        }
    }
]