[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "VMP4ojBFcsqpPuTXiD4s9PwjJw8",
        "id": "SBiT1fxf0Ro",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-11-14T17:38:45Z",
            "channelId": "UC7rMmdWybrtYhJmGeY5EpcA",
            "title": "Johnny Depp Vir\u00e9 et PAS AMBER HEARD?",
            "description": "#WarnerBros #HarryPotter",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBiT1fxf0Ro/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBiT1fxf0Ro/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBiT1fxf0Ro/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBiT1fxf0Ro/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBiT1fxf0Ro/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "LeTh\u00e9EstServi",
            "tags": [
                "Johnny depp vs Amber heard",
                "johnny depp vs amber heard",
                "johnny depp amber heard",
                "johnny et amber",
                "animaux fantastiques",
                "fantastic beasts 3",
                "aquaman 2",
                "warner bros",
                "les crimes de grindelwald",
                "harry potter",
                "J.K Rowling",
                "gossip",
                "drama",
                "La cha\u00eene du geek",
                "ecran large",
                "LeTh\u00e9EstServi",
                "le th\u00e9 est servi",
                "le the est servi",
                "le th\u00e9",
                "est servi",
                "JusticeForJohnnyDepp"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Johnny Depp Vir\u00e9 et PAS AMBER HEARD?",
                "description": "#WarnerBros #HarryPotter"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT3M45S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "31",
            "likeCount": "3",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "7"
        }
    }
]