[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "4H7dLyQRmOE4_fychaQ0xmJEniw",
        "id": "zphnRfv8M8I",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-02-04T01:34:36Z",
            "channelId": "UCuWjQdcxYBCsZz8gbyzJTJA",
            "title": "Amber Heard apparait une nouvelle fois visage tum\u00e9fi\u00e9",
            "description": "Amber Heard a franchi une nouvelle \u00e9tape dans le conflit qui l\u2019op\u00adpose \u00e0 Johnny Depp, en r\u00e9v\u00e9lant dans la presse am\u00e9ricaine des photos d\u2019elle visage marqu\u00e9 de contu\u00adsions, suppos\u00e9es avoir \u00e9t\u00e9 provoqu\u00e9es par son mari. \n\n\nMerci beaucoup d'avoir regard\u00e9! \nSi vous aimez les vid\u00e9os, acc\u00e9dez-y et partagez-les avec vos amis. \nSi vous souhaitez plus de nouvelles, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene! \nCLIQUEZ ICI POUR INSCRIRE: https://goo.gl/FNgJct \n==================================================",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zphnRfv8M8I/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zphnRfv8M8I/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/zphnRfv8M8I/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Actualit\u00e9s 24h",
            "tags": [
                "Amber Heard."
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Amber Heard apparait une nouvelle fois visage tum\u00e9fi\u00e9",
                "description": "Amber Heard a franchi une nouvelle \u00e9tape dans le conflit qui l\u2019op\u00adpose \u00e0 Johnny Depp, en r\u00e9v\u00e9lant dans la presse am\u00e9ricaine des photos d\u2019elle visage marqu\u00e9 de contu\u00adsions, suppos\u00e9es avoir \u00e9t\u00e9 provoqu\u00e9es par son mari. \n\n\nMerci beaucoup d'avoir regard\u00e9! \nSi vous aimez les vid\u00e9os, acc\u00e9dez-y et partagez-les avec vos amis. \nSi vous souhaitez plus de nouvelles, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene! \nCLIQUEZ ICI POUR INSCRIRE: https://goo.gl/FNgJct \n=================================================="
            },
            "defaultAudioLanguage": "fr"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M19S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "true",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "68",
            "likeCount": "2",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]