[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "XyNFVqGebk27rVdtNPNzk_45zco",
        "id": "VYDU8h94eVM",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2016-05-26T14:51:03Z",
            "channelId": "UCg7T1But58n_cCZTtur5xaA",
            "title": "\u00bfAmber Heard se divorcia de Johnny Depp? Vianey Esquinca",
            "description": "La actriz Amber Heard inici\u00f3 los tr\u00e1mites de divorcio de Johnny Depp tras s\u00f3lo 15 meses de matrimonio, informaron varios medios estadounidenses.  26 mayo de 2016 \n\n* TE RECOMENDAMOS ESTE VIDEO: \n\nX Men:Apocalipsis, acci\u00f3n mutante en los cines\nhttps://youtu.be/bbYBflCYuko\n\nCOMENTA ESTE VIDEO Y COMPARTELO CON TUS AMIGOS\n\n\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n entra: http://www.youtube.com/excelsiortv\n\nKiosko- Exc\u00e9lsior TV :  http://google.com/newsstand/s/CBIwkMfF_Bo\n\nNo olvides dejarnos tus comentarios y visitarnos en\nFacebook: https://www.facebook.com/ExcelsiorMex\nTwitter: https://twitter.com/Excelsior_Mex\nSitio: http://www.excelsior.com.mx/tv\n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/channel/UClqo4ZAAZ01HQdCTlovCgkA\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nPrograma: Titulares de la ma\u00f1ana.\nConductor: Vianey Esquinca.\nHorario: Lunes a Viernes @07:00-09:30.",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYDU8h94eVM/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYDU8h94eVM/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYDU8h94eVM/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYDU8h94eVM/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYDU8h94eVM/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Exc\u00e9lsiorTV",
            "tags": [
                "johnny depp amber heard",
                "johnny depp divorcio",
                "johnny depp amber heard boda",
                "johnny depp amber heard wedding",
                "johnny depp amber heard historia",
                "amber heard se divorcia",
                "amber heard",
                "johnny depp amber heard marriage",
                "noticias de ultima hora de hoy en mexico",
                "noticias de ultima hora",
                "noticias de hoy",
                "noticias de mexico",
                "noticias recientes",
                "excelsior tv",
                "excelsior tv noticias"
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "\u00bfAmber Heard se divorcia de Johnny Depp? Vianey Esquinca",
                "description": "La actriz Amber Heard inici\u00f3 los tr\u00e1mites de divorcio de Johnny Depp tras s\u00f3lo 15 meses de matrimonio, informaron varios medios estadounidenses.  26 mayo de 2016 \n\n* TE RECOMENDAMOS ESTE VIDEO: \n\nX Men:Apocalipsis, acci\u00f3n mutante en los cines\nhttps://youtu.be/bbYBflCYuko\n\nCOMENTA ESTE VIDEO Y COMPARTELO CON TUS AMIGOS\n\n\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n entra: http://www.youtube.com/excelsiortv\n\nKiosko- Exc\u00e9lsior TV :  http://google.com/newsstand/s/CBIwkMfF_Bo\n\nNo olvides dejarnos tus comentarios y visitarnos en\nFacebook: https://www.facebook.com/ExcelsiorMex\nTwitter: https://twitter.com/Excelsior_Mex\nSitio: http://www.excelsior.com.mx/tv\n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/channel/UClqo4ZAAZ01HQdCTlovCgkA\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nPrograma: Titulares de la ma\u00f1ana.\nConductor: Vianey Esquinca.\nHorario: Lunes a Viernes @07:00-09:30."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M34S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "sd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "357",
            "likeCount": "1",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "1"
        }
    }
]