[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "AXE1eXC2mCevGRRoYpO7RNHvIFs",
        "id": "cXfhd3fQ-PM",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-06-23T12:17:19Z",
            "channelId": "UCqgxslbtqwXLbU2f2-VtI_Q",
            "title": "\u272bJohnny Depp se confie sur son divorce avec Amber Heard : \u00ab J'\u00e9tais au plus bas\u00bb - Elle",
            "description": "\u272bJohnny Depp se confie sur son divorce avec Amber Heard : \u00ab J'\u00e9tais au plus bas\u00bb - Elle \nEn mai 2016, Johnny Depp et Amber Heard annon\u00e7aient leur divorce apr\u00e8s seulement quinze mois d'union. La jeune femme accusait l'acteur de violences conjugales et \u00e9voquait dans le m\u00eame temps ses addictions \u00e0 la drogue et l'alcool. Si un accord \u00e0 l'amiable comprenant quelques millions de dollars a fin...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXfhd3fQ-PM/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXfhd3fQ-PM/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXfhd3fQ-PM/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "Andrew Miller",
            "tags": [
                "Johnny Depp se",
                "Depp se confie",
                "se confie sur",
                "confie sur son",
                "sur son divorce",
                "son divorce avec",
                "divorce avec Amber",
                "avec Amber Heard",
                "Amber Heard",
                "Heard \u00ab",
                "\u00ab J\u00e9tais",
                "\u00ab J\u00e9tais au",
                "J\u00e9tais au plus",
                "au plus bas\u00bb",
                "plus bas\u00bb"
            ],
            "categoryId": "28",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "\u272bJohnny Depp se confie sur son divorce avec Amber Heard : \u00ab J'\u00e9tais au plus bas\u00bb - Elle",
                "description": "\u272bJohnny Depp se confie sur son divorce avec Amber Heard : \u00ab J'\u00e9tais au plus bas\u00bb - Elle \nEn mai 2016, Johnny Depp et Amber Heard annon\u00e7aient leur divorce apr\u00e8s seulement quinze mois d'union. La jeune femme accusait l'acteur de violences conjugales et \u00e9voquait dans le m\u00eame temps ses addictions \u00e0 la drogue et l'alcool. Si un accord \u00e0 l'amiable comprenant quelques millions de dollars a fin..."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M51S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": false,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "2",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]