[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "yf-677TVkTKOncI54x7WwMF1PY8",
        "id": "bq-KjjoiOZQ",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-05-12T20:10:25Z",
            "channelId": "UC4aTcTFr_4bIa9em61dHeDw",
            "title": "Caso Johnny Depp vs. A. Heard: Perjurio y donaciones parte 1",
            "description": "En este video el caso de la donaci\u00f3n que NO SE REALIZ\u00d3 como Amber Heard dijo al Hospital de Ni\u00f1os de Los \u00c1ngeles. \nEn posteriores videos se hablar\u00e1 de la donaci\u00f3n y la relaci\u00f3n de A.H. y el ACLU.",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq-KjjoiOZQ/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq-KjjoiOZQ/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq-KjjoiOZQ/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq-KjjoiOZQ/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq-KjjoiOZQ/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Joanie Deppeche",
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Caso Johnny Depp vs. A. Heard: Perjurio y donaciones parte 1",
                "description": "En este video el caso de la donaci\u00f3n que NO SE REALIZ\u00d3 como Amber Heard dijo al Hospital de Ni\u00f1os de Los \u00c1ngeles. \nEn posteriores videos se hablar\u00e1 de la donaci\u00f3n y la relaci\u00f3n de A.H. y el ACLU."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT3M44S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "29",
            "likeCount": "5",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "2"
        }
    }
]