[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "e2HS2udlKyW5Z6f2eQF3JkgCkoI",
        "id": "cbWMRSP30Cw",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2019-05-23T05:19:15Z",
            "channelId": "UCI-L93figYuw7hW5OnoIEVA",
            "title": "ATEN\u00c7\u00c3O! CASO JOHNNY D. VS AMBER H.! VAMOS DIALOGAR?",
            "description": "Meu nome \u00e9 Ester Alucardia, tudo bem com voc\u00eas? Essa \u00e9 nossa estreia!\nO canal Vamos Dialogar? foi criado com o intuito de abordar assuntos variados. Al\u00e9m de ouvir sugest\u00f5es.\nNesse v\u00eddeo, abordo um assunto que tem dado o que falar, o caso Johnny Depp e Amber Heard. As minhas primeiras impress\u00f5es, o que circula pela m\u00eddia.\nAntes de mais nada, de aquele joinha e se inscreva! Ative o sininho logo ao lado para receber as notifica\u00e7\u00f5es. Assim eu sei e o Youtube tamb\u00e9m, de que voc\u00eas gostaram.\nPara mais informa\u00e7\u00f5es principalmente sobre documentos oficiais, Twitter: @centraldepp\nobs: quem tiver f\u00e3 clube da Amber e quiser indicar, tudo bem. Vou avaliar e tudo certinho, divulgo na descri\u00e7\u00e3o, ok. Quero ser imparcial. Isso vale para todos os lados!\nbjs  Bom v\u00eddeo!",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbWMRSP30Cw/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbWMRSP30Cw/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbWMRSP30Cw/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbWMRSP30Cw/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "Ester Alucardia",
            "tags": [
                "aten\u00e7\u00e3o;johnnydepp;amberheard;processo;thesun;spoiler;atualiza\u00e7\u00f5es;perigo;tabloides"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "ATEN\u00c7\u00c3O! CASO JOHNNY D. VS AMBER H.! VAMOS DIALOGAR?",
                "description": "Meu nome \u00e9 Ester Alucardia, tudo bem com voc\u00eas? Essa \u00e9 nossa estreia!\nO canal Vamos Dialogar? foi criado com o intuito de abordar assuntos variados. Al\u00e9m de ouvir sugest\u00f5es.\nNesse v\u00eddeo, abordo um assunto que tem dado o que falar, o caso Johnny Depp e Amber Heard. As minhas primeiras impress\u00f5es, o que circula pela m\u00eddia.\nAntes de mais nada, de aquele joinha e se inscreva! Ative o sininho logo ao lado para receber as notifica\u00e7\u00f5es. Assim eu sei e o Youtube tamb\u00e9m, de que voc\u00eas gostaram.\nPara mais informa\u00e7\u00f5es principalmente sobre documentos oficiais, Twitter: @centraldepp\nobs: quem tiver f\u00e3 clube da Amber e quiser indicar, tudo bem. Vou avaliar e tudo certinho, divulgo na descri\u00e7\u00e3o, ok. Quero ser imparcial. Isso vale para todos os lados!\nbjs  Bom v\u00eddeo!"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT18M27S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "sd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "131",
            "likeCount": "16",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "13"
        }
    }
]