[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "GM9Ul1dn9oMAYJ8CshM01LqMDQE",
        "id": "CLk3T_b0pHY",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-08-07T19:00:07Z",
            "channelId": "UC-T2TyEQBCwr2_MkDoLnAdw",
            "title": "A origem do Alerta AMBER - Emerg\u00eancia de Rapto de Crian\u00e7a - Caso Amber Hagerman",
            "description": "O alerta AMBER, surgiu nos Estados Unidos em 1996, depois do rapto da garotinha Amber Hagerman, hoje em dia o alerta est\u00e1 em mais de 20 pa\u00edses e ajuda centenas de crian\u00e7as por ano. Como homenagem o alerta leva o nome de Amber.\n\nPLAYLIST DO SESS\u00c3O CRIMINAL: https://www.youtube.com/channel/UC-T2...\n\nINCREVA-SE:\n\nCANAL: https://www.youtube.com/channel/UC-T2...\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sessao_crim...\n\n#VEMPROSESSAO \n\nCONTATO PROFISSIONAL: SESSAOCRIMINAL@GMAIL.COM\n\nFontes de Pesquisa: https://medium.com/@truecrimetimesblog/the-abduction-and-brutal-slaying-of-amber-hagerman-beb8777b5bfd\nhttps://www.megacurioso.com.br/misterios/112413-o-alerta-amber-a-triste-historia-por-detras-do-famoso-rapto.htm\nhttps://gabynocanada.com/2016/11/17/amber-alert-entenda-este-tipo-de-alerta-quando-e-usado-e-como-funciona/\nhttp://www.robertoalvescomvoce.com.br/blog/o-brasil-precisa-de-um-alerta-amber/#:~:text=O%20Governo%20Federal%20possui%20o,sistema%20est%C3%A1%20desatualizado%20h%C3%A1%20tempos.&text=Nos%20Estados%20Unidos%2C%20o%20'Alerta,No%20Brasil.",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLk3T_b0pHY/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLk3T_b0pHY/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLk3T_b0pHY/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLk3T_b0pHY/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLk3T_b0pHY/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Sess\u00e3o Criminal",
            "tags": [
                "alerta",
                "alerta amber",
                "amber",
                "Amber",
                "AMBER",
                "rapito de crian\u00e7as",
                "emergencia",
                "crina\u00e7s",
                "crian\u00e7as desaparecidas",
                "desaparecimento",
                "Emerg\u00eancia de Rapto de Crian\u00e7a",
                "Amber Hagerman",
                "Hagerman",
                "homenagem",
                "Estados Unidos",
                "rapto",
                "sess\u00e3o",
                "Sess\u00e3o Criminal",
                "sessao criminal",
                "sessao",
                "Sess\u00e3o",
                "criminal",
                "Criminal"
            ],
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "A origem do Alerta AMBER - Emerg\u00eancia de Rapto de Crian\u00e7a - Caso Amber Hagerman",
                "description": "O alerta AMBER, surgiu nos Estados Unidos em 1996, depois do rapto da garotinha Amber Hagerman, hoje em dia o alerta est\u00e1 em mais de 20 pa\u00edses e ajuda centenas de crian\u00e7as por ano. Como homenagem o alerta leva o nome de Amber.\n\nPLAYLIST DO SESS\u00c3O CRIMINAL: https://www.youtube.com/channel/UC-T2...\n\nINCREVA-SE:\n\nCANAL: https://www.youtube.com/channel/UC-T2...\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sessao_crim...\n\n#VEMPROSESSAO \n\nCONTATO PROFISSIONAL: SESSAOCRIMINAL@GMAIL.COM\n\nFontes de Pesquisa: https://medium.com/@truecrimetimesblog/the-abduction-and-brutal-slaying-of-amber-hagerman-beb8777b5bfd\nhttps://www.megacurioso.com.br/misterios/112413-o-alerta-amber-a-triste-historia-por-detras-do-famoso-rapto.htm\nhttps://gabynocanada.com/2016/11/17/amber-alert-entenda-este-tipo-de-alerta-quando-e-usado-e-como-funciona/\nhttp://www.robertoalvescomvoce.com.br/blog/o-brasil-precisa-de-um-alerta-amber/#:~:text=O%20Governo%20Federal%20possui%20o,sistema%20est%C3%A1%20desatualizado%20h%C3%A1%20tempos.&text=Nos%20Estados%20Unidos%2C%20o%20'Alerta,No%20Brasil."
            },
            "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT9M59S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "120",
            "likeCount": "19",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "8"
        }
    }
]