[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "w6iA0A6bynXWxIMYUpwRxvq-G_Y",
        "id": "RESXKS9e9z8",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-12-18T19:51:06Z",
            "channelId": "UClIHawzMOBFQc1QZu2XYuoQ",
            "title": "\u00a1Johnny Depp expulsado de 'Piratas del Caribe 6'! | Qu\u00e9 Chulada",
            "description": "Tras los problemas legales que #JohnnyDepp enfrenta en contra de su ex #AmberHeard, se tom\u00f3 la dura decisi\u00f3n de dejara al actor fuera de la pel\u00edcula #PiratasDelCaribe6.\n\nNo te pierdas todos los d\u00edas Qu\u00e9 Chulada a la 1 p.m. por Imagen Televisi\u00f3n.\n\nVisita tambi\u00e9n nuestra p\u00e1gina www.imagentv.com\n\nO en las redes de Qu\u00e9 Chulada\nFacebook: http://bit.ly/QueChuladaTVFb\nTwitter: http://bit.ly/QueChuladaTVTw\n\nO en nuestras redes de Imagen Televisi\u00f3n\nFacebook: http://bit.ly/2psCu3R\nTwitter: http://bit.ly/2pxLq4U \n\n\u00a1D\u00e9janos tus comentarios, da like, comparte y suscr\u00edbete!",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/RESXKS9e9z8/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/RESXKS9e9z8/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/RESXKS9e9z8/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/RESXKS9e9z8/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/RESXKS9e9z8/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Imagen Entretenimiento",
            "tags": [
                "Johnny depp",
                "Amber heard",
                "Jonny depp",
                "Deep",
                "Amber",
                "Warner",
                "Harry potter",
                "Animales fant\u00e1sticos",
                "Renuncia",
                "Perdi\u00f3",
                "Caso",
                "Pol\u00e9mica",
                "Acusaciones",
                "Piratas del Caribe",
                "Pirates of the Caribbean",
                "Piratas del Caribe 6",
                "Pirates of the Caribbean 6",
                "Johnny Depp",
                "Jack Sparrow",
                "Margot Robbie",
                "QUE CHULADA",
                "VERONICA TOUSSAINT",
                "MONICA NOGUERA",
                "MARIANA H",
                "MARTA GUZMAN",
                "PAULINA MERCADO",
                "LUZ MARIA ZETINA",
                "IMAGEN TELEVISION",
                "CUENTAMELO YA",
                "ODALYS RAMIREZ",
                "ROXANA CASTELLANOS",
                "CYNTHIA URIAS"
            ],
            "categoryId": "26",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "es",
            "localized": {
                "title": "\u00a1Johnny Depp expulsado de 'Piratas del Caribe 6'! | Qu\u00e9 Chulada",
                "description": "Tras los problemas legales que #JohnnyDepp enfrenta en contra de su ex #AmberHeard, se tom\u00f3 la dura decisi\u00f3n de dejara al actor fuera de la pel\u00edcula #PiratasDelCaribe6.\n\nNo te pierdas todos los d\u00edas Qu\u00e9 Chulada a la 1 p.m. por Imagen Televisi\u00f3n.\n\nVisita tambi\u00e9n nuestra p\u00e1gina www.imagentv.com\n\nO en las redes de Qu\u00e9 Chulada\nFacebook: http://bit.ly/QueChuladaTVFb\nTwitter: http://bit.ly/QueChuladaTVTw\n\nO en nuestras redes de Imagen Televisi\u00f3n\nFacebook: http://bit.ly/2psCu3R\nTwitter: http://bit.ly/2pxLq4U \n\n\u00a1D\u00e9janos tus comentarios, da like, comparte y suscr\u00edbete!"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT6M2S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": false,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "2430",
            "likeCount": "27",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "54"
        }
    }
]