[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "SSBrpV1FXHJKl5yRlYhwfQ3dMO8",
        "id": "-VnfwhIFtIQ",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-05-12T03:13:34Z",
            "channelId": "UCw8qguc9mbzm34Qh4c7Rg1g",
            "title": "Elon Musk a dat-o uit\u0103rii pe Amber Heard. Iat\u0103 c\u00e2t de fericit este al\u0103turi de noua lui iubit\u0103!",
            "description": "Elon Musk a dat-o uit\u0103rii pe Amber Heard. Iat\u0103 c\u00e2t de fericit este al\u0103turi de noua lui iubit\u0103!\r\n Dup\u0103 ce a trecut printr-o serie de \u00eemp\u0103c\u0103ri \u0219i desp\u0103r\u021biri cu Amber Heard \u0219i chiar a declarat c\u0103 este depresiv, se pare c\u0103 fondatorul Tesla a dat-o uit\u0103rii pe actri\u021b\u0103. Luni seara, la Met Gala, a fost m...",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VnfwhIFtIQ/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VnfwhIFtIQ/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VnfwhIFtIQ/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                }
            },
            "channelTitle": "VDT",
            "tags": [
                "Elon Musk a",
                "Musk a dato",
                "a dato uit\u0103rii",
                "dato uit\u0103rii pe",
                "uit\u0103rii pe Amber",
                "pe Amber Heard",
                "Amber Heard Iat\u0103",
                "Heard Iat\u0103 c\u00e2t",
                "Iat\u0103 c\u00e2t de",
                "c\u00e2t de fericit",
                "de fericit este",
                "fericit este al\u0103turi",
                "este al\u0103turi de",
                "al\u0103turi de noua",
                "de noua lui"
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Elon Musk a dat-o uit\u0103rii pe Amber Heard. Iat\u0103 c\u00e2t de fericit este al\u0103turi de noua lui iubit\u0103!",
                "description": "Elon Musk a dat-o uit\u0103rii pe Amber Heard. Iat\u0103 c\u00e2t de fericit este al\u0103turi de noua lui iubit\u0103!\r\n Dup\u0103 ce a trecut printr-o serie de \u00eemp\u0103c\u0103ri \u0219i desp\u0103r\u021biri cu Amber Heard \u0219i chiar a declarat c\u0103 este depresiv, se pare c\u0103 fondatorul Tesla a dat-o uit\u0103rii pe actri\u021b\u0103. Luni seara, la Met Gala, a fost m..."
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M9S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "24",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]