[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "y4meypJQy1-aEXtLS2fOsuoZ1fU",
        "id": "F6JiOSHS_Co",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2019-11-13T16:58:19Z",
            "channelId": "UCXUHfX-KHwAw5V6QTuMg3iw",
            "title": "\u2705  Amber Heard: Johnny Depp g\u00f6rg\u00fc tan\u0131klar\u0131na sus pay\u0131 \u00f6dedi",
            "description": "\ud83d\udc96 Please Visit: https://www.facebook.com/Scathc/\n\ud83d\udc96 Please Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCXUHfX-KHwAw5V6QTuMg3iw?sub_confirmation=1\n\u270d \u00a0ABD\u2019li oyuncu Amber Heard (32), daval\u0131k oldu\u011fu eski e\u015fi Johnny Depp\u2019in kendisine uygulad\u0131\u011f\u0131 fiziksel ve s\u00f6zl\u00fc \u015fiddete tan\u0131k olan ki\u015filere milyonlarca dolar sus pay\u0131 \u00f6dedi\u011fini iddia etti.  \u00a0The Blast isimli internet sitesinin ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 bilgilere g\u00f6re Heard, Depp\u2019in 1999 ile 2016 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda faaliyet g\u00f6steren ajans\u0131 The Mandel Group\u2019tan da g\u00f6rg\u00fc tan\u0131klar\u0131na herhangi bir \u00f6deme yap\u0131l\u0131p yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belgeleyen d\u00f6k\u00fcmanlar\u0131 talep etti.  \u00a0Konu hakk\u0131nda hen\u00fcz a\u00e7\u0131klama yapmayan Depp, daha \u00f6nce \"Su\u00e7lu olan o, as\u0131l ma\u011fdur olan benim\" derken Heard'\u0131n y\u00fcz\u00fcndeki morluklar i\u00e7in \"Boyayarak morarm\u0131\u015f gibi g\u00f6stermek istedi\" diye konu\u015fmu\u015ftu.  \u00a0Amber Heard bo\u015fand\u0131ktan sonra Tesla\u2019n\u0131n CEO\u2019su Elon Musk ile ili\u015fki ya\u015famaya ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131.   ...\n\ud83d\udc96",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6JiOSHS_Co/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6JiOSHS_Co/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6JiOSHS_Co/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/F6JiOSHS_Co/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "news 360",
            "categoryId": "22",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "\u2705  Amber Heard: Johnny Depp g\u00f6rg\u00fc tan\u0131klar\u0131na sus pay\u0131 \u00f6dedi",
                "description": "\ud83d\udc96 Please Visit: https://www.facebook.com/Scathc/\n\ud83d\udc96 Please Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCXUHfX-KHwAw5V6QTuMg3iw?sub_confirmation=1\n\u270d \u00a0ABD\u2019li oyuncu Amber Heard (32), daval\u0131k oldu\u011fu eski e\u015fi Johnny Depp\u2019in kendisine uygulad\u0131\u011f\u0131 fiziksel ve s\u00f6zl\u00fc \u015fiddete tan\u0131k olan ki\u015filere milyonlarca dolar sus pay\u0131 \u00f6dedi\u011fini iddia etti.  \u00a0The Blast isimli internet sitesinin ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 bilgilere g\u00f6re Heard, Depp\u2019in 1999 ile 2016 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda faaliyet g\u00f6steren ajans\u0131 The Mandel Group\u2019tan da g\u00f6rg\u00fc tan\u0131klar\u0131na herhangi bir \u00f6deme yap\u0131l\u0131p yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belgeleyen d\u00f6k\u00fcmanlar\u0131 talep etti.  \u00a0Konu hakk\u0131nda hen\u00fcz a\u00e7\u0131klama yapmayan Depp, daha \u00f6nce \"Su\u00e7lu olan o, as\u0131l ma\u011fdur olan benim\" derken Heard'\u0131n y\u00fcz\u00fcndeki morluklar i\u00e7in \"Boyayarak morarm\u0131\u015f gibi g\u00f6stermek istedi\" diye konu\u015fmu\u015ftu.  \u00a0Amber Heard bo\u015fand\u0131ktan sonra Tesla\u2019n\u0131n CEO\u2019su Elon Musk ile ili\u015fki ya\u015famaya ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131.   ...\n\ud83d\udc96"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT2M39S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "21",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]