[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "9SQCuCUONTrD0DCafKQbmvXO7r4",
        "id": "-0zvzngT5mM",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-04-30T19:28:55Z",
            "channelId": "UCqXneMzi0V83ffXAy8ppu0Q",
            "title": "\ud83d\udcbb Los MONTANER y su PROPIO REALITY | Amber Heard vuelve AQUAMAN 2 | Alejandra Guzm\u00e1n revela SECRETOS",
            "description": "\u00bfTe enteraste que Alejandra Guzm\u00e1n le quit\u00f3 el novio a su propia hija?\n\u00a1LO CONFES\u00d3 POR ACCIDENTE! Igual que otra declaraci\u00f3n que hizo el core\u00f3grafo de Lola Indigo sobre ella. \n\n\u00a1Te contamos todo aqu\u00ed en esLatino News!\n\n\u269c\ufe0f\u269c\ufe0f NUESTRO VIDEO RECOMENDADO\u269c\ufe0f\u269c\ufe0f\n\n\u2705 5 ARTISTAS LATINOS que m\u00e1s PREMIOS GRAMMY ganaron \ud83d\udc49 https://youtu.be/mT5Ex_tmfa4\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n\u2705 Las ca\u00eddas m\u00e1s VERGONZOSAS de los FAMOSOS \ud83d\udc49 https://youtu.be/j01DX2aKYIY\u200b\u200b\u200b\n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd39 VISITA NUESTRAS REDES SOCIALES \ud83d\udd39\ud83d\udd39\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/eslatinoradi...\u200b\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/eslatinoradio\u200b\u200b...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/esLatinoRadio\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u25ba Tiktok: https://www.tiktok.com/@eslatinoradio...\u200b\n\u25ba Spotify: http://spoti.fi/2NjgSo6",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0zvzngT5mM/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0zvzngT5mM/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0zvzngT5mM/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0zvzngT5mM/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0zvzngT5mM/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "esLatino Radio",
            "tags": [
                "laura pausini cancion nominada al oscar",
                "ricardo montaner reality show",
                "ricardo montaner reality",
                "casa montaner reality",
                "amber heard aquaman escenas",
                "amber heard aquamn amilia clarke",
                "alejandra guzman ultimas noticias",
                "alejandra guzman cirujia mal hecha",
                "alejandra guzman cirujia",
                "alejandra guzman novio hija",
                "alejandra guzman novio de frida",
                "lenka nemer miss bolivia",
                "lenka nemer miss universo",
                "lenka nemer miss la paz",
                "lenka nemer entrevista",
                "lola indigo bailando",
                "eslatino news"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "\ud83d\udcbb Los MONTANER y su PROPIO REALITY | Amber Heard vuelve AQUAMAN 2 | Alejandra Guzm\u00e1n revela SECRETOS",
                "description": "\u00bfTe enteraste que Alejandra Guzm\u00e1n le quit\u00f3 el novio a su propia hija?\n\u00a1LO CONFES\u00d3 POR ACCIDENTE! Igual que otra declaraci\u00f3n que hizo el core\u00f3grafo de Lola Indigo sobre ella. \n\n\u00a1Te contamos todo aqu\u00ed en esLatino News!\n\n\u269c\ufe0f\u269c\ufe0f NUESTRO VIDEO RECOMENDADO\u269c\ufe0f\u269c\ufe0f\n\n\u2705 5 ARTISTAS LATINOS que m\u00e1s PREMIOS GRAMMY ganaron \ud83d\udc49 https://youtu.be/mT5Ex_tmfa4\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n\u2705 Las ca\u00eddas m\u00e1s VERGONZOSAS de los FAMOSOS \ud83d\udc49 https://youtu.be/j01DX2aKYIY\u200b\u200b\u200b\n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd39 VISITA NUESTRAS REDES SOCIALES \ud83d\udd39\ud83d\udd39\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/eslatinoradi...\u200b\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/eslatinoradio\u200b\u200b...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/esLatinoRadio\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u25ba Tiktok: https://www.tiktok.com/@eslatinoradio...\u200b\n\u25ba Spotify: http://spoti.fi/2NjgSo6"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT3M48S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "46",
            "likeCount": "0",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "0"
        }
    }
]