[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "ySnwj5YqNmWG2o2ExiiGZw_3Ccw",
        "id": "H-aq09F5HVw",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-03-01T17:34:57Z",
            "channelId": "UCHSRXOvnz0Nmq7WJrmaAUxA",
            "title": "MENTIRA: #EmiliaClarke no remplaza a #AmberHeard",
            "description": "El d\u00eda jueves hicimos un directo de noticias donde explicaba este tema, ahora todas las webs replican a #THR que est\u00e1 desmintiendo. La Cueva lo desminti\u00f3 antes, y sin necesidad de tener contactos en USA.\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHSRXOvnz0Nmq7WJrmaAUxA/join\n\n\u25b6\ufe0f: https://www.youtube.com/c/ComicsDLCueva\n\n\ud83d\udcd6 Grupo: https://www.facebook.com/groups/1181883961968978/\n\ud83e\udd11Paypal: https://www.paypal.me/ADMartinez1986\n\ud83d\udcd6Facebook: https://www.facebook.com/lacuevadeale\n\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/la_cuevadeale/\n\ud83d\udd4a\ufe0fTwitter: https://twitter.com/la_cuevadeale\nPulp Fiction Cine Web: https://pulpfictioncine.com/\nPulp Fiction Cine Facebook: https://www.facebook.com/PulpFictionCine/\nTwitter de PFC: https://twitter.com/PulpFictionArg",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-aq09F5HVw/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-aq09F5HVw/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-aq09F5HVw/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-aq09F5HVw/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                }
            },
            "channelTitle": "La Cueva de Ale",
            "tags": [
                "La Cueva de Ale",
                "Rese\u00f1a",
                "Cr\u00edtica",
                "Opini\u00f3n",
                "Cine",
                "Pel\u00edcula",
                "C\u00f3mic",
                "Liga de la Justicia",
                "Vengadores",
                "Marvel",
                "DC",
                "Justice League",
                "Avengers",
                "Charla",
                "Debate",
                "Amber Heard remplazada",
                "Emilia Clarke en Aquaman 2",
                "Despido de Amber Heard"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "es-419",
            "localized": {
                "title": "MENTIRA: #EmiliaClarke no remplaza a #AmberHeard",
                "description": "El d\u00eda jueves hicimos un directo de noticias donde explicaba este tema, ahora todas las webs replican a #THR que est\u00e1 desmintiendo. La Cueva lo desminti\u00f3 antes, y sin necesidad de tener contactos en USA.\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHSRXOvnz0Nmq7WJrmaAUxA/join\n\n\u25b6\ufe0f: https://www.youtube.com/c/ComicsDLCueva\n\n\ud83d\udcd6 Grupo: https://www.facebook.com/groups/1181883961968978/\n\ud83e\udd11Paypal: https://www.paypal.me/ADMartinez1986\n\ud83d\udcd6Facebook: https://www.facebook.com/lacuevadeale\n\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/la_cuevadeale/\n\ud83d\udd4a\ufe0fTwitter: https://twitter.com/la_cuevadeale\nPulp Fiction Cine Web: https://pulpfictioncine.com/\nPulp Fiction Cine Facebook: https://www.facebook.com/PulpFictionCine/\nTwitter de PFC: https://twitter.com/PulpFictionArg"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es-419"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT27M22S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "207",
            "likeCount": "35",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "4"
        }
    }
]