[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "5vq9UtLj6UO-9tx4d6eQ5RYDI_k",
        "id": "hUjOSV7_NlI",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-05-20T14:42:30Z",
            "channelId": "UCL1fm1GZxvBlddhoxl71kGw",
            "title": "Amber Heard ponownie zagra rol\u0119 Mery w filmie Aquaman 2",
            "description": "\u2139\ufe0f  Ostatnimi czasy w sieci panuje burza pomi\u0119dzy Amber Heard i jej by\u0142ym m\u0119\u017cem Johnym Deppem. Fani Deppa postulowali o usuni\u0119cie aktorki z filmu Aquaman 2, jednak\u017ce Warner Bros ma w\u0142asne zdanie i nie przychyli si\u0119 ku tej pro\u015bbie\u2757\ufe0f \n\ud83d\udd75\ud83c\udffd Autor nagrania: Aleksander Grzeszczak\n\u2796 \u2796 \u2796 \u2796 \u2796 \u2796 \u2796 \u2796 \n\ud83d\udd14 :: Prosimy o suba!\n\ud83c\udf10 :: Portal internetowy :: www.flarrow.pl\n\ud83d\udca3:: Fanpage na FB: https://www.facebook.com/flarrowpl\n\ud83d\udcac :: Grupa na FB :: Popkultura (superbohaterowie i inne) :: https://www.facebook.com/groups/FLARROWpl\n\ud83d\udcac :: Grupa na FB :: Serialomaniak - tylko seriale! :: https://www.facebook.com/groups/serialomaniak\n\ud83d\udcf8 :: Instagram :: https://www.instagram.com/flarrow.pl/\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 :: Discord :: https://discord.gg/r4ET3U\n\ud83d\udce8 :: Kontakt / wsp\u00f3\u0142praca :: kontakt@flarrow.pl",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUjOSV7_NlI/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUjOSV7_NlI/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUjOSV7_NlI/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUjOSV7_NlI/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUjOSV7_NlI/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "Flarrow.pl",
            "tags": [
                "aquaman",
                "warner bros",
                "amberheard",
                "filmy",
                "superhero",
                "movies",
                "news",
                "nowosci",
                "flarrow"
            ],
            "categoryId": "1",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "pl",
            "localized": {
                "title": "Amber Heard ponownie zagra rol\u0119 Mery w filmie Aquaman 2",
                "description": "\u2139\ufe0f  Ostatnimi czasy w sieci panuje burza pomi\u0119dzy Amber Heard i jej by\u0142ym m\u0119\u017cem Johnym Deppem. Fani Deppa postulowali o usuni\u0119cie aktorki z filmu Aquaman 2, jednak\u017ce Warner Bros ma w\u0142asne zdanie i nie przychyli si\u0119 ku tej pro\u015bbie\u2757\ufe0f \n\ud83d\udd75\ud83c\udffd Autor nagrania: Aleksander Grzeszczak\n\u2796 \u2796 \u2796 \u2796 \u2796 \u2796 \u2796 \u2796 \n\ud83d\udd14 :: Prosimy o suba!\n\ud83c\udf10 :: Portal internetowy :: www.flarrow.pl\n\ud83d\udca3:: Fanpage na FB: https://www.facebook.com/flarrowpl\n\ud83d\udcac :: Grupa na FB :: Popkultura (superbohaterowie i inne) :: https://www.facebook.com/groups/FLARROWpl\n\ud83d\udcac :: Grupa na FB :: Serialomaniak - tylko seriale! :: https://www.facebook.com/groups/serialomaniak\n\ud83d\udcf8 :: Instagram :: https://www.instagram.com/flarrow.pl/\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 :: Discord :: https://discord.gg/r4ET3U\n\ud83d\udce8 :: Kontakt / wsp\u00f3\u0142praca :: kontakt@flarrow.pl"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M51S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "129",
            "likeCount": "6",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "3"
        }
    }
]