[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "78Nq3M3WbA0wfkBxFcUXQyL9wv8",
        "id": "x8xLvHvH8o4",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-07-02T18:14:36Z",
            "channelId": "UCQtlgxJiZmFmaH7RsCtANsQ",
            "title": "Amber Heard anuncia que ya es madre en sus propios t\u00e9rminos",
            "description": "En medio de batallas legales con su exmarido Johnny Depp, Heard tuite\u00f3 que estaba 'emocionada' de compartir la noticia de que hab\u00eda podido tener un beb\u00e9 'en mis propios t\u00e9rminos'\n#AMBER HEARD\n#JOHNNY DEPP\n\n\n\nSUSCRIBETE A NUESTRO CANAL DE YOUTUBE:\r\nhttps://www.youtube.com/user/vanguardiamedia \r\n\n\r\nVISITA NUESTRA P\u00c1GINA WEB PARA ESTAR BIEN INFORMADO:\r\nhttps://vanguardia.com.mx/\r\n\r\nNUESTRAS REDES SOCIALES:\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/VanguardiaMx/\r\nInstagram: https://www.instagram.com/vanguardiamx/?hl=es\r\nTwitter: https://twitter.com/vanguardiamx",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/x8xLvHvH8o4/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/x8xLvHvH8o4/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/x8xLvHvH8o4/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/x8xLvHvH8o4/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/x8xLvHvH8o4/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "VANGUARDIA MX",
            "tags": [
                "Saltillo",
                "Coahuila",
                "Vanguardia",
                "Vanguardiamx",
                "Noticias"
            ],
            "categoryId": "25",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "defaultLanguage": "es-419",
            "localized": {
                "title": "Amber Heard anuncia que ya es madre en sus propios t\u00e9rminos",
                "description": "En medio de batallas legales con su exmarido Johnny Depp, Heard tuite\u00f3 que estaba 'emocionada' de compartir la noticia de que hab\u00eda podido tener un beb\u00e9 'en mis propios t\u00e9rminos'\n#AMBER HEARD\n#JOHNNY DEPP\n\n\n\nSUSCRIBETE A NUESTRO CANAL DE YOUTUBE:\r\nhttps://www.youtube.com/user/vanguardiamedia \r\n\n\r\nVISITA NUESTRA P\u00c1GINA WEB PARA ESTAR BIEN INFORMADO:\r\nhttps://vanguardia.com.mx/\r\n\r\nNUESTRAS REDES SOCIALES:\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/VanguardiaMx/\r\nInstagram: https://www.instagram.com/vanguardiamx/?hl=es\r\nTwitter: https://twitter.com/vanguardiamx"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es-419"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M12S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "249",
            "likeCount": "7",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "2"
        }
    }
]